{"config":{"indexing":"full","lang":["pt"],"min_search_length":3,"prebuild_index":true,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Este \u00e9 um experimento com o intuito de criar um guia colaborativo sobre como fazer as coisas acontecerem na cidade. Seja encontrando um prestador de servi\u00e7o ou aquela loja com aquele item super especifico. Ou ainda entendo as diversas burocracias dos servi\u00e7os p\u00fablicos atrav\u00e9s das experi\u00eancias de quem j\u00e1 navegou por ali. Esta \u00e9 uma biblioteca construida pela comunidade para a comunidade. Atalhos \u00dateis \u2693\ufe0e Dica Os menus laterais e a caixa de pesquisa s\u00e3o uma forma muito eficiente de descobrir o conte\u00fado desse guia Como Usar o Guia Hor\u00e1rios de \u00d4nibus Aonde Pegar \u00d4nibus Agendamento DETRAN Rebaixamento de Guia Telefones e Contatos","title":"In\u00edcio"},{"location":"#atalhos-uteis","text":"Dica Os menus laterais e a caixa de pesquisa s\u00e3o uma forma muito eficiente de descobrir o conte\u00fado desse guia Como Usar o Guia Hor\u00e1rios de \u00d4nibus Aonde Pegar \u00d4nibus Agendamento DETRAN Rebaixamento de Guia Telefones e Contatos","title":"Atalhos \u00dateis"},{"location":"LICENSE/","text":"GNU GENERAL PUBLIC LICENSE Version 3, 29 June 2007 Copyright (C) 2007 Free Software Foundation, Inc. https://fsf.org/ Everyone is permitted to copy and distribute verbatim copies of this license document, but changing it is not allowed. Preamble The GNU General Public License is a free, copyleft license for software and other kinds of works. The licenses for most software and other practical works are designed to take away your freedom to share and change the works. By contrast, the GNU General Public License is intended to guarantee your freedom to share and change all versions of a program--to make sure it remains free software for all its users. We, the Free Software Foundation, use the GNU General Public License for most of our software; it applies also to any other work released this way by its authors. You can apply it to your programs, too. When we speak of free software, we are referring to freedom, not price. Our General Public Licenses are designed to make sure that you have the freedom to distribute copies of free software (and charge for them if you wish), that you receive source code or can get it if you want it, that you can change the software or use pieces of it in new free programs, and that you know you can do these things. To protect your rights, we need to prevent others from denying you these rights or asking you to surrender the rights. Therefore, you have certain responsibilities if you distribute copies of the software, or if you modify it: responsibilities to respect the freedom of others. For example, if you distribute copies of such a program, whether gratis or for a fee, you must pass on to the recipients the same freedoms that you received. You must make sure that they, too, receive or can get the source code. And you must show them these terms so they know their rights. Developers that use the GNU GPL protect your rights with two steps: (1) assert copyright on the software, and (2) offer you this License giving you legal permission to copy, distribute and/or modify it. For the developers' and authors' protection, the GPL clearly explains that there is no warranty for this free software. For both users' and authors' sake, the GPL requires that modified versions be marked as changed, so that their problems will not be attributed erroneously to authors of previous versions. Some devices are designed to deny users access to install or run modified versions of the software inside them, although the manufacturer can do so. This is fundamentally incompatible with the aim of protecting users' freedom to change the software. The systematic pattern of such abuse occurs in the area of products for individuals to use, which is precisely where it is most unacceptable. Therefore, we have designed this version of the GPL to prohibit the practice for those products. If such problems arise substantially in other domains, we stand ready to extend this provision to those domains in future versions of the GPL, as needed to protect the freedom of users. Finally, every program is threatened constantly by software patents. States should not allow patents to restrict development and use of software on general-purpose computers, but in those that do, we wish to avoid the special danger that patents applied to a free program could make it effectively proprietary. To prevent this, the GPL assures that patents cannot be used to render the program non-free. The precise terms and conditions for copying, distribution and modification follow. TERMS AND CONDITIONS Definitions. \"This License\" refers to version 3 of the GNU General Public License. \"Copyright\" also means copyright-like laws that apply to other kinds of works, such as semiconductor masks. \"The Program\" refers to any copyrightable work licensed under this License. Each licensee is addressed as \"you\". \"Licensees\" and \"recipients\" may be individuals or organizations. To \"modify\" a work means to copy from or adapt all or part of the work in a fashion requiring copyright permission, other than the making of an exact copy. The resulting work is called a \"modified version\" of the earlier work or a work \"based on\" the earlier work. A \"covered work\" means either the unmodified Program or a work based on the Program. To \"propagate\" a work means to do anything with it that, without permission, would make you directly or secondarily liable for infringement under applicable copyright law, except executing it on a computer or modifying a private copy. Propagation includes copying, distribution (with or without modification), making available to the public, and in some countries other activities as well. To \"convey\" a work means any kind of propagation that enables other parties to make or receive copies. Mere interaction with a user through a computer network, with no transfer of a copy, is not conveying. An interactive user interface displays \"Appropriate Legal Notices\" to the extent that it includes a convenient and prominently visible feature that (1) displays an appropriate copyright notice, and (2) tells the user that there is no warranty for the work (except to the extent that warranties are provided), that licensees may convey the work under this License, and how to view a copy of this License. If the interface presents a list of user commands or options, such as a menu, a prominent item in the list meets this criterion. Source Code. The \"source code\" for a work means the preferred form of the work for making modifications to it. \"Object code\" means any non-source form of a work. A \"Standard Interface\" means an interface that either is an official standard defined by a recognized standards body, or, in the case of interfaces specified for a particular programming language, one that is widely used among developers working in that language. The \"System Libraries\" of an executable work include anything, other than the work as a whole, that (a) is included in the normal form of packaging a Major Component, but which is not part of that Major Component, and (b) serves only to enable use of the work with that Major Component, or to implement a Standard Interface for which an implementation is available to the public in source code form. A \"Major Component\", in this context, means a major essential component (kernel, window system, and so on) of the specific operating system (if any) on which the executable work runs, or a compiler used to produce the work, or an object code interpreter used to run it. The \"Corresponding Source\" for a work in object code form means all the source code needed to generate, install, and (for an executable work) run the object code and to modify the work, including scripts to control those activities. However, it does not include the work's System Libraries, or general-purpose tools or generally available free programs which are used unmodified in performing those activities but which are not part of the work. For example, Corresponding Source includes interface definition files associated with source files for the work, and the source code for shared libraries and dynamically linked subprograms that the work is specifically designed to require, such as by intimate data communication or control flow between those subprograms and other parts of the work. The Corresponding Source need not include anything that users can regenerate automatically from other parts of the Corresponding Source. The Corresponding Source for a work in source code form is that same work. Basic Permissions. All rights granted under this License are granted for the term of copyright on the Program, and are irrevocable provided the stated conditions are met. This License explicitly affirms your unlimited permission to run the unmodified Program. The output from running a covered work is covered by this License only if the output, given its content, constitutes a covered work. This License acknowledges your rights of fair use or other equivalent, as provided by copyright law. You may make, run and propagate covered works that you do not convey, without conditions so long as your license otherwise remains in force. You may convey covered works to others for the sole purpose of having them make modifications exclusively for you, or provide you with facilities for running those works, provided that you comply with the terms of this License in conveying all material for which you do not control copyright. Those thus making or running the covered works for you must do so exclusively on your behalf, under your direction and control, on terms that prohibit them from making any copies of your copyrighted material outside their relationship with you. Conveying under any other circumstances is permitted solely under the conditions stated below. Sublicensing is not allowed; section 10 makes it unnecessary. Protecting Users' Legal Rights From Anti-Circumvention Law. No covered work shall be deemed part of an effective technological measure under any applicable law fulfilling obligations under article 11 of the WIPO copyright treaty adopted on 20 December 1996, or similar laws prohibiting or restricting circumvention of such measures. When you convey a covered work, you waive any legal power to forbid circumvention of technological measures to the extent such circumvention is effected by exercising rights under this License with respect to the covered work, and you disclaim any intention to limit operation or modification of the work as a means of enforcing, against the work's users, your or third parties' legal rights to forbid circumvention of technological measures. Conveying Verbatim Copies. You may convey verbatim copies of the Program's source code as you receive it, in any medium, provided that you conspicuously and appropriately publish on each copy an appropriate copyright notice; keep intact all notices stating that this License and any non-permissive terms added in accord with section 7 apply to the code; keep intact all notices of the absence of any warranty; and give all recipients a copy of this License along with the Program. You may charge any price or no price for each copy that you convey, and you may offer support or warranty protection for a fee. Conveying Modified Source Versions. You may convey a work based on the Program, or the modifications to produce it from the Program, in the form of source code under the terms of section 4, provided that you also meet all of these conditions: a) The work must carry prominent notices stating that you modified it, and giving a relevant date. b) The work must carry prominent notices stating that it is released under this License and any conditions added under section 7. This requirement modifies the requirement in section 4 to \"keep intact all notices\". c) You must license the entire work, as a whole, under this License to anyone who comes into possession of a copy. This License will therefore apply, along with any applicable section 7 additional terms, to the whole of the work, and all its parts, regardless of how they are packaged. This License gives no permission to license the work in any other way, but it does not invalidate such permission if you have separately received it. d) If the work has interactive user interfaces, each must display Appropriate Legal Notices; however, if the Program has interactive interfaces that do not display Appropriate Legal Notices, your work need not make them do so. A compilation of a covered work with other separate and independent works, which are not by their nature extensions of the covered work, and which are not combined with it such as to form a larger program, in or on a volume of a storage or distribution medium, is called an \"aggregate\" if the compilation and its resulting copyright are not used to limit the access or legal rights of the compilation's users beyond what the individual works permit. Inclusion of a covered work in an aggregate does not cause this License to apply to the other parts of the aggregate. Conveying Non-Source Forms. You may convey a covered work in object code form under the terms of sections 4 and 5, provided that you also convey the machine-readable Corresponding Source under the terms of this License, in one of these ways: a) Convey the object code in, or embodied in, a physical product (including a physical distribution medium), accompanied by the Corresponding Source fixed on a durable physical medium customarily used for software interchange. b) Convey the object code in, or embodied in, a physical product (including a physical distribution medium), accompanied by a written offer, valid for at least three years and valid for as long as you offer spare parts or customer support for that product model, to give anyone who possesses the object code either (1) a copy of the Corresponding Source for all the software in the product that is covered by this License, on a durable physical medium customarily used for software interchange, for a price no more than your reasonable cost of physically performing this conveying of source, or (2) access to copy the Corresponding Source from a network server at no charge. c) Convey individual copies of the object code with a copy of the written offer to provide the Corresponding Source. This alternative is allowed only occasionally and noncommercially, and only if you received the object code with such an offer, in accord with subsection 6b. d) Convey the object code by offering access from a designated place (gratis or for a charge), and offer equivalent access to the Corresponding Source in the same way through the same place at no further charge. You need not require recipients to copy the Corresponding Source along with the object code. If the place to copy the object code is a network server, the Corresponding Source may be on a different server (operated by you or a third party) that supports equivalent copying facilities, provided you maintain clear directions next to the object code saying where to find the Corresponding Source. Regardless of what server hosts the Corresponding Source, you remain obligated to ensure that it is available for as long as needed to satisfy these requirements. e) Convey the object code using peer-to-peer transmission, provided you inform other peers where the object code and Corresponding Source of the work are being offered to the general public at no charge under subsection 6d. A separable portion of the object code, whose source code is excluded from the Corresponding Source as a System Library, need not be included in conveying the object code work. A \"User Product\" is either (1) a \"consumer product\", which means any tangible personal property which is normally used for personal, family, or household purposes, or (2) anything designed or sold for incorporation into a dwelling. In determining whether a product is a consumer product, doubtful cases shall be resolved in favor of coverage. For a particular product received by a particular user, \"normally used\" refers to a typical or common use of that class of product, regardless of the status of the particular user or of the way in which the particular user actually uses, or expects or is expected to use, the product. A product is a consumer product regardless of whether the product has substantial commercial, industrial or non-consumer uses, unless such uses represent the only significant mode of use of the product. \"Installation Information\" for a User Product means any methods, procedures, authorization keys, or other information required to install and execute modified versions of a covered work in that User Product from a modified version of its Corresponding Source. The information must suffice to ensure that the continued functioning of the modified object code is in no case prevented or interfered with solely because modification has been made. If you convey an object code work under this section in, or with, or specifically for use in, a User Product, and the conveying occurs as part of a transaction in which the right of possession and use of the User Product is transferred to the recipient in perpetuity or for a fixed term (regardless of how the transaction is characterized), the Corresponding Source conveyed under this section must be accompanied by the Installation Information. But this requirement does not apply if neither you nor any third party retains the ability to install modified object code on the User Product (for example, the work has been installed in ROM). The requirement to provide Installation Information does not include a requirement to continue to provide support service, warranty, or updates for a work that has been modified or installed by the recipient, or for the User Product in which it has been modified or installed. Access to a network may be denied when the modification itself materially and adversely affects the operation of the network or violates the rules and protocols for communication across the network. Corresponding Source conveyed, and Installation Information provided, in accord with this section must be in a format that is publicly documented (and with an implementation available to the public in source code form), and must require no special password or key for unpacking, reading or copying. Additional Terms. \"Additional permissions\" are terms that supplement the terms of this License by making exceptions from one or more of its conditions. Additional permissions that are applicable to the entire Program shall be treated as though they were included in this License, to the extent that they are valid under applicable law. If additional permissions apply only to part of the Program, that part may be used separately under those permissions, but the entire Program remains governed by this License without regard to the additional permissions. When you convey a copy of a covered work, you may at your option remove any additional permissions from that copy, or from any part of it. (Additional permissions may be written to require their own removal in certain cases when you modify the work.) You may place additional permissions on material, added by you to a covered work, for which you have or can give appropriate copyright permission. Notwithstanding any other provision of this License, for material you add to a covered work, you may (if authorized by the copyright holders of that material) supplement the terms of this License with terms: a) Disclaiming warranty or limiting liability differently from the terms of sections 15 and 16 of this License; or b) Requiring preservation of specified reasonable legal notices or author attributions in that material or in the Appropriate Legal Notices displayed by works containing it; or c) Prohibiting misrepresentation of the origin of that material, or requiring that modified versions of such material be marked in reasonable ways as different from the original version; or d) Limiting the use for publicity purposes of names of licensors or authors of the material; or e) Declining to grant rights under trademark law for use of some trade names, trademarks, or service marks; or f) Requiring indemnification of licensors and authors of that material by anyone who conveys the material (or modified versions of it) with contractual assumptions of liability to the recipient, for any liability that these contractual assumptions directly impose on those licensors and authors. All other non-permissive additional terms are considered \"further restrictions\" within the meaning of section 10. If the Program as you received it, or any part of it, contains a notice stating that it is governed by this License along with a term that is a further restriction, you may remove that term. If a license document contains a further restriction but permits relicensing or conveying under this License, you may add to a covered work material governed by the terms of that license document, provided that the further restriction does not survive such relicensing or conveying. If you add terms to a covered work in accord with this section, you must place, in the relevant source files, a statement of the additional terms that apply to those files, or a notice indicating where to find the applicable terms. Additional terms, permissive or non-permissive, may be stated in the form of a separately written license, or stated as exceptions; the above requirements apply either way. Termination. You may not propagate or modify a covered work except as expressly provided under this License. Any attempt otherwise to propagate or modify it is void, and will automatically terminate your rights under this License (including any patent licenses granted under the third paragraph of section 11). However, if you cease all violation of this License, then your license from a particular copyright holder is reinstated (a) provisionally, unless and until the copyright holder explicitly and finally terminates your license, and (b) permanently, if the copyright holder fails to notify you of the violation by some reasonable means prior to 60 days after the cessation. Moreover, your license from a particular copyright holder is reinstated permanently if the copyright holder notifies you of the violation by some reasonable means, this is the first time you have received notice of violation of this License (for any work) from that copyright holder, and you cure the violation prior to 30 days after your receipt of the notice. Termination of your rights under this section does not terminate the licenses of parties who have received copies or rights from you under this License. If your rights have been terminated and not permanently reinstated, you do not qualify to receive new licenses for the same material under section 10. Acceptance Not Required for Having Copies. You are not required to accept this License in order to receive or run a copy of the Program. Ancillary propagation of a covered work occurring solely as a consequence of using peer-to-peer transmission to receive a copy likewise does not require acceptance. However, nothing other than this License grants you permission to propagate or modify any covered work. These actions infringe copyright if you do not accept this License. Therefore, by modifying or propagating a covered work, you indicate your acceptance of this License to do so. Automatic Licensing of Downstream Recipients. Each time you convey a covered work, the recipient automatically receives a license from the original licensors, to run, modify and propagate that work, subject to this License. You are not responsible for enforcing compliance by third parties with this License. An \"entity transaction\" is a transaction transferring control of an organization, or substantially all assets of one, or subdividing an organization, or merging organizations. If propagation of a covered work results from an entity transaction, each party to that transaction who receives a copy of the work also receives whatever licenses to the work the party's predecessor in interest had or could give under the previous paragraph, plus a right to possession of the Corresponding Source of the work from the predecessor in interest, if the predecessor has it or can get it with reasonable efforts. You may not impose any further restrictions on the exercise of the rights granted or affirmed under this License. For example, you may not impose a license fee, royalty, or other charge for exercise of rights granted under this License, and you may not initiate litigation (including a cross-claim or counterclaim in a lawsuit) alleging that any patent claim is infringed by making, using, selling, offering for sale, or importing the Program or any portion of it. Patents. A \"contributor\" is a copyright holder who authorizes use under this License of the Program or a work on which the Program is based. The work thus licensed is called the contributor's \"contributor version\". A contributor's \"essential patent claims\" are all patent claims owned or controlled by the contributor, whether already acquired or hereafter acquired, that would be infringed by some manner, permitted by this License, of making, using, or selling its contributor version, but do not include claims that would be infringed only as a consequence of further modification of the contributor version. For purposes of this definition, \"control\" includes the right to grant patent sublicenses in a manner consistent with the requirements of this License. Each contributor grants you a non-exclusive, worldwide, royalty-free patent license under the contributor's essential patent claims, to make, use, sell, offer for sale, import and otherwise run, modify and propagate the contents of its contributor version. In the following three paragraphs, a \"patent license\" is any express agreement or commitment, however denominated, not to enforce a patent (such as an express permission to practice a patent or covenant not to sue for patent infringement). To \"grant\" such a patent license to a party means to make such an agreement or commitment not to enforce a patent against the party. If you convey a covered work, knowingly relying on a patent license, and the Corresponding Source of the work is not available for anyone to copy, free of charge and under the terms of this License, through a publicly available network server or other readily accessible means, then you must either (1) cause the Corresponding Source to be so available, or (2) arrange to deprive yourself of the benefit of the patent license for this particular work, or (3) arrange, in a manner consistent with the requirements of this License, to extend the patent license to downstream recipients. \"Knowingly relying\" means you have actual knowledge that, but for the patent license, your conveying the covered work in a country, or your recipient's use of the covered work in a country, would infringe one or more identifiable patents in that country that you have reason to believe are valid. If, pursuant to or in connection with a single transaction or arrangement, you convey, or propagate by procuring conveyance of, a covered work, and grant a patent license to some of the parties receiving the covered work authorizing them to use, propagate, modify or convey a specific copy of the covered work, then the patent license you grant is automatically extended to all recipients of the covered work and works based on it. A patent license is \"discriminatory\" if it does not include within the scope of its coverage, prohibits the exercise of, or is conditioned on the non-exercise of one or more of the rights that are specifically granted under this License. You may not convey a covered work if you are a party to an arrangement with a third party that is in the business of distributing software, under which you make payment to the third party based on the extent of your activity of conveying the work, and under which the third party grants, to any of the parties who would receive the covered work from you, a discriminatory patent license (a) in connection with copies of the covered work conveyed by you (or copies made from those copies), or (b) primarily for and in connection with specific products or compilations that contain the covered work, unless you entered into that arrangement, or that patent license was granted, prior to 28 March 2007. Nothing in this License shall be construed as excluding or limiting any implied license or other defenses to infringement that may otherwise be available to you under applicable patent law. No Surrender of Others' Freedom. If conditions are imposed on you (whether by court order, agreement or otherwise) that contradict the conditions of this License, they do not excuse you from the conditions of this License. If you cannot convey a covered work so as to satisfy simultaneously your obligations under this License and any other pertinent obligations, then as a consequence you may not convey it at all. For example, if you agree to terms that obligate you to collect a royalty for further conveying from those to whom you convey the Program, the only way you could satisfy both those terms and this License would be to refrain entirely from conveying the Program. Use with the GNU Affero General Public License. Notwithstanding any other provision of this License, you have permission to link or combine any covered work with a work licensed under version 3 of the GNU Affero General Public License into a single combined work, and to convey the resulting work. The terms of this License will continue to apply to the part which is the covered work, but the special requirements of the GNU Affero General Public License, section 13, concerning interaction through a network will apply to the combination as such. Revised Versions of this License. The Free Software Foundation may publish revised and/or new versions of the GNU General Public License from time to time. Such new versions will be similar in spirit to the present version, but may differ in detail to address new problems or concerns. Each version is given a distinguishing version number. If the Program specifies that a certain numbered version of the GNU General Public License \"or any later version\" applies to it, you have the option of following the terms and conditions either of that numbered version or of any later version published by the Free Software Foundation. If the Program does not specify a version number of the GNU General Public License, you may choose any version ever published by the Free Software Foundation. If the Program specifies that a proxy can decide which future versions of the GNU General Public License can be used, that proxy's public statement of acceptance of a version permanently authorizes you to choose that version for the Program. Later license versions may give you additional or different permissions. However, no additional obligations are imposed on any author or copyright holder as a result of your choosing to follow a later version. Disclaimer of Warranty. THERE IS NO WARRANTY FOR THE PROGRAM, TO THE EXTENT PERMITTED BY APPLICABLE LAW. EXCEPT WHEN OTHERWISE STATED IN WRITING THE COPYRIGHT HOLDERS AND/OR OTHER PARTIES PROVIDE THE PROGRAM \"AS IS\" WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EITHER EXPRESSED OR IMPLIED, INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, THE IMPLIED WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. THE ENTIRE RISK AS TO THE QUALITY AND PERFORMANCE OF THE PROGRAM IS WITH YOU. SHOULD THE PROGRAM PROVE DEFECTIVE, YOU ASSUME THE COST OF ALL NECESSARY SERVICING, REPAIR OR CORRECTION. Limitation of Liability. IN NO EVENT UNLESS REQUIRED BY APPLICABLE LAW OR AGREED TO IN WRITING WILL ANY COPYRIGHT HOLDER, OR ANY OTHER PARTY WHO MODIFIES AND/OR CONVEYS THE PROGRAM AS PERMITTED ABOVE, BE LIABLE TO YOU FOR DAMAGES, INCLUDING ANY GENERAL, SPECIAL, INCIDENTAL OR CONSEQUENTIAL DAMAGES ARISING OUT OF THE USE OR INABILITY TO USE THE PROGRAM (INCLUDING BUT NOT LIMITED TO LOSS OF DATA OR DATA BEING RENDERED INACCURATE OR LOSSES SUSTAINED BY YOU OR THIRD PARTIES OR A FAILURE OF THE PROGRAM TO OPERATE WITH ANY OTHER PROGRAMS), EVEN IF SUCH HOLDER OR OTHER PARTY HAS BEEN ADVISED OF THE POSSIBILITY OF SUCH DAMAGES. Interpretation of Sections 15 and 16. If the disclaimer of warranty and limitation of liability provided above cannot be given local legal effect according to their terms, reviewing courts shall apply local law that most closely approximates an absolute waiver of all civil liability in connection with the Program, unless a warranty or assumption of liability accompanies a copy of the Program in return for a fee. END OF TERMS AND CONDITIONS How to Apply These Terms to Your New Programs If you develop a new program, and you want it to be of the greatest possible use to the public, the best way to achieve this is to make it free software which everyone can redistribute and change under these terms. To do so, attach the following notices to the program. It is safest to attach them to the start of each source file to most effectively state the exclusion of warranty; and each file should have at least the \"copyright\" line and a pointer to where the full notice is found. <one line to give the program's name and a brief idea of what it does.> Copyright (C) <year> <name of author> This program is free software: you can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU General Public License as published by the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or (at your option) any later version. This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU General Public License for more details. You should have received a copy of the GNU General Public License along with this program. If not, see <https://www.gnu.org/licenses/>. Also add information on how to contact you by electronic and paper mail. If the program does terminal interaction, make it output a short notice like this when it starts in an interactive mode: <program> Copyright (C) <year> <name of author> This program comes with ABSOLUTELY NO WARRANTY; for details type `show w'. This is free software, and you are welcome to redistribute it under certain conditions; type `show c' for details. The hypothetical commands show w' and show c' should show the appropriate parts of the General Public License. Of course, your program's commands might be different; for a GUI interface, you would use an \"about box\". You should also get your employer (if you work as a programmer) or school, if any, to sign a \"copyright disclaimer\" for the program, if necessary. For more information on this, and how to apply and follow the GNU GPL, see https://www.gnu.org/licenses/ . The GNU General Public License does not permit incorporating your program into proprietary programs. If your program is a subroutine library, you may consider it more useful to permit linking proprietary applications with the library. If this is what you want to do, use the GNU Lesser General Public License instead of this License. But first, please read https://www.gnu.org/licenses/why-not-lgpl.html .","title":"LICENSE"},{"location":"detran/","text":"Detran / Ciretran Localiza\u00e7\u00e3o e Contato \u2693\ufe0e Aten\u00e7\u00e3o Por conta da Pandemia, os atendimento na unidade do DETRAN de Guararema, s\u00e3o realizados apenas atrav\u00e9s de agendamento, atrav\u00e9s do Portal do PoupaTempo. Dados Telefone 4693-1136 Endere\u00e7o R. Dr. Armindo, 71 - Centro, Guararema - SP, 08900-000 Site https://www.detran.sp.gov.br/ Agendar Visita DETRAN \u2693\ufe0e Como agendar visita presencial ao DETRAN de Guararema ? Data da Experi\u00eancia Agosto 2021 Introdu\u00e7\u00e3o Devido a Pandemia de COVID-19, o DETRAN passou a operar com hor\u00e1rio marcado. A unidade de Guararema apesar de informar em cartazes sobre o novo modelo de atendimento, erroneamente direciona o cidad\u00e3o para o site do pr\u00f3prio DETRAN para realizar o agendamento. Entretanto, atualmente n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel efetuar agendamento de visita presencial atrav\u00e9s do site da institui\u00e7\u00e3o. Isso s\u00f3 pode ser feito atrav\u00e9s do PoupaTempo . Aonde ? Online atrav\u00e9s do site do PoupaTempo Do que precisa ? Apenas um cadastro no site do PoupaTempo, entretanto os servi\u00e7os do DETRAN poder\u00e3o pedir documentos a parte durante sua visita. Marca\u00e7\u00e3o com um dia de anteced\u00eancia. Isso significa dizer, que eles n\u00e3o permitem o agendamento para o mesmo dia corrente. Exemplo: se hoje \u00e9 Segunda-feira, as horas liberadas para agendamento s\u00e3o a partir de Ter\u00e7a-Feira. Custo Nenhum, a utiliza\u00e7\u00e3o do PoupaTempo para agendamento \u00e9 gratuita. Como? Crie um cadastro no PoupaTempo ou acesse o site com seu cadastro pr\u00e9 existente. No canto superior direito da tela clique no menu Servi\u00e7os Na p\u00e1gina que foi exibida, s\u00e3o mostrados v\u00e1rios grupos de servi\u00e7os separador por nomes. Procure pelo grupo de servi\u00e7os de nome CNH - CARTEIRA NACIONAL DE HABILITA\u00c7\u00c3O . Neste grupo clique no bot\u00e3o Demais Servi\u00e7os da CNH . Uma lista com diversos itens ser\u00e1 aberta. Nesta lista, clique no \u00faltimo item, chamado de Outros servi\u00e7os da CNH . Ser\u00e1 mostrada uma mensagem de aviso de que existem servi\u00e7os online dispon\u00edveis. Selecione ao inv\u00e9s, a op\u00e7\u00e3o de visita presencial clicando na frase clique aqui conforme a figura abaixo: Ser\u00e1 exibida uma segunda mensagem de aviso, desta vez, pedindo sua confirma\u00e7\u00e3o de que a visita \u00e9 urgente. Clique no bot\u00e3o Sim, Tenho Urg\u00eancia (Caso n\u00e3o possa aguardar) Na pr\u00f3xima etapa, come\u00e7aremos o agendamento. Para encontrar a unidade de Guararema, selecione a op\u00e7\u00e3o de busca por local, clicando no primeiro bot\u00e3o com o \u00edcone de mapa: Uma lista com todos os DETRANs dispon\u00edveis \u00e9 carregada. Nela, procure por DETRAN - Guararema e clique nela. Na pr\u00f3xima etapa, ser\u00e1 pedido que escolha a data de agendamento. Selecione uma data e clique em prosseguir. Na pr\u00f3xima etapa, ser\u00e1 pedido que escolha o hor\u00e1rio de visita. Selecione o dispon\u00edvel e clique no bot\u00e3o de prosseguir. Pronto seu agendamento foi realizado, a p\u00e1gina seguinte exibida pelo PoupaTempo, cont\u00e9m um resumo do agendamento e observa\u00e7\u00f5es dos documentos que precisar\u00e3o ser levados para cada servi\u00e7o dispon\u00edvel no Detran. Confirme quais s\u00e3o os seus. Os agendamentos ficam tamb\u00e9m dispon\u00edveis para visualiza\u00e7\u00e3o no aplicativo para celular. Por l\u00e1 voc\u00ea tamb\u00e9m pode cancelar o agendamento. Aten\u00e7\u00e3o O site do PoupaTempo pode mudar layout sem pr\u00e9vio aviso do governo e a localiza\u00e7\u00e3o exata apresentada abaixo pode variar um pouco Localiza\u00e7\u00e3o Endere\u00e7o Rua Dr. Armindo, 71, Centro - Guararema - CEP: 08900-000 Hor\u00e1rios Dia Hor\u00e1rio Segunda: 09:00 \u00e0s 17:00 Ter\u00e7a: 09:00 \u00e0s 17:00 Quarta: 09:00 \u00e0s 17:00 Quinta: 09:00 \u00e0s 17:00 Sexta: 09:00 \u00e0s 17:00 Sabado: N\u00e3o atende Observa\u00e7\u00e3o Alguns servi\u00e7os s\u00e3o atendidos em hor\u00e1rios especificos. Confira dentro de cada servi\u00e7o seu respectivo hor\u00e1rio de atendimento. Consultando o pr\u00f3prio site do [DETRAN](https://www.detran.sp.gov.br/wps/portal Primeira CNH \u2693\ufe0e Para obter a primeira Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH) o Guararemense precisar\u00e1: Fazer os exames m\u00e9dicos Exame Psicol\u00f3gico Exame M\u00e9dico Fazer o Curso Te\u00f3rico de Tr\u00e2nsito para Condutores (CFC) Fazer o Exame Te\u00f3rico e ser aprovado Fazer o Curso Pr\u00e1tico em uma Auto-escola Fazer o Exame pr\u00e1tico e ser aprovado Os melhores lugares para se informar sobre o procedimento correto e mais atualizado para obter a CNH s\u00e3o o CFC, as Auto-escolas de Guararema e o CIRETRAN. Mas antes disso, \u00e9 importante que o cidad\u00e3o esteja ciente que para iniciar o processo de habilita\u00e7\u00e3o da primeira CNH, n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio entrada em uma Auto-escola. O pr\u00f3prio cidad\u00e3o poder\u00e1 dar in\u00edcio a esse processo atrav\u00e9s do portal e-cnhsp do Governo do Estado de S\u00e3o Paulo que oferece um Pr\u00e9 Cadastro. Ao realizar o pr\u00e9-cadastro no portal, os exames poder\u00e3o ser agendados ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o do cadastro em qualquer unidade do PoupaTempo ou Detran. Com os exames prontos, \u00e9 poss\u00edvel dar entrada no Curso de CFC e ap\u00f3s sua conclus\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o da prova, entrada no curso pr\u00e1tico da Auto-escola. Nota \u00c9 importante notar que a CNH \u00e9 um processo custoso e todas as etapas ter\u00e3o custos. Os exames s\u00e3o pagos diretamente aos consult\u00f3rios, assim como o CFC para a Escola Te\u00f3rica, e as aulas Pr\u00e1ticas para a Auto-Escola. Al\u00e9m disso, h\u00e1 um custo para os exames te\u00f3rico e pr\u00e1tico, separadamente. \u00c9 importante levantar os or\u00e7amentos com todas essas entidades antes de iniciar o procedimento. Algumas Auto-Escolas, oferecem pacotes contendo todos os itens acima, entretanto, ir\u00e3o cobrar taxas extras para remarca\u00e7\u00e3o de exames, aulas de reposi\u00e7\u00e3o, entre outros. Cada etapa ir\u00e1 gerar uma entrada de documento junto ao DETRAN e possuir\u00e1 uma validade, o que inclui, o curso te\u00f3rico, exames e o pr\u00e1tico. Em situa\u00e7\u00f5es normais o cidad\u00e3o possu\u00ed 12 meses para finalizar o processo da CNH (todas as suas etapas) mas devido \u00e0 mudan\u00e7as cont\u00ednuas de prazos por conta da pandemia \u00e9 importante procurar orienta\u00e7\u00e3o sobre os prazos na Auto-Escola. Caso opte por efetuar seu pr\u00f3prio cadastro e agendamento de exames no e-cnhsp , \u00e9 importante marcar a op\u00e7\u00e3o Pretende exercer atividade remunerada ? como SIM , pois conforme a orienta\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio site 1 isso ir\u00e1 gerar a op\u00e7\u00e3o de agendamento de exame psicol\u00f3gico, requerida para etapas futuras da CNH. Sugest\u00e3o Para tomar um decis\u00e3o bem informada procure orienta\u00e7\u00e3o no CFC de Guararema , por ser a \u00fanica empresa do ramo na cidade, poder\u00e1 oferecer uma opni\u00e3o mais imparcial e orienta\u00e7\u00f5es sobre os procedimentos envolvidos. Indicada pelo texto de ajuda da pr\u00f3pria quest\u00e3o: Para exercer atividades remuneradas \u00e9 necess\u00e1ria a realiza\u00e7\u00e3o do exame psicol\u00f3gico. \u21a9","title":"Detran"},{"location":"detran/#localizacao-e-contato","text":"Aten\u00e7\u00e3o Por conta da Pandemia, os atendimento na unidade do DETRAN de Guararema, s\u00e3o realizados apenas atrav\u00e9s de agendamento, atrav\u00e9s do Portal do PoupaTempo. Dados Telefone 4693-1136 Endere\u00e7o R. Dr. Armindo, 71 - Centro, Guararema - SP, 08900-000 Site https://www.detran.sp.gov.br/","title":"Localiza\u00e7\u00e3o e Contato"},{"location":"detran/#agendar-visita-detran","text":"Como agendar visita presencial ao DETRAN de Guararema ? Data da Experi\u00eancia Agosto 2021 Introdu\u00e7\u00e3o Devido a Pandemia de COVID-19, o DETRAN passou a operar com hor\u00e1rio marcado. A unidade de Guararema apesar de informar em cartazes sobre o novo modelo de atendimento, erroneamente direciona o cidad\u00e3o para o site do pr\u00f3prio DETRAN para realizar o agendamento. Entretanto, atualmente n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel efetuar agendamento de visita presencial atrav\u00e9s do site da institui\u00e7\u00e3o. Isso s\u00f3 pode ser feito atrav\u00e9s do PoupaTempo . Aonde ? Online atrav\u00e9s do site do PoupaTempo Do que precisa ? Apenas um cadastro no site do PoupaTempo, entretanto os servi\u00e7os do DETRAN poder\u00e3o pedir documentos a parte durante sua visita. Marca\u00e7\u00e3o com um dia de anteced\u00eancia. Isso significa dizer, que eles n\u00e3o permitem o agendamento para o mesmo dia corrente. Exemplo: se hoje \u00e9 Segunda-feira, as horas liberadas para agendamento s\u00e3o a partir de Ter\u00e7a-Feira. Custo Nenhum, a utiliza\u00e7\u00e3o do PoupaTempo para agendamento \u00e9 gratuita. Como? Crie um cadastro no PoupaTempo ou acesse o site com seu cadastro pr\u00e9 existente. No canto superior direito da tela clique no menu Servi\u00e7os Na p\u00e1gina que foi exibida, s\u00e3o mostrados v\u00e1rios grupos de servi\u00e7os separador por nomes. Procure pelo grupo de servi\u00e7os de nome CNH - CARTEIRA NACIONAL DE HABILITA\u00c7\u00c3O . Neste grupo clique no bot\u00e3o Demais Servi\u00e7os da CNH . Uma lista com diversos itens ser\u00e1 aberta. Nesta lista, clique no \u00faltimo item, chamado de Outros servi\u00e7os da CNH . Ser\u00e1 mostrada uma mensagem de aviso de que existem servi\u00e7os online dispon\u00edveis. Selecione ao inv\u00e9s, a op\u00e7\u00e3o de visita presencial clicando na frase clique aqui conforme a figura abaixo: Ser\u00e1 exibida uma segunda mensagem de aviso, desta vez, pedindo sua confirma\u00e7\u00e3o de que a visita \u00e9 urgente. Clique no bot\u00e3o Sim, Tenho Urg\u00eancia (Caso n\u00e3o possa aguardar) Na pr\u00f3xima etapa, come\u00e7aremos o agendamento. Para encontrar a unidade de Guararema, selecione a op\u00e7\u00e3o de busca por local, clicando no primeiro bot\u00e3o com o \u00edcone de mapa: Uma lista com todos os DETRANs dispon\u00edveis \u00e9 carregada. Nela, procure por DETRAN - Guararema e clique nela. Na pr\u00f3xima etapa, ser\u00e1 pedido que escolha a data de agendamento. Selecione uma data e clique em prosseguir. Na pr\u00f3xima etapa, ser\u00e1 pedido que escolha o hor\u00e1rio de visita. Selecione o dispon\u00edvel e clique no bot\u00e3o de prosseguir. Pronto seu agendamento foi realizado, a p\u00e1gina seguinte exibida pelo PoupaTempo, cont\u00e9m um resumo do agendamento e observa\u00e7\u00f5es dos documentos que precisar\u00e3o ser levados para cada servi\u00e7o dispon\u00edvel no Detran. Confirme quais s\u00e3o os seus. Os agendamentos ficam tamb\u00e9m dispon\u00edveis para visualiza\u00e7\u00e3o no aplicativo para celular. Por l\u00e1 voc\u00ea tamb\u00e9m pode cancelar o agendamento. Aten\u00e7\u00e3o O site do PoupaTempo pode mudar layout sem pr\u00e9vio aviso do governo e a localiza\u00e7\u00e3o exata apresentada abaixo pode variar um pouco Localiza\u00e7\u00e3o Endere\u00e7o Rua Dr. Armindo, 71, Centro - Guararema - CEP: 08900-000 Hor\u00e1rios Dia Hor\u00e1rio Segunda: 09:00 \u00e0s 17:00 Ter\u00e7a: 09:00 \u00e0s 17:00 Quarta: 09:00 \u00e0s 17:00 Quinta: 09:00 \u00e0s 17:00 Sexta: 09:00 \u00e0s 17:00 Sabado: N\u00e3o atende Observa\u00e7\u00e3o Alguns servi\u00e7os s\u00e3o atendidos em hor\u00e1rios especificos. Confira dentro de cada servi\u00e7o seu respectivo hor\u00e1rio de atendimento. Consultando o pr\u00f3prio site do [DETRAN](https://www.detran.sp.gov.br/wps/portal","title":"Agendar Visita DETRAN"},{"location":"detran/#primeira-cnh","text":"Para obter a primeira Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o (CNH) o Guararemense precisar\u00e1: Fazer os exames m\u00e9dicos Exame Psicol\u00f3gico Exame M\u00e9dico Fazer o Curso Te\u00f3rico de Tr\u00e2nsito para Condutores (CFC) Fazer o Exame Te\u00f3rico e ser aprovado Fazer o Curso Pr\u00e1tico em uma Auto-escola Fazer o Exame pr\u00e1tico e ser aprovado Os melhores lugares para se informar sobre o procedimento correto e mais atualizado para obter a CNH s\u00e3o o CFC, as Auto-escolas de Guararema e o CIRETRAN. Mas antes disso, \u00e9 importante que o cidad\u00e3o esteja ciente que para iniciar o processo de habilita\u00e7\u00e3o da primeira CNH, n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio entrada em uma Auto-escola. O pr\u00f3prio cidad\u00e3o poder\u00e1 dar in\u00edcio a esse processo atrav\u00e9s do portal e-cnhsp do Governo do Estado de S\u00e3o Paulo que oferece um Pr\u00e9 Cadastro. Ao realizar o pr\u00e9-cadastro no portal, os exames poder\u00e3o ser agendados ap\u00f3s confirma\u00e7\u00e3o do cadastro em qualquer unidade do PoupaTempo ou Detran. Com os exames prontos, \u00e9 poss\u00edvel dar entrada no Curso de CFC e ap\u00f3s sua conclus\u00e3o e realiza\u00e7\u00e3o da prova, entrada no curso pr\u00e1tico da Auto-escola. Nota \u00c9 importante notar que a CNH \u00e9 um processo custoso e todas as etapas ter\u00e3o custos. Os exames s\u00e3o pagos diretamente aos consult\u00f3rios, assim como o CFC para a Escola Te\u00f3rica, e as aulas Pr\u00e1ticas para a Auto-Escola. Al\u00e9m disso, h\u00e1 um custo para os exames te\u00f3rico e pr\u00e1tico, separadamente. \u00c9 importante levantar os or\u00e7amentos com todas essas entidades antes de iniciar o procedimento. Algumas Auto-Escolas, oferecem pacotes contendo todos os itens acima, entretanto, ir\u00e3o cobrar taxas extras para remarca\u00e7\u00e3o de exames, aulas de reposi\u00e7\u00e3o, entre outros. Cada etapa ir\u00e1 gerar uma entrada de documento junto ao DETRAN e possuir\u00e1 uma validade, o que inclui, o curso te\u00f3rico, exames e o pr\u00e1tico. Em situa\u00e7\u00f5es normais o cidad\u00e3o possu\u00ed 12 meses para finalizar o processo da CNH (todas as suas etapas) mas devido \u00e0 mudan\u00e7as cont\u00ednuas de prazos por conta da pandemia \u00e9 importante procurar orienta\u00e7\u00e3o sobre os prazos na Auto-Escola. Caso opte por efetuar seu pr\u00f3prio cadastro e agendamento de exames no e-cnhsp , \u00e9 importante marcar a op\u00e7\u00e3o Pretende exercer atividade remunerada ? como SIM , pois conforme a orienta\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio site 1 isso ir\u00e1 gerar a op\u00e7\u00e3o de agendamento de exame psicol\u00f3gico, requerida para etapas futuras da CNH. Sugest\u00e3o Para tomar um decis\u00e3o bem informada procure orienta\u00e7\u00e3o no CFC de Guararema , por ser a \u00fanica empresa do ramo na cidade, poder\u00e1 oferecer uma opni\u00e3o mais imparcial e orienta\u00e7\u00f5es sobre os procedimentos envolvidos. Indicada pelo texto de ajuda da pr\u00f3pria quest\u00e3o: Para exercer atividades remuneradas \u00e9 necess\u00e1ria a realiza\u00e7\u00e3o do exame psicol\u00f3gico. \u21a9","title":"Primeira CNH"},{"location":"onibus/","text":"Linha Intermunicipais \u2693\ufe0e Aviso Devido a Pandemia, existe uma mudan\u00e7a constante de hor\u00e1rios e retirada de algumas linhas. Em sua grande maioria as linhas de \u00f4nibus est\u00e3o reduzidas. Com isso em mente, \u00e9 importante sempre averiguar se os hor\u00e1rios n\u00e3o mudaram, antes de planejar pegar um \u00f4nibus. Guararema \u2192 Mogi das Cruzes \u2693\ufe0e A linha de \u00f4nibus para Mogi das Cruzes \u00e9 operada pela EMTU e pela Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed, entretanto \u00e9 gerenciada pela Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed. Os itiner\u00e1rios oficiais da Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed est\u00e3o listados em seu site e cont\u00e9m \u00f4nibus com ambas as bandeiras da EMTU e da Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed. Esse artigo n\u00e3o possu\u00ed vinculo com as empresas listadas mas se baseia nas informa\u00e7\u00f5es disponibilizadas por elas em seus sites. Tarifas \u2693\ufe0e Formas de Pagamento \u2693\ufe0e S\u00e3o aceitos: Dinheiro Cart\u00e3o eletr\u00f4nico ValeViaj 1 Tarifas da Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed \u2693\ufe0e As linhas da Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed possuem o que \u00e9 chamado de Linha com Seccionamento Tarif\u00e1rio , isso significa dizer que, s\u00e3o cobrados valores diferentes para cada \"cidade\" (sec\u00e7\u00e3o) de parada dispon\u00edvel do percurso. Esse pontos s\u00e3o ilustrados abaixo, e come\u00e7am em Jacare\u00ed terminando em Mogi das Cruzes. \u00c9 importante notar que existem diversas paradas dentro dessas sec\u00e7\u00f5es (pontos de \u00f4nibus), o leitor porder\u00e1 descer em diversos dos pontos dispon\u00edveis dentro da mesma sec\u00e7\u00e3o tarif\u00e1ria, entretanto ter\u00e1 de pagar o valor daquela sec\u00e7\u00e3o. 2 Abaixo s\u00e3o listados os valores tarif\u00e1rios atualizados em 31/05/2021 Linha Se\u00e7\u00e3o Pre\u00e7o 8015B Jacare\u00ed a Guararema R$ 5,45 8015B Jacare\u00ed a Mogi das Cruzes R$ 9,85 8015B S\u00e3o Silvestre a Guararema R$ 4,65 8015B S\u00e3o Silvestre a Mogi das Cruzes R$ 8,20 8015B Guararema a Mogi das Cruzes R$ 5,25 Hor\u00e1rios \u2693\ufe0e Informa\u00e7\u00e3o Os dados apresentados abaixo foram atualizados em 31/05/2021 . Para uma vers\u00e3o poss\u00edvelmente mais atualizada consulte o PDF dispon\u00edvel no site da pr\u00f3pria Via\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s deste link Informa\u00e7\u00e3o Mostrar aux\u00edlio visual de hor\u00e1rio dispon\u00edvel ? 3 Sim N\u00e3o Linha Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed via Guararema \u2693\ufe0e Guararema \u2192 Mogi \u2693\ufe0e Estes s\u00e3o hor\u00e1rios da Linha 8015B , o \u00f4nibus vai de Guararema para Mogi das Cruzes. Tendo antes passado em Jacare\u00ed. Os hor\u00e1rios de passagem em guararema est\u00e3o listados abaixo: Dia via Guararema centro via Freguesia Seg. a Sex. 06:05 07:50 09:20 10:40 12:20 13:50 15:20 16:50 18:20 19:45 21:45 23:30 S\u00e1bado 06:15 08:05 09:15 10:40 12:15 13:45 15:15 16:45 18:15 19:45 21:45 23:30 Domingos e Feriados 06:15 08:15 10:15 12:15 14:15 16:15 18:15 20:15 21:50 23:30 Guararema \u2192 Jacare\u00ed \u2693\ufe0e Estes s\u00e3o hor\u00e1rios da Linha 8015B , o \u00f4nibus sai de Mogi das Cruzes e passam em Guararema nos hor\u00e1rios listados abaixo, tendo como destino final Jacare\u00ed Dia via Guararema centro via Freguesia Seg. a Sex. 06:10 07:40 09:40 12:40 16:05 17:10 18:40 20:10 21:40 23:10 *11:10 14:10 S\u00e1bado 05:50 07:40 09:40 12:40 15:40 17:10 18:40 20:10 21:50 23:10 11:10 14:10 Domingos e Feriados 05:50 08:15 10:15 14:15 18:15 20:15 21:50 12:15 16:15 Jacare\u00ed \u2192 Mogi das Cruzes \u2693\ufe0e Estes s\u00e3o hor\u00e1rios da Linha 8015B , o \u00f4nibus sai de Jacare\u00ed com destino a Mogi das Cruzes. Os hor\u00e1rios de sa\u00edda de Jacare\u00ed est\u00e3o listados abaixo: Dia via Guararema centro via Freguesia Seg. a Sex. 05:20 07:00 09:50 11:30 13:00 16:00 19:00 21:00 22:50 08:40 14:30 17:30 S\u00e1bado 05:20 07:00 09:50 11:30 13:00 16:00 19:00 21:00 22:50 08:30 14:30 17:30 Domingos e Feriados 05:30 07:30 09:30 13:30 17:30 19:30 21:10 22:50 11:30 15:30 Mogi para \u2192 Jacare\u00ed \u2693\ufe0e Estes s\u00e3o hor\u00e1rios da Linha 8015B , o \u00f4nibus said de Mogi das Cruzes com destino a Jacare\u00ed, passando por Guararema (via Guararema) os hor\u00e1rios de sa\u00edda de Mogi das Cruzes est\u00e3o listados abaixo: Dia via Guararema centro via Freguesia Seg. a Sex. 05:10 07:00 09:00 12:00 15:15 16:30 18:00 19:30 21:00 22:30 10:30 13:30 S\u00e1bado 05:10 07:00 09:00 12:00 15:00 16:30 18:00 19:30 21:00 22:30 10:30 13:30 Domingos e Feriados 05:10 07:30 09:30 13:30 17:30 19:30 21:10 22:40 11:30 15:30 Linha EMTU via Guararema \u2693\ufe0e Ainda n\u00e3o obtivemos informa\u00e7\u00f5es sobre essa linha da EMTU, por enquanto, procure o Site da empresa ou o Google Maps Identificando os \u00d4nibus \u2693\ufe0e O destino final \u00e9 localizado no letreiro frontal do ve\u00edculo e logo abaixo h\u00e1 um segundo letreiro com identifica\u00e7\u00e3o da tarifa e da Via . Abaixo s\u00e3o relacionadas imagens ilustrativas de alguns dos ve\u00edculos em uso: Bandeira Ve\u00edculo Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed Foto por Jos\u00e9 Augusto de Souza Oliveira EMTU Foto por Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed Nota Essas imagens s\u00e3o ilustrativas, sempre se atente aos letreiros e marca\u00e7\u00f5es dos \u00f4nibus e em caso de d\u00favidas pergunte ao Motorista/Cobrador. As empresas de \u00f4nibus trabalham com variados modelos de carros, portanto inevitavelmente poder\u00e1 haver varia\u00e7\u00e3o de cor e modelo. Onde Pegar os \u00d4nibus ? \u2693\ufe0e Guararema \u2693\ufe0e Ponto da Pra\u00e7a Matriz \u2693\ufe0e Localizado entre a Igreja Matriz e o Restaurante Tradi\u00e7\u00e3o (Mesma Cal\u00e7ada) Ponto da Fabiana Flores \u2693\ufe0e Localizado em frente a floricultura Fabiana Flores (Mesma Cal\u00e7ada) Ponto da Escola Roberto Feij\u00f3 \u2693\ufe0e Localizado em frente a Escola Roberto Feij\u00f3 Informa\u00e7\u00f5es de Contato \u2693\ufe0e Servi\u00e7o de Atendimento ao Cliente (SAC) da Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed e dados de contato: Local Contato SAC 0800 701 05 01 Site https://www.viacaojacarei.com.br/ Garagem (12) 3931-3966 Rodovi\u00e1ria de Guararema 4693-7511 O ValeViaj \u00e9 um cart\u00e3o eletr\u00f4nico pr\u00f3prio da Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed e \u00e9 utilizado nas catracas. Veja mais informa\u00e7\u00f5es neste PDF da Via\u00e7\u00e3o \u21a9 Por exemplo, se o leitor for descer em S\u00e3o Silvestre pagar\u00e1 um pouco menos do que se for descer em Jacare\u00ed. Por isso \u00e9 interessante se programar, a fim de pagar a tarifa necess\u00e1ria para cehgar no seu ponto. \u21a9 Quando ativo, as horas de \u00f4nibus ser\u00e3o comparadas com o hor\u00e1rio atual e marcada em vermelho 01:00 quando indispon\u00edveis e em verde 24:00 , quando dispon\u00edveis. \u21a9","title":"\u00d4nibus"},{"location":"onibus/#linha-intermunicipais","text":"Aviso Devido a Pandemia, existe uma mudan\u00e7a constante de hor\u00e1rios e retirada de algumas linhas. Em sua grande maioria as linhas de \u00f4nibus est\u00e3o reduzidas. Com isso em mente, \u00e9 importante sempre averiguar se os hor\u00e1rios n\u00e3o mudaram, antes de planejar pegar um \u00f4nibus.","title":"Linha Intermunicipais"},{"location":"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes","text":"A linha de \u00f4nibus para Mogi das Cruzes \u00e9 operada pela EMTU e pela Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed, entretanto \u00e9 gerenciada pela Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed. Os itiner\u00e1rios oficiais da Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed est\u00e3o listados em seu site e cont\u00e9m \u00f4nibus com ambas as bandeiras da EMTU e da Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed. Esse artigo n\u00e3o possu\u00ed vinculo com as empresas listadas mas se baseia nas informa\u00e7\u00f5es disponibilizadas por elas em seus sites.","title":" Guararema \u2192 Mogi das Cruzes"},{"location":"onibus/#tarifas","text":"","title":" Tarifas"},{"location":"onibus/#formas-de-pagamento","text":"S\u00e3o aceitos: Dinheiro Cart\u00e3o eletr\u00f4nico ValeViaj 1","title":"Formas de Pagamento"},{"location":"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei","text":"As linhas da Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed possuem o que \u00e9 chamado de Linha com Seccionamento Tarif\u00e1rio , isso significa dizer que, s\u00e3o cobrados valores diferentes para cada \"cidade\" (sec\u00e7\u00e3o) de parada dispon\u00edvel do percurso. Esse pontos s\u00e3o ilustrados abaixo, e come\u00e7am em Jacare\u00ed terminando em Mogi das Cruzes. \u00c9 importante notar que existem diversas paradas dentro dessas sec\u00e7\u00f5es (pontos de \u00f4nibus), o leitor porder\u00e1 descer em diversos dos pontos dispon\u00edveis dentro da mesma sec\u00e7\u00e3o tarif\u00e1ria, entretanto ter\u00e1 de pagar o valor daquela sec\u00e7\u00e3o. 2 Abaixo s\u00e3o listados os valores tarif\u00e1rios atualizados em 31/05/2021 Linha Se\u00e7\u00e3o Pre\u00e7o 8015B Jacare\u00ed a Guararema R$ 5,45 8015B Jacare\u00ed a Mogi das Cruzes R$ 9,85 8015B S\u00e3o Silvestre a Guararema R$ 4,65 8015B S\u00e3o Silvestre a Mogi das Cruzes R$ 8,20 8015B Guararema a Mogi das Cruzes R$ 5,25","title":"Tarifas da Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed"},{"location":"onibus/#horarios","text":"Informa\u00e7\u00e3o Os dados apresentados abaixo foram atualizados em 31/05/2021 . Para uma vers\u00e3o poss\u00edvelmente mais atualizada consulte o PDF dispon\u00edvel no site da pr\u00f3pria Via\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s deste link Informa\u00e7\u00e3o Mostrar aux\u00edlio visual de hor\u00e1rio dispon\u00edvel ? 3 Sim N\u00e3o","title":" Hor\u00e1rios"},{"location":"onibus/#linha-viacao-jacarei-via-guararema","text":"","title":"Linha Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed via Guararema"},{"location":"onibus/#guararema-mogi","text":"Estes s\u00e3o hor\u00e1rios da Linha 8015B , o \u00f4nibus vai de Guararema para Mogi das Cruzes. Tendo antes passado em Jacare\u00ed. Os hor\u00e1rios de passagem em guararema est\u00e3o listados abaixo: Dia via Guararema centro via Freguesia Seg. a Sex. 06:05 07:50 09:20 10:40 12:20 13:50 15:20 16:50 18:20 19:45 21:45 23:30 S\u00e1bado 06:15 08:05 09:15 10:40 12:15 13:45 15:15 16:45 18:15 19:45 21:45 23:30 Domingos e Feriados 06:15 08:15 10:15 12:15 14:15 16:15 18:15 20:15 21:50 23:30","title":" Guararema \u2192 Mogi"},{"location":"onibus/#guararema-jacarei","text":"Estes s\u00e3o hor\u00e1rios da Linha 8015B , o \u00f4nibus sai de Mogi das Cruzes e passam em Guararema nos hor\u00e1rios listados abaixo, tendo como destino final Jacare\u00ed Dia via Guararema centro via Freguesia Seg. a Sex. 06:10 07:40 09:40 12:40 16:05 17:10 18:40 20:10 21:40 23:10 *11:10 14:10 S\u00e1bado 05:50 07:40 09:40 12:40 15:40 17:10 18:40 20:10 21:50 23:10 11:10 14:10 Domingos e Feriados 05:50 08:15 10:15 14:15 18:15 20:15 21:50 12:15 16:15","title":"  Guararema \u2192 Jacare\u00ed"},{"location":"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes","text":"Estes s\u00e3o hor\u00e1rios da Linha 8015B , o \u00f4nibus sai de Jacare\u00ed com destino a Mogi das Cruzes. Os hor\u00e1rios de sa\u00edda de Jacare\u00ed est\u00e3o listados abaixo: Dia via Guararema centro via Freguesia Seg. a Sex. 05:20 07:00 09:50 11:30 13:00 16:00 19:00 21:00 22:50 08:40 14:30 17:30 S\u00e1bado 05:20 07:00 09:50 11:30 13:00 16:00 19:00 21:00 22:50 08:30 14:30 17:30 Domingos e Feriados 05:30 07:30 09:30 13:30 17:30 19:30 21:10 22:50 11:30 15:30","title":" Jacare\u00ed \u2192 Mogi das Cruzes"},{"location":"onibus/#mogi-para-jacarei","text":"Estes s\u00e3o hor\u00e1rios da Linha 8015B , o \u00f4nibus said de Mogi das Cruzes com destino a Jacare\u00ed, passando por Guararema (via Guararema) os hor\u00e1rios de sa\u00edda de Mogi das Cruzes est\u00e3o listados abaixo: Dia via Guararema centro via Freguesia Seg. a Sex. 05:10 07:00 09:00 12:00 15:15 16:30 18:00 19:30 21:00 22:30 10:30 13:30 S\u00e1bado 05:10 07:00 09:00 12:00 15:00 16:30 18:00 19:30 21:00 22:30 10:30 13:30 Domingos e Feriados 05:10 07:30 09:30 13:30 17:30 19:30 21:10 22:40 11:30 15:30","title":" Mogi para \u2192 Jacare\u00ed"},{"location":"onibus/#linha-emtu-via-guararema","text":"Ainda n\u00e3o obtivemos informa\u00e7\u00f5es sobre essa linha da EMTU, por enquanto, procure o Site da empresa ou o Google Maps","title":"Linha EMTU via Guararema"},{"location":"onibus/#identificando-os-onibus","text":"O destino final \u00e9 localizado no letreiro frontal do ve\u00edculo e logo abaixo h\u00e1 um segundo letreiro com identifica\u00e7\u00e3o da tarifa e da Via . Abaixo s\u00e3o relacionadas imagens ilustrativas de alguns dos ve\u00edculos em uso: Bandeira Ve\u00edculo Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed Foto por Jos\u00e9 Augusto de Souza Oliveira EMTU Foto por Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed Nota Essas imagens s\u00e3o ilustrativas, sempre se atente aos letreiros e marca\u00e7\u00f5es dos \u00f4nibus e em caso de d\u00favidas pergunte ao Motorista/Cobrador. As empresas de \u00f4nibus trabalham com variados modelos de carros, portanto inevitavelmente poder\u00e1 haver varia\u00e7\u00e3o de cor e modelo.","title":" Identificando os \u00d4nibus"},{"location":"onibus/#onde-pegar-os-onibus","text":"","title":" Onde Pegar os \u00d4nibus ?"},{"location":"onibus/#guararema","text":"","title":" Guararema"},{"location":"onibus/#ponto-da-praca-matriz","text":"Localizado entre a Igreja Matriz e o Restaurante Tradi\u00e7\u00e3o (Mesma Cal\u00e7ada)","title":" Ponto da Pra\u00e7a Matriz"},{"location":"onibus/#ponto-da-fabiana-flores","text":"Localizado em frente a floricultura Fabiana Flores (Mesma Cal\u00e7ada)","title":" Ponto da Fabiana Flores"},{"location":"onibus/#ponto-da-escola-roberto-feijo","text":"Localizado em frente a Escola Roberto Feij\u00f3","title":" Ponto da Escola Roberto Feij\u00f3"},{"location":"onibus/#informacoes-de-contato","text":"Servi\u00e7o de Atendimento ao Cliente (SAC) da Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed e dados de contato: Local Contato SAC 0800 701 05 01 Site https://www.viacaojacarei.com.br/ Garagem (12) 3931-3966 Rodovi\u00e1ria de Guararema 4693-7511 O ValeViaj \u00e9 um cart\u00e3o eletr\u00f4nico pr\u00f3prio da Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed e \u00e9 utilizado nas catracas. Veja mais informa\u00e7\u00f5es neste PDF da Via\u00e7\u00e3o \u21a9 Por exemplo, se o leitor for descer em S\u00e3o Silvestre pagar\u00e1 um pouco menos do que se for descer em Jacare\u00ed. Por isso \u00e9 interessante se programar, a fim de pagar a tarifa necess\u00e1ria para cehgar no seu ponto. \u21a9 Quando ativo, as horas de \u00f4nibus ser\u00e3o comparadas com o hor\u00e1rio atual e marcada em vermelho 01:00 quando indispon\u00edveis e em verde 24:00 , quando dispon\u00edveis. \u21a9","title":"Informa\u00e7\u00f5es de Contato"},{"location":"servicos_publicos/","text":"Procedimentos e Servi\u00e7os P\u00fablicos \u2693\ufe0e Rebaixamento de Guia \u2693\ufe0e Como solicitar rebaixamento de guia ? Data da Experi\u00eancia: Julho 2021 Aonde ? L\u00e1 na Prefeitura No site da Prefeitura (N\u00e3o foi Testado) Do que precisa ? Dados de localiza\u00e7\u00e3o da casa ou estabelecimento Dados do solicitante C\u00f3pia (Xerox) do RG C\u00f3pia (Xerox) de um comprovante de endere\u00e7o Saber quantas guias (pedras) ser\u00e3o rebaixadas (Pois \u00e9) Custo Na data de Julho 2021 a taxa era de aproximademnte R$21,00 por guia Como? Para este procedimento \u00e9 necess\u00e1rio realizar o protocolo com a Prefeitura da cidade. Ao solicitar no balc\u00e3o o cidad\u00e3o receber\u00e1 uma c\u00f3pia deste documento Requerimento para Servi\u00e7os P\u00fablico e ser\u00e1 instruido a preenche-lo e entregar na se\u00e7\u00e3o de atendimento da prefeitura. Incluindo tamb\u00e9m no campo de observa\u00e7\u00f5es a quantidade de guias que solicita o rebaixamento. Com as c\u00f3pias dos documentos em m\u00e3os e o documento preenchido e assinado, o procedimento levar\u00e1 alguns minutos, e o cidad\u00e3o ser\u00e1 informado que um agente da secretaria municipal de tr\u00e2nsito e obras ser\u00e1 enviado ao local para avalia\u00e7\u00e3o. E que o pagamento de taxa de servi\u00e7o dever\u00e1 ser realizado ap\u00f3s esse procedimento. O cidad\u00e3o ir\u00e1 receber um documento de protocolo. O andamento da solicita\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser acompanhado por meio de portal eletr\u00f4nico atrav\u00e9s deste link . Para saber como consultar protocolos veja: Como consultar protocolo da Prefeitura de Guararema ? Consultar Protocolo \u2693\ufe0e Como consultar protocolo da Prefeitura de Guararema ? Data da Experi\u00eancia: Julho 2021 Aonde? - Portal de Servi\u00e7os Online aos Cidad\u00e3os o Siap e-GOV. Do que precisa ? N\u00famero do protocolo da prefeitura Data da cria\u00e7\u00e3o do protocolo junto a prefeitura Custo Sem custo a consulta \u00e9 gratuita. Como? Clique neste link ou acesse: http://portal.guararema.sp.gov.br/pmguararema/websis/siapegov/administrativo/gpro/protocolo_consulta.php Digite o n\u00famero de protocolo (sem o ano) Digite a data do procedimento informada no documento entregue pela prefeitura Clique em Pesquisar Emitir 2\u00aa via de IPTU \u2693\ufe0e Como emitir segunda via de IPTU ? Data da Experi\u00eancia: Julho 2021 Aonde ? Meio eletr\u00f4nico atrav\u00e9s do site da prefeitura Do que precisa ? Documento CPF ou CNPJ N\u00famero da Inscri\u00e7\u00e3o Imobili\u00e1ria (\u00c9 um n\u00famero com 18 d\u00edgitos e pode ser encontrado nos tal\u00f5es de IPTU anteriores) Custo O ato de emitir uma segunda via n\u00e3o possui custo e pode ser impresso pelo pr\u00f3prio cidad\u00e3o Como? Atrav\u00e9s do Servi\u00e7os Online aos Cidad\u00e3os , acesse este link , preencha os dados e clique em consultar.","title":"Prefeitura"},{"location":"servicos_publicos/#procedimentos-e-servicos-publicos","text":"","title":"Procedimentos e Servi\u00e7os P\u00fablicos"},{"location":"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia","text":"Como solicitar rebaixamento de guia ? Data da Experi\u00eancia: Julho 2021 Aonde ? L\u00e1 na Prefeitura No site da Prefeitura (N\u00e3o foi Testado) Do que precisa ? Dados de localiza\u00e7\u00e3o da casa ou estabelecimento Dados do solicitante C\u00f3pia (Xerox) do RG C\u00f3pia (Xerox) de um comprovante de endere\u00e7o Saber quantas guias (pedras) ser\u00e3o rebaixadas (Pois \u00e9) Custo Na data de Julho 2021 a taxa era de aproximademnte R$21,00 por guia Como? Para este procedimento \u00e9 necess\u00e1rio realizar o protocolo com a Prefeitura da cidade. Ao solicitar no balc\u00e3o o cidad\u00e3o receber\u00e1 uma c\u00f3pia deste documento Requerimento para Servi\u00e7os P\u00fablico e ser\u00e1 instruido a preenche-lo e entregar na se\u00e7\u00e3o de atendimento da prefeitura. Incluindo tamb\u00e9m no campo de observa\u00e7\u00f5es a quantidade de guias que solicita o rebaixamento. Com as c\u00f3pias dos documentos em m\u00e3os e o documento preenchido e assinado, o procedimento levar\u00e1 alguns minutos, e o cidad\u00e3o ser\u00e1 informado que um agente da secretaria municipal de tr\u00e2nsito e obras ser\u00e1 enviado ao local para avalia\u00e7\u00e3o. E que o pagamento de taxa de servi\u00e7o dever\u00e1 ser realizado ap\u00f3s esse procedimento. O cidad\u00e3o ir\u00e1 receber um documento de protocolo. O andamento da solicita\u00e7\u00e3o poder\u00e1 ser acompanhado por meio de portal eletr\u00f4nico atrav\u00e9s deste link . Para saber como consultar protocolos veja: Como consultar protocolo da Prefeitura de Guararema ?","title":"Rebaixamento de Guia"},{"location":"servicos_publicos/#consultar-protocolo","text":"Como consultar protocolo da Prefeitura de Guararema ? Data da Experi\u00eancia: Julho 2021 Aonde? - Portal de Servi\u00e7os Online aos Cidad\u00e3os o Siap e-GOV. Do que precisa ? N\u00famero do protocolo da prefeitura Data da cria\u00e7\u00e3o do protocolo junto a prefeitura Custo Sem custo a consulta \u00e9 gratuita. Como? Clique neste link ou acesse: http://portal.guararema.sp.gov.br/pmguararema/websis/siapegov/administrativo/gpro/protocolo_consulta.php Digite o n\u00famero de protocolo (sem o ano) Digite a data do procedimento informada no documento entregue pela prefeitura Clique em Pesquisar","title":"Consultar Protocolo"},{"location":"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu","text":"Como emitir segunda via de IPTU ? Data da Experi\u00eancia: Julho 2021 Aonde ? Meio eletr\u00f4nico atrav\u00e9s do site da prefeitura Do que precisa ? Documento CPF ou CNPJ N\u00famero da Inscri\u00e7\u00e3o Imobili\u00e1ria (\u00c9 um n\u00famero com 18 d\u00edgitos e pode ser encontrado nos tal\u00f5es de IPTU anteriores) Custo O ato de emitir uma segunda via n\u00e3o possui custo e pode ser impresso pelo pr\u00f3prio cidad\u00e3o Como? Atrav\u00e9s do Servi\u00e7os Online aos Cidad\u00e3os , acesse este link , preencha os dados e clique em consultar.","title":"Emitir 2\u00aa via de IPTU"},{"location":"sobre/","text":"Introdu\u00e7\u00e3o \u2693\ufe0e Este \u00e9 um experimento com o intuito de criar um guia colaborativo sobre como fazer as coisas acontecerem na cidade. Seja encontrando um prestador de servi\u00e7o ou aquela loja com aquele item super especifico. Ou ainda entendo as diversas burocracias dos servi\u00e7os p\u00fablicos atrav\u00e9s das experi\u00eancias de quem j\u00e1 navegou por ali. Esta \u00e9 uma biblioteca construida pela comunidade para a comunidade. Como ler o Guia ? \u2693\ufe0e O topo da p\u00e1gina cont\u00e9m uma caixa de pesquisa. Os lados da p\u00e1gina (menu ao topo em celulares) cont\u00e9m tabelas de conte\u00fado e cada entrada do guia possui a seguinte estrutura: Aonde? - Indentifica\u00e7\u00e3o do lugar ou lugares em que voc\u00ea cidad\u00e3o pode ir para resolver esse problema Data da Experi\u00eancia - A \u00faltima data de atualiza\u00e7\u00e3o daquela solu\u00e7\u00e3o apresentada. Essa parte \u00e9 muito importante, j\u00e1 que muitos processos mudam conforme o tempo. Custo - Indentifica\u00e7\u00e3o de prov\u00e1veis gastos que o cidad\u00e3o poder\u00e1 encontrar durante o procedimento Como? - Dicas e descri\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia de como fazer Acesse na caixa de pesquisa ou no menu ao lado os artigos dispon\u00edveis para leitura. Como contribuir ? \u2693\ufe0e Basta abrir uma nova sugest\u00e3o aqui neste link Github Issue e preencher o modelo pr\u00e9 configurado. Ele ser\u00e1 analisado para inclus\u00e3o. Licen\u00e7a de uso e observa\u00e7\u00f5es \u2693\ufe0e O conte\u00fado deste site \u00e9 livre e regido por essa licen\u00e7a de uso GNU GENERAL PUBLIC LICENSE . O conte\u00fado tamb\u00e9m \u00e9 fornecido como \u00e9, sem garantias, conforme os termos da licen\u00e7a. \ud83c\udf6a Alterar suas configura\u00e7\u00f5es de cookies","title":"Sobre"},{"location":"sobre/#introducao","text":"Este \u00e9 um experimento com o intuito de criar um guia colaborativo sobre como fazer as coisas acontecerem na cidade. Seja encontrando um prestador de servi\u00e7o ou aquela loja com aquele item super especifico. Ou ainda entendo as diversas burocracias dos servi\u00e7os p\u00fablicos atrav\u00e9s das experi\u00eancias de quem j\u00e1 navegou por ali. Esta \u00e9 uma biblioteca construida pela comunidade para a comunidade.","title":"Introdu\u00e7\u00e3o"},{"location":"sobre/#como-ler-o-guia","text":"O topo da p\u00e1gina cont\u00e9m uma caixa de pesquisa. Os lados da p\u00e1gina (menu ao topo em celulares) cont\u00e9m tabelas de conte\u00fado e cada entrada do guia possui a seguinte estrutura: Aonde? - Indentifica\u00e7\u00e3o do lugar ou lugares em que voc\u00ea cidad\u00e3o pode ir para resolver esse problema Data da Experi\u00eancia - A \u00faltima data de atualiza\u00e7\u00e3o daquela solu\u00e7\u00e3o apresentada. Essa parte \u00e9 muito importante, j\u00e1 que muitos processos mudam conforme o tempo. Custo - Indentifica\u00e7\u00e3o de prov\u00e1veis gastos que o cidad\u00e3o poder\u00e1 encontrar durante o procedimento Como? - Dicas e descri\u00e7\u00e3o de experi\u00eancia de como fazer Acesse na caixa de pesquisa ou no menu ao lado os artigos dispon\u00edveis para leitura.","title":"Como ler o Guia ?"},{"location":"sobre/#como-contribuir","text":"Basta abrir uma nova sugest\u00e3o aqui neste link Github Issue e preencher o modelo pr\u00e9 configurado. Ele ser\u00e1 analisado para inclus\u00e3o.","title":"Como contribuir ?"},{"location":"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes","text":"O conte\u00fado deste site \u00e9 livre e regido por essa licen\u00e7a de uso GNU GENERAL PUBLIC LICENSE . O conte\u00fado tamb\u00e9m \u00e9 fornecido como \u00e9, sem garantias, conforme os termos da licen\u00e7a. \ud83c\udf6a Alterar suas configura\u00e7\u00f5es de cookies","title":"Licen\u00e7a de uso e observa\u00e7\u00f5es"},{"location":"prefeitura/telefones_publicos/","text":"Telefones de Emerg\u00eancia \u2693\ufe0e Local Telefone Localiza\u00e7\u00e3o Site Delegacia 114693-1118 Delegacia de Guararema Samu 192 Corpo de Bombeiros 114693-5290 ou 193 Santa Casa de Miseric\u00f3rdia 114693-8383 Pol\u00edcia Militar 114693-2459 ou 190 Telefones de Sa\u00fade \u2693\ufe0e Local Telefone Localiza\u00e7\u00e3o Site CAPS I (Centro de Atendimento Psicol\u00f3gico) 114695-2312 R. Dona Laurinda, 512 - Centro Centro de Controle de Zoonoses 114693-3966 CESAP (Centro de Especialidades de Sa\u00fade e Apoio a Popula\u00e7\u00e3o) 114693-3558 R. S\u00e3o Vicente de Paula, 110 - Centro Secret\u00e1ria de Sa\u00fade 114693-8040 R. Dr. Silva Pinto, 240 - Centro Transporte Secretaria de Sa\u00fade 114693-8059 Unidade B\u00e1sica - Jd. Dulce (UBS Guiomar Franco da Cunha) ( 114693-4693 R. Pedro Alvares Cabral, 36 - Jardim Dulce Unidade B\u00e1sica - Lambari (UBS Benedicto Antonio Mariano) 114693-3448 Av. Francisca Ler\u00e1rio, 955 - Bairro Industrial Centro Atendimento no combate ao Covid-19 114693-5506 2 R. Dr. Armindo, 567 - Centro coronavirus.guararema.sp.gov.br Telefones e Contatos \u00dateis \u2693\ufe0e Local Telefone Localiza\u00e7\u00e3o Site Balc\u00e3o de Empregos 4693-1432 4693-1717 1 Secretaria Municipal da Ind\u00fastria Com\u00e9rcio Turismo e Agricultura SEBRAE C\u00e2mara Municipal 4693-1114 4693-1153 C\u00e2mara Municipal de Guararema https://cmguararema.sp.gov.br/ C\u00e2meras de Monitoramento 114693-8720 Cart\u00f3rio 114693-1421 Ciretran 114693-1136 Conselho Tutelar 114695-1918 Correios 114693-1430 CS Brasil \u2013 Vale Transporte 114693-4392 CS Brasil \u2013 Transporte P\u00fablico (\u00d4nibus) 1197365-7204 EDP Bandeirante Energia 08007210123 Engeluz 08006001428 Fiscaliza\u00e7\u00e3o 114695-2801 F\u00f3rum 114693-1124 Fundo Social de Solidariedade 114693-1286 Lar dos Velhinhos 114693-1224 Prefeitura 114693-8000 Sabesp 114693-1962 Secret\u00e1ria de Tr\u00e2nsito 114693-7415 Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed 114693-7511 Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria 114693-8040 Ger\u00eancia de Mobilidade Urbana e Transportes 114693-6342 Defesa Civil e Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o 114695-2801 R. Lucas N Garc\u00eas, 350 - Centro, Guararema - SP, 08900-000 Contatos de Vereadores e C\u00e2mara Municipal \u2693\ufe0e Essa informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o de ordem publica estando dispon\u00edveis no site da c\u00e2mara de Guararema. Os telefones de contato dos vereadores dispon\u00edveis publicamente s\u00e3o o da pr\u00f3pria C\u00e2mara (11) 4693-1114 ou (11) 4693-1153. Nome Partido T\u00edtulo In\u00edcio da Legislatura Fim da Legislatura Email Andr\u00e9 Aparecido Alves de Ara\u00fajo PL 1\u00ba Suplente 2021 2024 andre.araujo@cmguararema.sp.gov.br Andr\u00e9 Augusto de Oliveira PSB Vereador 2021 2024 andre.oliveira@cmguararema.sp.gov.br Claudinei Santos de Oliveira PROS Vice-Presidente da C\u00e2mara 2021 2024 claudinei.oliveira@cmguararema.sp.gov.br Irineu Claudio Leite PSC Vereador 2021 2024 irineu@cmguararema.sp.gov.br Jos\u00e9 Francisco Beraldo Junior PSB 2\u00ba Secret\u00e1rio 2021 2024 jose.beraldo@cmguararema.sp.gov.br Jos\u00e9 Francisco da Fonseca PSDB Vereador 2021 2024 jose.francisco@cmguararema.sp.gov.br Marcos Wezassek de Britto PSDB Vereador 2021 2024 marcosbritto@mwbritto.com Maria de F\u00e1tima Soares Pereira de Souza PROS Vereadora 2021 2024 fatinha8089@hotmail.com Reinaldo Gaspar PL Vereador 2021 2024 reinaldo.gaspar@cmguararema.sp.gov.br Sidnei Santos Leal PL Presidente da C\u00e2mara 2021 2024 sidneileal@ig.com.br Vanessa Martins dos Santos PSC 1\u00aa Secret\u00e1ria 2021 2024 vanessa.martins@cmguararema.sp.gov.br Refer\u00eancias \u2693\ufe0e Prefeitura de Guararema Telefones Camara de Vereadores de Guararema Fonte: LeiaoGazeta, Not\u00edcia, dispon\u00edvel em: Guararema Tem 33 Vagas Dispon\u00edveis \u21a9 Fonte: Secretaria de Sa\u00fade Guararema, Not\u00edcia, dispon\u00edvel em: Centro dedicado ao atendimento no combate ao convid-19 \u21a9","title":"Telefones P\u00fablicos"},{"location":"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-emergencia","text":"Local Telefone Localiza\u00e7\u00e3o Site Delegacia 114693-1118 Delegacia de Guararema Samu 192 Corpo de Bombeiros 114693-5290 ou 193 Santa Casa de Miseric\u00f3rdia 114693-8383 Pol\u00edcia Militar 114693-2459 ou 190","title":"Telefones de Emerg\u00eancia"},{"location":"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude","text":"Local Telefone Localiza\u00e7\u00e3o Site CAPS I (Centro de Atendimento Psicol\u00f3gico) 114695-2312 R. Dona Laurinda, 512 - Centro Centro de Controle de Zoonoses 114693-3966 CESAP (Centro de Especialidades de Sa\u00fade e Apoio a Popula\u00e7\u00e3o) 114693-3558 R. S\u00e3o Vicente de Paula, 110 - Centro Secret\u00e1ria de Sa\u00fade 114693-8040 R. Dr. Silva Pinto, 240 - Centro Transporte Secretaria de Sa\u00fade 114693-8059 Unidade B\u00e1sica - Jd. Dulce (UBS Guiomar Franco da Cunha) ( 114693-4693 R. Pedro Alvares Cabral, 36 - Jardim Dulce Unidade B\u00e1sica - Lambari (UBS Benedicto Antonio Mariano) 114693-3448 Av. Francisca Ler\u00e1rio, 955 - Bairro Industrial Centro Atendimento no combate ao Covid-19 114693-5506 2 R. Dr. Armindo, 567 - Centro coronavirus.guararema.sp.gov.br","title":"Telefones de Sa\u00fade"},{"location":"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis","text":"Local Telefone Localiza\u00e7\u00e3o Site Balc\u00e3o de Empregos 4693-1432 4693-1717 1 Secretaria Municipal da Ind\u00fastria Com\u00e9rcio Turismo e Agricultura SEBRAE C\u00e2mara Municipal 4693-1114 4693-1153 C\u00e2mara Municipal de Guararema https://cmguararema.sp.gov.br/ C\u00e2meras de Monitoramento 114693-8720 Cart\u00f3rio 114693-1421 Ciretran 114693-1136 Conselho Tutelar 114695-1918 Correios 114693-1430 CS Brasil \u2013 Vale Transporte 114693-4392 CS Brasil \u2013 Transporte P\u00fablico (\u00d4nibus) 1197365-7204 EDP Bandeirante Energia 08007210123 Engeluz 08006001428 Fiscaliza\u00e7\u00e3o 114695-2801 F\u00f3rum 114693-1124 Fundo Social de Solidariedade 114693-1286 Lar dos Velhinhos 114693-1224 Prefeitura 114693-8000 Sabesp 114693-1962 Secret\u00e1ria de Tr\u00e2nsito 114693-7415 Via\u00e7\u00e3o Jacare\u00ed 114693-7511 Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria 114693-8040 Ger\u00eancia de Mobilidade Urbana e Transportes 114693-6342 Defesa Civil e Coordena\u00e7\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o 114695-2801 R. Lucas N Garc\u00eas, 350 - Centro, Guararema - SP, 08900-000","title":"Telefones e Contatos \u00dateis"},{"location":"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal","text":"Essa informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o de ordem publica estando dispon\u00edveis no site da c\u00e2mara de Guararema. Os telefones de contato dos vereadores dispon\u00edveis publicamente s\u00e3o o da pr\u00f3pria C\u00e2mara (11) 4693-1114 ou (11) 4693-1153. Nome Partido T\u00edtulo In\u00edcio da Legislatura Fim da Legislatura Email Andr\u00e9 Aparecido Alves de Ara\u00fajo PL 1\u00ba Suplente 2021 2024 andre.araujo@cmguararema.sp.gov.br Andr\u00e9 Augusto de Oliveira PSB Vereador 2021 2024 andre.oliveira@cmguararema.sp.gov.br Claudinei Santos de Oliveira PROS Vice-Presidente da C\u00e2mara 2021 2024 claudinei.oliveira@cmguararema.sp.gov.br Irineu Claudio Leite PSC Vereador 2021 2024 irineu@cmguararema.sp.gov.br Jos\u00e9 Francisco Beraldo Junior PSB 2\u00ba Secret\u00e1rio 2021 2024 jose.beraldo@cmguararema.sp.gov.br Jos\u00e9 Francisco da Fonseca PSDB Vereador 2021 2024 jose.francisco@cmguararema.sp.gov.br Marcos Wezassek de Britto PSDB Vereador 2021 2024 marcosbritto@mwbritto.com Maria de F\u00e1tima Soares Pereira de Souza PROS Vereadora 2021 2024 fatinha8089@hotmail.com Reinaldo Gaspar PL Vereador 2021 2024 reinaldo.gaspar@cmguararema.sp.gov.br Sidnei Santos Leal PL Presidente da C\u00e2mara 2021 2024 sidneileal@ig.com.br Vanessa Martins dos Santos PSC 1\u00aa Secret\u00e1ria 2021 2024 vanessa.martins@cmguararema.sp.gov.br","title":"Contatos de Vereadores e C\u00e2mara Municipal"},{"location":"prefeitura/telefones_publicos/#referencias","text":"Prefeitura de Guararema Telefones Camara de Vereadores de Guararema Fonte: LeiaoGazeta, Not\u00edcia, dispon\u00edvel em: Guararema Tem 33 Vagas Dispon\u00edveis \u21a9 Fonte: Secretaria de Sa\u00fade Guararema, Not\u00edcia, dispon\u00edvel em: Centro dedicado ao atendimento no combate ao convid-19 \u21a9","title":"Refer\u00eancias"},{"location":"saude/","text":"","title":"Index"},{"location":"saude/vacinacao/","text":"COVID-19 \u2693\ufe0e Aten\u00e7\u00e3o A Vacina\u00e7\u00e3o s\u00f3 \u00e9 realizada atrav\u00e9s de agendamento para grupos priorit\u00e1rios conforme calend\u00e1rio estadual. Verifique corretamente as informa\u00e7\u00f5es abaixo antes de tomar qualquer a\u00e7\u00e3o. E acima de tudo consulte os canais oficiais da prefeitura para informa\u00e7\u00f5es atualizadas no dia. Agendamento da Vacina \u2693\ufe0e A vacin\u00e7\u00e3o contra o COVID-19 \u00e9 realizada mediante cadastro no portal oficial Vacina Digital as informa\u00e7\u00f5es oficiais de como se cadastrar al\u00e9m de orienta\u00e7\u00f5es gerais est\u00e3o listadas aqui . Passos de cadastro segundo a orienta\u00e7\u00e3o do site : Ao entrar na tela inicial do site oficial de cadastro https://guararema.vacina.digital/ , digite seu CPF e a Data de Nascimento. No segundo acesso, voc\u00ea ser\u00e1 redirecionado para uma outra tela para preencher seus dados pessoais e aceitar o termo de uso. No terceiro acesso, voc\u00ea ser\u00e1 redirecionado para preencher seus dados de endere\u00e7o. No quarto acesso o sistema emitir\u00e1 um aviso dizendo que seu cadastro foi realizado com sucesso e assim que sua vacina for agendada, o cidad\u00e3o receber\u00e1 um SMS contendo um link informando a data, hora e local de sua vacina\u00e7\u00e3o. No quinto acesso voc\u00ea pode consultar a data, hora e local de sua vacina\u00e7\u00e3o a qualquer momento, basta acessar o link abaixo: Pr\u00e9 Requisitos \u2693\ufe0e Importante O n\u00famero e tipos de comprovantes pode variar de acordo com a categoria. Profissionais de sa\u00fade e aposentados por invalidez poder\u00e3o, por exemplo, precisar apresentar comprovantes extras. A lista completa[1^] de comprovantes aceitos para cada categoria pode ser encontrada neste PDF C\u00f3pia de Documento com Foto e o Original (para efeito de comprova\u00e7\u00e3o) Comprovante de endere\u00e7o Segundo a Prefeitura: \"\u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO COMPROVAR: Que a pessoa agendada \u00e9 moradora de Guararema, por meio de um comprovante de endere\u00e7o. O COMPROVANTE DE ENDERE\u00c7O NOMINAL OU N\u00daCLEO FAMILIAR. \u00c9 necess\u00e1rio levar original e c\u00f3pia.\" Acompanhamento \u2693\ufe0e O Site Coronavirus Guararema \u00e9 o portal oficial da prefeitura e est\u00e1 repleto de informa\u00e7\u00f5es aprofundadas sobre a sa\u00fade da cidade. \u00c9 a fonte mais confi\u00e1vel para acompanhamento. D\u00favidas \u2693\ufe0e A prefeitura oferece uma p\u00e1gina de perguntas frequentes para vacina\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel aqui neste link Locais de Vacina\u00e7\u00e3o \u2693\ufe0e O Local da sua vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 informado diretamente no portal Vacina Digital , bastando informar seu CPF. Entretanto os locais comuns de vacina\u00e7\u00e3o s\u00e3o listados abaixo: CEVAC - CENTRAL DE VACINA\u00c7\u00c3O - RUA DR ARMINDO, 567 - NOGUEIRA Mesmo pr\u00e9dio da Escola Profissionalizante Possui acesso para pedestres e para carros. A vacina\u00e7\u00e3o pode ser feita por meio de Drive-Thru. [1^]: Originalmente disponibilizada pela Prefeitura neste link","title":"Vacina\u00e7\u00e3o"},{"location":"saude/vacinacao/#covid-19","text":"Aten\u00e7\u00e3o A Vacina\u00e7\u00e3o s\u00f3 \u00e9 realizada atrav\u00e9s de agendamento para grupos priorit\u00e1rios conforme calend\u00e1rio estadual. Verifique corretamente as informa\u00e7\u00f5es abaixo antes de tomar qualquer a\u00e7\u00e3o. E acima de tudo consulte os canais oficiais da prefeitura para informa\u00e7\u00f5es atualizadas no dia.","title":"COVID-19"},{"location":"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina","text":"A vacin\u00e7\u00e3o contra o COVID-19 \u00e9 realizada mediante cadastro no portal oficial Vacina Digital as informa\u00e7\u00f5es oficiais de como se cadastrar al\u00e9m de orienta\u00e7\u00f5es gerais est\u00e3o listadas aqui . Passos de cadastro segundo a orienta\u00e7\u00e3o do site : Ao entrar na tela inicial do site oficial de cadastro https://guararema.vacina.digital/ , digite seu CPF e a Data de Nascimento. No segundo acesso, voc\u00ea ser\u00e1 redirecionado para uma outra tela para preencher seus dados pessoais e aceitar o termo de uso. No terceiro acesso, voc\u00ea ser\u00e1 redirecionado para preencher seus dados de endere\u00e7o. No quarto acesso o sistema emitir\u00e1 um aviso dizendo que seu cadastro foi realizado com sucesso e assim que sua vacina for agendada, o cidad\u00e3o receber\u00e1 um SMS contendo um link informando a data, hora e local de sua vacina\u00e7\u00e3o. No quinto acesso voc\u00ea pode consultar a data, hora e local de sua vacina\u00e7\u00e3o a qualquer momento, basta acessar o link abaixo:","title":"Agendamento da Vacina"},{"location":"saude/vacinacao/#pre-requisitos","text":"Importante O n\u00famero e tipos de comprovantes pode variar de acordo com a categoria. Profissionais de sa\u00fade e aposentados por invalidez poder\u00e3o, por exemplo, precisar apresentar comprovantes extras. A lista completa[1^] de comprovantes aceitos para cada categoria pode ser encontrada neste PDF C\u00f3pia de Documento com Foto e o Original (para efeito de comprova\u00e7\u00e3o) Comprovante de endere\u00e7o Segundo a Prefeitura: \"\u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO COMPROVAR: Que a pessoa agendada \u00e9 moradora de Guararema, por meio de um comprovante de endere\u00e7o. O COMPROVANTE DE ENDERE\u00c7O NOMINAL OU N\u00daCLEO FAMILIAR. \u00c9 necess\u00e1rio levar original e c\u00f3pia.\"","title":"Pr\u00e9 Requisitos"},{"location":"saude/vacinacao/#acompanhamento","text":"O Site Coronavirus Guararema \u00e9 o portal oficial da prefeitura e est\u00e1 repleto de informa\u00e7\u00f5es aprofundadas sobre a sa\u00fade da cidade. \u00c9 a fonte mais confi\u00e1vel para acompanhamento.","title":"Acompanhamento"},{"location":"saude/vacinacao/#duvidas","text":"A prefeitura oferece uma p\u00e1gina de perguntas frequentes para vacina\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel aqui neste link","title":"D\u00favidas"},{"location":"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao","text":"O Local da sua vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 informado diretamente no portal Vacina Digital , bastando informar seu CPF. Entretanto os locais comuns de vacina\u00e7\u00e3o s\u00e3o listados abaixo: CEVAC - CENTRAL DE VACINA\u00c7\u00c3O - RUA DR ARMINDO, 567 - NOGUEIRA Mesmo pr\u00e9dio da Escola Profissionalizante Possui acesso para pedestres e para carros. A vacina\u00e7\u00e3o pode ser feita por meio de Drive-Thru. [1^]: Originalmente disponibilizada pela Prefeitura neste link","title":"Locais de Vacina\u00e7\u00e3o"}],"index":{"fieldVectors":[["title/",[0,2.909]],["text/",[1,1.287,2,3.775,3,3.775,4,3.143,5,3.079,6,3.775,7,2.111,8,2.909,9,3.775,10,3.775,11,2.111,12,2.238,13,3.775,14,2.306,15,3.775,16,2.909,17,3.775,18,3.143,19,3.143,20,3.775,21,2.709,22,3.775,23,2.378,24,1.786,25,2.238,26,3.775,27,3.775,28,3.775,29,3.775,30,4.615,31,4.245,32,3.423,33,0.35,34,3.423,35,4.245,36,4.245,37,3.423,38,2.909,39,3.143,40,4.245,41,4.245,42,3.143,43,3.423,44,4.245,45,1.886,46,1.863,47,2.238,48,3.143,49,1.994,50,2.534,51,3.143,52,1.786,53,2.111]],["title/#atalhos-uteis",[31,3.182,32,2.566]],["text/#atalhos-uteis",[5,3.097,34,3.821,35,4.738,36,4.738,37,3.821,38,3.247,39,3.507,40,4.738,41,4.738,42,3.507,43,3.821,44,4.738,45,2.106,46,1.989,47,2.498,48,3.507,49,2.226,50,2.828,51,3.507,52,1.994,53,2.356]],["title/LICENSE/",[54,3.169]],["text/LICENSE/",[5,0.138,14,0.225,16,0.18,33,0.351,39,1.535,54,4.406,55,2.598,56,2.879,57,2.5,58,3.946,59,0.307,60,4.3,61,1.925,62,3.512,63,4.096,64,1.538,65,0.307,66,0.307,67,0.59,68,5.783,69,1.326,70,6.92,71,3.946,72,6.178,73,1.326,74,0.853,75,2.842,76,7.024,77,6.075,78,0.385,79,3.087,80,0.307,81,5.308,82,3.093,83,0.853,84,0.307,85,7.293,86,0.307,87,4.3,88,0.59,89,2.57,90,1.326,91,0.307,92,4.234,93,1.538,94,0.307,95,0.307,96,4.54,97,1.925,98,0.59,99,1.326,100,4.975,101,0.307,102,0.307,103,0.307,104,3.606,105,2.842,106,5.206,107,2.968,108,0.853,109,0.853,110,2.266,111,2.1,112,1.738,113,3.866,114,0.59,115,0.59,116,1.738,117,5.241,118,6.205,119,0.59,120,1.738,121,1.738,122,6.551,123,2.062,124,2.842,125,1.538,126,0.59,127,1.738,128,0.307,129,0.307,130,1.098,131,6.15,132,2.163,133,1.925,134,1.925,135,5.206,136,0.59,137,2.422,138,4.932,139,4.54,140,6.683,141,1.098,142,0.853,143,0.307,144,5.993,145,1.738,146,0.59,147,2.266,148,0.307,149,0.853,150,3.413,151,1.326,152,0.59,153,1.098,154,4.234,155,0.307,156,0.307,157,0.59,158,1.098,159,1.098,160,0.59,161,2.57,162,0.449,163,1.326,164,3.606,165,1.326,166,0.59,167,1.098,168,2.842,169,0.147,170,4.363,171,1.738,172,1.326,173,0.307,174,1.925,175,1.538,176,1.538,177,4.424,178,2.422,179,0.853,180,1.738,181,5.056,182,0.307,183,0.307,184,0.307,185,1.925,186,0.59,187,2.422,188,2.266,189,1.326,190,0.59,191,0.307,192,0.307,193,0.853,194,2.968,195,0.59,196,0.307,197,0.307,198,2.71,199,4.234,200,0.59,201,0.307,202,0.853,203,1.925,204,0.307,205,0.307,206,0.59,207,1.738,208,0.307,209,0.307,210,1.538,211,1.098,212,1.925,213,0.307,214,0.307,215,0.307,216,0.307,217,0.307,218,0.307,219,0.59,220,0.307,221,0.307,222,0.307,223,0.59,224,0.853,225,0.59,226,3.606,227,0.307,228,1.326,229,0.307,230,0.59,231,0.59,232,2.842,233,0.307,234,0.59,235,0.59,236,0.307,237,0.307,238,0.59,239,0.853,240,0.449,241,0.853,242,0.59,243,0.307,244,0.307,245,0.307,246,1.538,247,0.59,248,1.538,249,0.307,250,0.307,251,0.307,252,1.925,253,0.307,254,0.307,255,1.098,256,0.307,257,0.307,258,0.853,259,0.59,260,0.853,261,0.307,262,0.853,263,2.57,264,0.307,265,2.1,266,0.138,267,2.842,268,1.098,269,1.326,270,1.538,271,0.853,272,0.307,273,0.853,274,3.31,275,0.59,276,0.59,277,0.307,278,0.307,279,0.307,280,0.853,281,5.016,282,2.266,283,0.307,284,0.307,285,4.363,286,0.59,287,0.307,288,1.237,289,0.307,290,1.098,291,1.098,292,1.925,293,4.022,294,0.307,295,0.853,296,0.853,297,0.59,298,1.538,299,4.888,300,2.1,301,0.853,302,2.1,303,1.098,304,1.738,305,1.738,306,0.59,307,0.307,308,0.59,309,0.853,310,2.1,311,2.266,312,1.098,313,0.307,314,0.59,315,0.59,316,0.307,317,1.098,318,2.266,319,2.1,320,0.307,321,0.853,322,0.307,323,4.022,324,0.59,325,0.59,326,1.925,327,0.307,328,0.853,329,2.968,330,1.098,331,1.925,332,0.307,333,2.968,334,1.098,335,2.266,336,0.59,337,1.925,338,3.413,339,1.538,340,0.307,341,0.307,342,0.307,343,0.307,344,0.307,345,0.59,346,2.71,347,1.538,348,0.307,349,0.307,350,0.213,351,0.853,352,0.307,353,0.194,354,0.853,355,0.307,356,0.307,357,0.307,358,0.853,359,3.606,360,0.853,361,0.307,362,0.307,363,0.307,364,0.307,365,0.307,366,0.495,367,0.59,368,2.266,369,0.307,370,0.59,371,1.738,372,0.307,373,0.307,374,0.307,375,1.326,376,0.853,377,0.853,378,0.853,379,0.853,380,0.307,381,0.307,382,1.326,383,1.326,384,0.949,385,1.538,386,1.925,387,0.307,388,0.59,389,0.307,390,0.853,391,0.307,392,0.307,393,0.853,394,0.307,395,0.307,396,0.307,397,0.59,398,0.307,399,3.783,400,0.307,401,1.925,402,0.307,403,1.171,404,1.538,405,2.71,406,0.59,407,0.307,408,0.307,409,0.59,410,0.59,411,1.538,412,0.307,413,0.307,414,0.307,415,0.307,416,0.59,417,0.853,418,1.326,419,0.307,420,0.467,421,0.59,422,0.307,423,0.307,424,1.538,425,0.307,426,1.098,427,0.307,428,2.266,429,1.738,430,0.695,431,0.307,432,1.326,433,0.307,434,0.59,435,0.307,436,0.307,437,0.853,438,0.853,439,0.853,440,0.307,441,0.307,442,0.307,443,0.307,444,0.853,445,0.853,446,1.538,447,0.307,448,0.307,449,0.59,450,0.59,451,1.326,452,0.59,453,0.307,454,2.71,455,0.59,456,0.307,457,0.307,458,0.307,459,0.307,460,0.307,461,0.307,462,0.853,463,0.307,464,0.307,465,2.968,466,0.307,467,0.307,468,1.326,469,1.326,470,0.307,471,0.307,472,0.853,473,1.098,474,0.307,475,1.098,476,0.307,477,0.307,478,0.307,479,0.307,480,0.307,481,0.59,482,0.59,483,0.307,484,0.59,485,0.307,486,0.59,487,0.307,488,0.307,489,1.098,490,0.307,491,0.59,492,0.59,493,0.59,494,0.59,495,2.1,496,0.853,497,1.538,498,0.307,499,0.307,500,0.59,501,0.853,502,0.853,503,1.098,504,1.098,505,0.853,506,1.098,507,0.307,508,1.738,509,1.326,510,0.853,511,0.307,512,0.59,513,0.59,514,1.326,515,0.59,516,1.098,517,1.098,518,1.925,519,0.59,520,1.326,521,0.853,522,2.842,523,1.326,524,0.307,525,0.307,526,0.853,527,1.098,528,2.1,529,0.59,530,0.59,531,0.307,532,0.307,533,0.307,534,0.307,535,0.59,536,0.307,537,0.307,538,0.307,539,0.853,540,0.307,541,0.307,542,1.098,543,0.59,544,0.649,545,0.307,546,0.59,547,0.307,548,0.853,549,0.307,550,0.307,551,0.59,552,0.59,553,1.538,554,3.606,555,0.853,556,0.59,557,0.59,558,0.59,559,0.59,560,1.098,561,1.098,562,1.925,563,0.59,564,0.59,565,0.307,566,0.307,567,0.307,568,0.168,569,0.233,570,1.738,571,1.538,572,0.59,573,0.307,574,0.307,575,0.307,576,0.307,577,0.59,578,0.59,579,0.307,580,1.326,581,1.925,582,1.098,583,0.307,584,2.422,585,0.307,586,0.307,587,0.307,588,0.307,589,0.307,590,0.307,591,0.59,592,0.307,593,0.307,594,0.307,595,0.59,596,0.853,597,1.326,598,1.098,599,1.098,600,0.59,601,0.081,602,0.307,603,0.59,604,0.307,605,0.307,606,0.59,607,0.307,608,0.307,609,0.853,610,1.098,611,0.307,612,0.59,613,0.307,614,0.59,615,0.307,616,0.307,617,0.307,618,0.307,619,0.307,620,0.307,621,0.307,622,0.307,623,0.307,624,0.59,625,0.307,626,0.307,627,0.307,628,0.307,629,0.307,630,0.853,631,0.307,632,0.307,633,0.307,634,0.307,635,0.233,636,1.326,637,0.307,638,0.307,639,0.59,640,1.098,641,1.925,642,0.307,643,0.307,644,0.307,645,0.307,646,1.098,647,0.307,648,0.307,649,0.307,650,0.307,651,0.307,652,0.307,653,0.307,654,1.538,655,0.59,656,1.738,657,0.853,658,0.307,659,1.098,660,0.307,661,0.307,662,0.853,663,0.307,664,0.307,665,0.307,666,0.307,667,0.853,668,0.307,669,0.59,670,0.307,671,0.307,672,0.307,673,0.307,674,0.307,675,0.307,676,0.307,677,0.307,678,0.307,679,0.307,680,0.307,681,0.59,682,0.307,683,0.307,684,0.307,685,0.307,686,0.307,687,0.59,688,0.59,689,0.307,690,0.307,691,0.307,692,0.853,693,0.307,694,0.853,695,0.59,696,0.307,697,0.307,698,0.59,699,1.098,700,0.307,701,0.59,702,0.307,703,0.853,704,1.738,705,0.307,706,0.307,707,1.098,708,0.307,709,0.307,710,0.307,711,0.307,712,0.307,713,0.407,714,0.307,715,1.326,716,1.098,717,0.307,718,1.326,719,0.307,720,0.307,721,0.307,722,0.307,723,0.307,724,0.307,725,0.59,726,0.59,727,0.59,728,0.853,729,0.307,730,0.59,731,0.59,732,0.307,733,0.59,734,0.853,735,0.307,736,0.59,737,0.307,738,0.59,739,0.307,740,0.853,741,0.59,742,0.307,743,0.307,744,0.307,745,0.853,746,3.783,747,0.59,748,0.307,749,1.326,750,1.098,751,2.266,752,0.853,753,0.307,754,0.307,755,1.098,756,0.307,757,0.307,758,0.853,759,0.59,760,0.59,761,0.307,762,0.307,763,0.307,764,0.59,765,1.098,766,0.307,767,0.307,768,0.307,769,0.307,770,1.098,771,0.59,772,0.59,773,0.307,774,0.307,775,0.853,776,0.307,777,0.59,778,0.853,779,0.307,780,0.59,781,0.307,782,0.307,783,0.307,784,0.307,785,0.59,786,0.307,787,0.307,788,0.307,789,0.59,790,0.307,791,0.59,792,0.307,793,0.307,794,0.307,795,0.307,796,0.307,797,0.307,798,0.853,799,0.59,800,0.307,801,0.307,802,0.307,803,1.098,804,0.307,805,0.853,806,0.307,807,0.307,808,0.307,809,0.59,810,0.307,811,0.307,812,0.307,813,0.853,814,0.59,815,0.59,816,0.307,817,1.738,818,0.59,819,0.853,820,1.098,821,0.307,822,0.307,823,0.307,824,0.59,825,0.307,826,0.853,827,0.307,828,0.59,829,0.307,830,0.307,831,0.307,832,0.138,833,0.307,834,0.853,835,0.307,836,0.59,837,0.853,838,0.59,839,0.307,840,0.59,841,0.307,842,0.307,843,0.59,844,0.59,845,0.307,846,0.307,847,0.59,848,0.307,849,0.307,850,0.307,851,0.307,852,0.307,853,0.853,854,0.307,855,0.307,856,0.307,857,0.307,858,0.307,859,1.098,860,0.59,861,0.853,862,0.307,863,0.307,864,0.307,865,0.307,866,0.307,867,0.59,868,0.307,869,0.307,870,0.307,871,0.307,872,0.307,873,0.307,874,0.307,875,0.307,876,0.307,877,0.307,878,0.307,879,0.307,880,0.307,881,0.307,882,0.307,883,1.098,884,0.307,885,0.59,886,0.307,887,0.307,888,0.307,889,0.307,890,0.307,891,0.307,892,0.307,893,0.307,894,0.307,895,0.307,896,0.307,897,0.853,898,0.117,899,0.307,900,0.307,901,0.307,902,0.59,903,0.307,904,0.307,905,0.307,906,0.307,907,0.307,908,0.307,909,0.307,910,0.59,911,0.59,912,0.59,913,1.326,914,0.853,915,0.307,916,0.59,917,0.307,918,0.307,919,0.307,920,0.307,921,0.307,922,0.307,923,0.59,924,0.307,925,0.59,926,0.59,927,0.59,928,0.307,929,0.307,930,0.307,931,0.194,932,0.307,933,0.307,934,0.59,935,0.307,936,0.307,937,0.307,938,0.59,939,0.307,940,0.307,941,0.853,942,0.307,943,0.307,944,0.307,945,0.307,946,0.307,947,0.59,948,0.307,949,0.307,950,0.307,951,0.307,952,0.307,953,0.59,954,0.307,955,0.307,956,0.307,957,0.213,958,0.307,959,0.307,960,0.307,961,0.307,962,0.307,963,0.307,964,0.307,965,0.233,966,0.307,967,0.307,968,0.307,969,0.307,970,0.307,971,0.307,972,0.307,973,0.307,974,0.307,975,0.853,976,0.59,977,0.307,978,0.307,979,0.307,980,0.59,981,0.307,982,0.307,983,0.307,984,0.307,985,0.307,986,0.59,987,0.307,988,0.307,989,0.59,990,0.853,991,0.853,992,0.59,993,0.307,994,0.307,995,0.307,996,0.307,997,0.307,998,0.307,999,0.307,1000,0.307,1001,0.59,1002,0.59,1003,0.307,1004,0.307,1005,0.307,1006,0.307,1007,0.307,1008,0.307,1009,0.307,1010,0.307,1011,0.307,1012,0.307,1013,0.307,1014,0.307,1015,0.307,1016,0.307,1017,0.307,1018,0.307,1019,0.307,1020,0.307,1021,0.307,1022,0.307,1023,0.307]],["title/detran/",[50,2.345]],["text/detran/",[0,1.145,1,1.338,4,1.145,7,1.814,8,2.75,11,0.769,12,0.815,14,2.228,16,1.059,18,1.145,21,0.987,24,1.809,25,0.815,33,0.506,45,1.91,47,0.815,49,2.624,50,3.061,52,0.651,53,0.769,78,1.671,82,1.721,162,1.375,169,0.866,240,1.375,266,1.671,288,1.602,350,1.334,353,1.145,366,1.324,420,1.576,544,1.375,568,0.987,569,1.375,601,0.972,832,2.116,931,1.145,957,0.651,1024,2.025,1025,1.334,1026,1.859,1027,2.347,1028,2.172,1029,2.116,1030,2.501,1031,0.967,1032,2.408,1033,2.233,1034,1.671,1035,3.934,1036,0.815,1037,1.499,1038,0.866,1039,1.602,1040,1.602,1041,1.179,1042,1.247,1043,1.347,1044,1.546,1045,4.028,1046,3.17,1047,1.546,1048,1.247,1049,1.602,1050,0.987,1051,1.247,1052,1.602,1053,1.546,1054,1.546,1055,1.247,1056,1.546,1057,1.546,1058,1.814,1059,2.561,1060,1.892,1061,1.247,1062,1.859,1063,2.233,1064,1.546,1065,1.986,1066,2.408,1067,1.247,1068,1.859,1069,3.353,1070,3.65,1071,1.247,1072,1.546,1073,1.776,1074,1.546,1075,1.247,1076,1.059,1077,1.546,1078,1.059,1079,1.546,1080,1.776,1081,2.511,1082,1.059,1083,1.546,1084,2.511,1085,1.776,1086,1.546,1087,1.247,1088,1.247,1089,0.815,1090,2.023,1091,1.546,1092,1.546,1093,1.546,1094,1.546,1095,1.247,1096,3.493,1097,1.721,1098,3.17,1099,2.025,1100,1.546,1101,2.556,1102,2.233,1103,2.025,1104,2.701,1105,4.043,1106,2.233,1107,2.233,1108,2.819,1109,1.179,1110,3.65,1111,1.546,1112,2.233,1113,1.546,1114,1.247,1115,1.247,1116,1.859,1117,2.511,1118,2.172,1119,1.145,1120,1.671,1121,3.65,1122,1.546,1123,3.245,1124,2.511,1125,1.546,1126,0.987,1127,1.499,1128,1.546,1129,1.057,1130,0.923,1131,1.546,1132,2.819,1133,1.546,1134,1.859,1135,1.546,1136,1.546,1137,3.17,1138,4.028,1139,1.247,1140,1.546,1141,2.943,1142,1.546,1143,1.546,1144,3.569,1145,1.546,1146,1.546,1147,2.511,1148,2.511,1149,2.511,1150,1.407,1151,2.233,1152,1.247,1153,1.059,1154,1.546,1155,1.721,1156,1.059,1157,1.776,1158,1.546,1159,1.546,1160,1.546,1161,1.546,1162,1.247,1163,1.247,1164,1.546,1165,1.059,1166,1.546,1167,1.546,1168,2.233,1169,1.546,1170,0.923,1171,1.059,1172,1.247,1173,1.247,1174,1.546,1175,1.247,1176,1.247,1177,1.546,1178,1.247,1179,1.059,1180,1.546,1181,1.247,1182,0.726,1183,1.546,1184,2.511,1185,1.546,1186,5.398,1187,2.511,1188,2.556,1189,4.014,1190,4.014,1191,1.059,1192,1.546,1193,4.014,1194,2.511,1195,4.299,1196,4.53,1197,3.011,1198,1.546,1199,1.247,1200,1.892,1201,1.247,1202,0.866,1203,1.602,1204,2.511,1205,1.546,1206,2.511,1207,2.943,1208,1.059,1209,2.943,1210,2.511,1211,2.511,1212,1.546,1213,1.247,1214,2.556,1215,2.025,1216,1.145,1217,1.546,1218,1.546,1219,1.145,1220,1.247,1221,1.546,1222,1.247,1223,2.511,1224,1.247,1225,1.546,1226,1.546,1227,1.546,1228,1.247,1229,1.546,1230,1.247,1231,1.546,1232,1.247,1233,1.247,1234,1.247,1235,1.546,1236,1.546,1237,2.025,1238,2.025,1239,1.247,1240,1.248,1241,1.546,1242,1.247,1243,1.546,1244,1.546,1245,1.546,1246,1.546,1247,1.247,1248,1.546,1249,2.511,1250,2.943,1251,1.546,1252,1.546,1253,2.511,1254,2.025,1255,2.511,1256,1.247,1257,1.247,1258,1.247,1259,1.247,1260,1.546,1261,1.546,1262,1.546,1263,1.059,1264,1.546,1265,1.546,1266,1.546,1267,1.546,1268,1.546,1269,1.546,1270,1.546,1271,1.059,1272,1.546,1273,1.247]],["title/detran/#localizacao-e-contato",[53,1.582,1025,1.339]],["text/detran/#localizacao-e-contato",[24,2.306,33,0.506,49,2.183,50,2.774,52,1.956,1026,3.441,1027,3.441,1028,3.185,1029,2.45,1030,3.185,1031,1.086,1032,2.604,1033,4.133,1034,2.45,1035,3.748,1036,2.45,1037,2.774,1038,2.604,1039,2.966,1040,2.966,1041,2.183,1042,3.748,1043,1.283,1044,4.649]],["title/detran/#agendar-visita-detran",[49,1.256,50,1.596,1045,2.377]],["text/detran/#agendar-visita-detran",[1,1.212,4,1.745,7,1.172,12,1.243,14,2.508,16,1.616,18,1.745,21,1.504,24,1.744,25,1.243,33,0.508,45,2.273,47,1.243,49,2.721,50,3.053,78,1.837,162,2.097,169,1.321,266,1.837,288,2.224,350,1.744,353,1.745,366,1.243,420,2.061,544,2.097,568,1.504,569,2.097,601,0.723,957,0.992,1025,1.467,1026,1.745,1028,1.616,1029,2.414,1030,2.388,1031,0.968,1032,1.952,1033,2.097,1035,4.267,1037,1.407,1039,1.504,1040,1.504,1041,1.108,1043,1.461,1045,4.548,1046,4.146,1047,2.358,1048,1.901,1049,1.504,1050,1.504,1051,1.901,1052,1.504,1053,2.358,1054,2.358,1055,1.901,1056,2.358,1057,2.358,1058,1.172,1059,2.224,1060,2.08,1061,1.901,1062,1.745,1063,2.097,1064,2.358,1065,2.056,1066,1.952,1067,1.901,1068,2.58,1069,3.069,1070,4.58,1071,1.901,1072,2.358,1073,2.322,1074,2.358,1075,1.901,1076,1.616,1077,2.358,1078,1.616,1079,2.358,1080,2.322,1081,3.485,1082,1.616,1083,2.358,1084,3.485,1085,1.321,1086,2.358,1087,1.901,1088,1.901,1089,1.243,1090,1.504,1091,2.358,1092,2.358,1093,2.358,1094,2.358,1095,1.901,1096,4.022,1097,2.388,1098,4.146,1099,2.81,1100,2.358,1101,3.343,1102,2.097,1103,2.81,1104,2.58,1105,3.343,1106,2.097,1107,2.097,1108,2.097,1109,1.637,1110,4.58,1111,2.358,1112,2.097,1113,2.358,1114,1.901,1115,1.901,1116,1.745,1117,3.485,1118,2.84,1119,1.745,1120,2.185,1121,4.58,1122,2.358,1123,3.099,1124,3.485,1125,2.358,1126,1.504,1127,1.407,1128,2.358,1129,1.467,1130,1.407,1131,2.358,1132,3.099,1133,2.358,1134,1.745,1135,2.358,1136,2.358,1137,4.146,1138,3.686,1139,1.901,1140,2.358,1141,1.901,1142,2.358,1143,2.358,1144,2.097,1145,2.358,1146,2.358,1147,3.485,1148,3.485,1149,3.485,1150,1.952,1151,2.097,1152,1.901,1153,1.616,1154,2.358,1155,2.388,1156,1.616,1157,1.952,1158,2.358,1159,2.358,1160,2.358,1161,2.358,1162,1.901,1163,1.901,1164,2.358,1165,1.616,1166,2.358,1167,2.358,1168,2.097,1169,2.358,1170,1.407,1171,1.616,1172,1.901,1173,1.901,1174,2.358,1175,1.901,1176,1.901,1177,2.358,1178,1.901,1179,1.616,1180,2.358,1181,1.901,1182,1.108,1183,2.358]],["title/detran/#primeira-cnh",[1105,2.566,1141,2.566]],["text/detran/#primeira-cnh",[0,1.908,1,1.407,7,2.169,8,3.471,11,1.281,24,1.084,33,0.448,49,2.049,50,2.219,78,1.359,82,2.548,240,2.291,266,1.359,366,1.359,601,1.141,832,2.67,931,1.908,1024,2.078,1027,2.753,1028,1.766,1030,1.766,1031,0.737,1032,2.444,1034,1.96,1035,2.078,1043,0.711,1049,1.644,1052,1.644,1058,2.169,1059,2.784,1060,1.538,1062,1.908,1063,2.291,1065,1.836,1066,2.676,1069,3.536,1085,2.083,1090,2.373,1102,2.291,1104,2.753,1105,4.256,1106,2.291,1107,2.291,1108,3.307,1112,2.291,1116,1.908,1123,3.307,1127,1.538,1132,2.291,1134,1.908,1138,4.247,1141,2.999,1144,4.247,1151,2.291,1157,1.444,1168,2.291,1184,3.719,1185,2.577,1186,5.996,1187,3.719,1188,3.518,1189,5.065,1190,5.065,1191,1.766,1192,2.577,1193,5.065,1194,3.719,1195,5.278,1196,5.441,1197,3.553,1198,2.577,1199,2.078,1200,2.604,1201,2.078,1202,1.444,1203,2.373,1204,3.719,1205,2.577,1206,3.719,1207,3.852,1208,1.766,1209,3.852,1210,3.719,1211,3.719,1212,2.577,1213,2.078,1214,3.518,1215,2.999,1216,1.908,1217,2.577,1218,2.577,1219,1.908,1220,2.078,1221,2.577,1222,2.078,1223,3.719,1224,2.078,1225,2.577,1226,2.577,1227,2.577,1228,2.078,1229,2.577,1230,2.078,1231,2.577,1232,2.078,1233,2.078,1234,2.078,1235,2.577,1236,2.577,1237,2.999,1238,2.999,1239,2.078,1240,1.849,1241,2.577,1242,2.078,1243,2.577,1244,2.577,1245,2.577,1246,2.577,1247,2.078,1248,2.577,1249,3.719,1250,3.852,1251,2.577,1252,2.577,1253,3.719,1254,2.999,1255,3.719,1256,2.078,1257,2.078,1258,2.078,1259,2.078,1260,2.577,1261,2.577,1262,2.577,1263,1.766,1264,2.577,1265,2.577,1266,2.577,1267,2.577,1268,2.577,1269,2.577,1270,2.577,1271,1.766,1272,2.577,1273,2.078]],["title/onibus/",[46,1.41]],["text/onibus/",[1,1.204,7,0.758,11,0.758,14,0.678,19,1.129,21,1.585,24,0.642,33,0.54,39,1.129,43,1.23,45,2.355,46,1.93,48,1.838,53,1.562,82,1.702,132,1.356,169,1.759,350,1.895,366,0.804,384,3.098,568,1.585,601,1.31,832,1.309,898,0.678,957,0.642,1025,1.523,1028,1.045,1029,0.804,1031,1.123,1036,1.309,1038,2.232,1041,1.7,1043,1.1,1049,0.973,1051,1.23,1052,0.973,1059,0.973,1060,1.482,1061,1.23,1062,1.129,1065,0.642,1073,2.028,1075,1.23,1076,1.045,1078,1.045,1080,0.854,1082,1.045,1087,1.23,1099,1.23,1104,1.129,1109,0.717,1115,1.23,1118,1.045,1119,1.838,1120,1.309,1129,2.043,1130,0.91,1134,1.129,1139,1.23,1150,1.759,1153,1.045,1157,0.854,1165,1.045,1170,0.91,1171,1.045,1172,1.23,1179,1.045,1181,2.003,1182,0.717,1197,1.585,1202,1.759,1203,1.585,1219,2.325,1228,1.23,1232,1.23,1240,1.235,1247,1.23,1254,1.23,1263,2.152,1271,1.045,1273,1.23,1274,2.527,1275,1.525,1276,1.525,1277,1.525,1278,1.525,1279,1.525,1280,1.525,1281,1.525,1282,2.208,1283,1.525,1284,1.525,1285,2.674,1286,2.919,1287,2.95,1288,2.794,1289,2.202,1290,1.525,1291,1.525,1292,1.129,1293,1.525,1294,1.838,1295,1.23,1296,1.525,1297,1.525,1298,1.23,1299,2.68,1300,1.23,1301,1.129,1302,1.525,1303,2.208,1304,1.702,1305,2.208,1306,1.525,1307,2.484,1308,3.141,1309,1.525,1310,3.141,1311,2.484,1312,1.525,1313,3.086,1314,2.793,1315,1.525,1316,1.525,1317,2.208,1318,1.525,1319,2.793,1320,2.533,1321,1.525,1322,1.23,1323,1.23,1324,1.525,1325,2.793,1326,1.525,1327,1.838,1328,1.525,1329,1.525,1330,2.591,1331,1.525,1332,2.208,1333,1.525,1334,2.68,1335,2.68,1336,2.68,1337,2.68,1338,2.68,1339,2.68,1340,2.208,1341,2.68,1342,2.208,1343,2.208,1344,1.525,1345,1.525,1346,1.525,1347,1.525,1348,1.525,1349,2.208,1350,3.141,1351,1.525,1352,3.141,1353,1.525,1354,1.525,1355,2.484,1356,0.973,1357,2.003,1358,1.23,1359,1.23,1360,1.23,1361,1.23,1362,1.525,1363,1.525,1364,1.23,1365,1.23,1366,1.525,1367,1.525,1368,1.23,1369,1.525,1370,1.525,1371,1.525,1372,1.525,1373,1.525,1374,1.525,1375,2.208,1376,1.525,1377,1.525,1378,1.525,1379,2.208,1380,2.208,1381,2.208,1382,2.208,1383,1.525,1384,2.208,1385,2.208,1386,1.525,1387,2.484,1388,1.525,1389,1.525,1390,1.525,1391,1.525,1392,1.23,1393,1.525,1394,1.525,1395,1.525,1396,1.23,1397,1.525,1398,1.525,1399,1.525,1400,1.525,1401,1.525]],["title/onibus/#linha-intermunicipais",[1274,1.495,1275,3.182]],["text/onibus/#linha-intermunicipais",[1,1.167,45,2.454,46,1.982,48,3.485,832,2.482,1028,3.226,1049,3.004,1118,3.226,1119,3.485,1165,3.226,1203,3.004,1228,3.796,1247,3.796,1274,2.594,1276,4.708,1277,4.708,1278,4.708,1279,4.708,1280,4.708,1281,4.708,1282,4.186,1283,4.708,1284,4.708]],["title/onibus/#guararema-mogi-das-cruzes",[33,0.19,1031,0.457,1285,1.146,1286,1.291]],["text/onibus/#guararema-mogi-das-cruzes",[1,1.344,46,1.945,350,2.281,601,1.399,1043,1.496,1051,3.678,1060,2.722,1153,3.126,1240,2.268,1263,3.126,1274,2.143,1285,2.268,1286,2.555,1287,4.012,1288,3.154,1289,2.263,1290,4.562,1291,4.562,1292,3.377,1293,4.562,1294,3.377,1295,3.678,1296,4.562,1297,4.562,1298,3.678]],["title/onibus/#tarifas",[1299,2.909]],["text/onibus/#tarifas",[]],["title/onibus/#formas-de-pagamento",[39,2.355,1300,2.566]],["text/onibus/#formas-de-pagamento",[33,0.414,1301,3.724,1302,5.031,1303,4.473,1304,3.447,1305,4.473]],["title/onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei",[1288,1.409,1289,1.011,1299,1.979]],["text/onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei",[1,1.216,11,1.927,21,3.129,33,0.504,43,3.125,46,1.391,82,2.656,350,1.631,384,3.722,832,2.043,1031,1.066,1038,3.268,1060,2.313,1075,3.125,1076,2.656,1115,3.125,1119,2.869,1120,2.043,1129,2.064,1139,3.125,1150,2.171,1157,2.171,1181,3.955,1202,2.171,1219,2.869,1232,3.125,1240,1.927,1274,2.527,1285,2.812,1286,3.168,1288,2.043,1289,2.139,1306,3.876,1307,4.905,1308,5.381,1309,3.876,1310,5.381,1311,4.905,1312,3.876,1313,3.687,1314,3.446,1315,3.876,1316,3.876,1317,3.446,1318,3.876,1319,3.446,1320,3.125,1321,3.876,1322,3.125,1323,3.125,1324,3.876,1325,4.361]],["title/onibus/#horarios",[45,1.746]],["text/onibus/#horarios",[24,1.969,33,0.497,45,2.079,601,1.687,898,2.079,1036,2.466,1043,1.291,1062,3.463,1099,3.772,1129,1.969,1130,2.792,1134,3.463,1150,3.082,1170,2.792,1182,2.197,1202,3.082,1271,3.205,1288,2.466,1326,4.678,1327,3.463,1328,4.678,1329,4.678]],["title/onibus/#linha-viacao-jacarei-via-guararema",[1031,0.401,1274,0.952,1288,1.068,1289,0.766,1330,1.007]],["text/onibus/#linha-viacao-jacarei-via-guararema",[]],["title/onibus/#guararema-mogi",[33,0.22,1031,0.53,1285,1.329]],["text/onibus/#guararema-mogi",[33,0.541,45,2.294,46,1.51,169,2.358,350,1.771,384,2.685,1031,1.107,1041,1.977,1073,2.358,1129,1.771,1203,2.685,1274,1.977,1285,2.093,1286,2.358,1289,1.592,1330,2.567,1331,4.209,1332,3.742,1333,4.209,1334,3.116,1335,3.116,1336,3.116,1337,3.116,1338,3.116,1339,3.116]],["title/onibus/#guararema-jacarei",[33,0.22,1031,0.53,1289,1.011]],["text/onibus/#guararema-jacarei",[33,0.541,45,2.302,46,1.519,169,2.371,350,1.781,384,2.701,1031,1.027,1041,1.988,1073,2.371,1129,1.781,1274,1.988,1285,2.105,1286,2.371,1289,1.601,1330,2.576,1332,3.764,1334,3.133,1335,3.133,1336,3.133,1337,3.133,1338,3.133,1339,3.133,1340,3.764,1341,3.133,1342,3.764]],["title/onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes",[33,0.19,1285,1.146,1286,1.291,1289,0.872]],["text/onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes",[33,0.541,45,2.306,46,1.523,350,1.786,384,2.709,1031,0.841,1041,1.994,1073,2.378,1129,1.786,1274,1.994,1285,2.111,1286,2.378,1289,1.963,1330,2.581,1334,3.143,1335,3.143,1336,3.143,1337,3.143,1338,3.143,1339,3.143,1340,3.775,1341,3.143,1343,3.775]],["title/onibus/#mogi-para-jacarei",[33,0.22,1285,1.329,1289,1.011]],["text/onibus/#mogi-para-jacarei",[33,0.541,45,2.286,46,1.502,169,2.344,350,1.761,384,2.67,1031,1.104,1041,1.966,1073,2.344,1129,1.761,1274,1.966,1285,2.558,1286,2.882,1289,1.583,1330,2.77,1334,3.098,1335,3.098,1336,3.098,1337,3.098,1338,3.098,1339,3.098,1341,3.098,1343,3.721,1344,4.185]],["title/onibus/#linha-emtu-via-guararema",[1031,0.457,1274,1.083,1287,1.706,1330,1.146]],["text/onibus/#linha-emtu-via-guararema",[7,2.451,19,3.649,601,1.512,1043,1.361,1104,3.649,1263,3.377,1274,2.315,1287,3.649,1345,4.929,1346,4.929,1347,4.929,1348,4.929]],["title/onibus/#identificando-os-onibus",[46,1.142,1349,2.829]],["text/onibus/#identificando-os-onibus",[1,1.053,33,0.35,46,1.863,82,2.909,132,3.775,366,2.238,568,3.312,1025,1.786,1065,1.786,1080,2.378,1129,2.184,1171,2.909,1179,2.909,1263,2.909,1282,3.775,1287,3.143,1288,2.736,1289,1.963,1294,3.143,1299,3.143,1314,4.615,1330,2.111,1341,3.143,1342,3.775,1349,3.775,1350,5.607,1351,4.245,1352,5.607,1353,4.245,1354,4.245,1355,5.191,1356,2.709,1357,4.185,1358,3.423,1359,3.423,1360,3.423,1361,3.423,1362,4.245,1363,4.245,1364,3.423,1365,3.423,1366,4.245,1367,4.245,1368,3.423,1369,4.245,1370,4.245,1371,4.245,1372,4.245]],["title/onibus/#onde-pegar-os-onibus",[33,0.19,46,0.827,48,1.706,1373,2.305]],["text/onibus/#onde-pegar-os-onibus",[]],["title/onibus/#guararema",[1031,0.779]],["text/onibus/#guararema",[]],["title/onibus/#ponto-da-praca-matriz",[1313,1.832,1374,2.674,1375,2.377]],["text/onibus/#ponto-da-praca-matriz",[1025,2.11,1320,4.042,1375,4.458,1376,5.013,1377,5.013,1378,5.013,1379,4.458]],["title/onibus/#ponto-da-fabiana-flores",[1313,1.832,1380,2.377,1381,2.377]],["text/onibus/#ponto-da-fabiana-flores",[1025,2.11,1320,4.042,1379,4.458,1380,4.458,1381,4.458,1382,4.458,1383,5.013]],["title/onibus/#ponto-da-escola-roberto-feijo",[1197,1.471,1313,1.579,1384,2.05,1385,2.05]],["text/onibus/#ponto-da-escola-roberto-feijo",[1025,2.124,1197,3.221,1382,4.488,1384,4.488,1385,4.488]],["title/onibus/#informacoes-de-contato",[53,1.582,601,0.976]],["text/onibus/#informacoes-de-contato",[1,1.364,14,1.808,33,0.527,45,1.808,46,1.46,53,2.514,601,1.248,957,1.712,1029,2.145,1031,0.806,1036,2.145,1043,1.123,1052,2.596,1059,2.596,1061,3.281,1078,2.788,1082,2.788,1087,3.281,1109,1.911,1120,2.145,1172,3.281,1219,3.743,1254,3.281,1273,3.281,1288,2.9,1289,2.081,1299,3.012,1303,3.618,1304,2.788,1305,3.618,1313,2.788,1317,3.618,1319,4.496,1325,3.618,1327,3.012,1386,4.069,1387,5.057,1388,4.069,1389,4.069,1390,4.069,1391,4.069,1392,3.281,1393,4.069,1394,4.069,1395,4.069,1396,3.281,1397,4.069,1398,4.069,1399,4.069,1400,4.069,1401,4.069]],["title/servicos_publicos/",[1402,1.654]],["text/servicos_publicos/",[1,1.216,5,2.73,11,1.358,12,1.439,14,2.302,23,2.171,24,1.896,25,2.375,33,0.514,38,1.871,47,2.375,51,3.63,78,2.836,266,2.375,366,1.439,420,2.675,601,1.189,898,2.002,957,1.149,1025,1.149,1029,1.439,1031,0.768,1032,2.171,1034,2.043,1036,2.375,1037,1.629,1038,1.529,1043,1.07,1049,1.742,1058,2.675,1059,1.742,1065,1.896,1066,2.747,1068,2.869,1080,2.171,1085,2.901,1088,2.202,1089,2.043,1096,3.335,1109,1.282,1130,2.313,1155,1.871,1156,1.871,1163,2.202,1178,3.125,1179,1.871,1182,2.527,1191,1.871,1200,3.091,1208,1.871,1215,2.202,1233,3.125,1237,2.202,1239,2.202,1240,1.358,1242,2.202,1256,2.202,1257,2.202,1300,2.202,1304,2.656,1323,2.202,1330,2.24,1392,2.202,1402,2.455,1403,5.18,1404,3.955,1405,2.73,1406,2.73,1407,3.955,1408,3.876,1409,2.73,1410,2.202,1411,2.73,1412,2.202,1413,2.73,1414,4.639,1415,2.202,1416,3.125,1417,2.73,1418,2.875,1419,2.73,1420,3.446,1421,2.73,1422,2.73,1423,2.73,1424,2.73,1425,2.73,1426,2.73,1427,1.871,1428,2.021,1429,2.73,1430,2.73,1431,2.73,1432,2.73,1433,2.021,1434,2.656,1435,2.73,1436,2.73,1437,3.63,1438,2.73,1439,2.73,1440,3.125,1441,2.73,1442,3.335,1443,2.202,1444,4.006,1445,2.021,1446,2.73,1447,2.73,1448,2.73,1449,2.73,1450,2.73,1451,2.73,1452,2.73,1453,2.73]],["title/servicos_publicos/#procedimentos-e-servicos-publicos",[14,1.188,23,1.498,1200,1.596]],["text/servicos_publicos/#procedimentos-e-servicos-publicos",[]],["title/servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia",[5,1.677,51,2.355]],["text/servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia",[1,1.145,5,2.879,11,1.756,14,2.053,23,1.978,24,1.486,25,1.861,33,0.488,47,1.861,51,3.811,78,2.879,266,1.861,366,1.861,420,2.297,601,1.083,898,1.569,957,1.486,1025,1.486,1029,1.861,1031,0.7,1032,2.587,1034,1.861,1036,2.435,1037,2.107,1038,1.978,1043,0.975,1049,2.253,1058,2.56,1065,1.486,1066,2.587,1085,1.978,1130,2.757,1155,2.419,1156,2.419,1163,2.847,1178,3.725,1179,2.419,1182,2.17,1191,2.419,1200,3.072,1208,2.419,1215,2.847,1233,3.725,1237,2.847,1242,2.847,1256,2.847,1257,2.847,1300,2.847,1304,2.419,1323,2.847,1392,2.847,1402,2.385,1403,5.667,1404,3.725,1405,3.531,1406,3.531,1407,4.403,1408,4.619,1409,3.531,1410,2.847,1411,3.531,1412,2.847,1413,3.531,1414,4.403,1415,2.847,1416,3.725,1417,3.531,1418,2.947,1419,3.531,1420,3.14,1421,3.531,1422,3.531,1423,3.531,1424,3.531,1425,3.531,1426,3.531,1427,2.419,1428,2.614,1429,3.531,1430,3.531,1431,3.531,1432,3.531,1433,2.614,1434,2.419]],["title/servicos_publicos/#consultar-protocolo",[1182,1.495,1414,2.566]],["text/servicos_publicos/#consultar-protocolo",[1,1.087,14,1.948,25,2.311,33,0.468,38,3.004,47,2.311,78,2.311,266,2.311,420,2.827,601,1.345,898,1.948,1031,0.869,1034,2.311,1058,2.18,1068,3.246,1085,2.965,1088,3.536,1089,2.311,1096,3.918,1109,2.06,1182,2.486,1200,2.617,1239,3.536,1402,2.485,1404,3.536,1414,4.762,1420,3.899,1435,4.385,1436,4.385,1437,3.918,1438,4.385,1439,4.385,1440,4.268,1441,4.385]],["title/servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu",[1330,1.146,1442,1.706,1443,1.859,1444,2.05]],["text/servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu",[1,1.059,12,2.251,14,1.897,24,2.192,25,2.251,33,0.509,47,2.251,78,2.251,266,2.251,420,2.123,898,1.897,1036,2.251,1043,1.179,1058,2.59,1059,2.724,1065,2.192,1066,2.918,1068,3.161,1080,2.918,1085,2.918,1089,2.251,1096,3.161,1182,2.006,1240,2.123,1304,2.926,1330,2.59,1402,1.797,1404,3.443,1418,2.724,1434,2.926,1437,3.856,1442,3.856,1444,4.631,1445,3.161,1446,4.27,1447,4.27,1448,4.27,1449,4.27,1450,4.27,1451,4.27,1452,4.27,1453,4.27]],["title/sobre/",[7,1.954]],["text/sobre/",[1,1.422,2,2.989,3,2.989,4,2.488,5,2.649,6,2.989,7,1.671,8,3.064,9,2.989,10,2.989,11,1.671,12,2.357,13,2.989,14,1.987,15,2.989,16,2.303,17,2.989,18,2.488,19,2.488,20,2.989,21,2.145,22,2.989,23,1.883,24,1.414,25,2.649,26,2.989,27,2.989,28,2.989,29,2.989,30,3.976,33,0.49,34,2.71,37,3.606,38,3.064,42,3.719,47,1.772,54,2.71,55,2.989,56,2.989,57,2.488,288,2.145,353,3.31,420,2.223,430,2.488,568,2.145,832,1.772,898,1.494,931,2.488,1043,0.928,1048,2.71,1055,2.71,1058,2.223,1065,1.882,1071,2.71,1085,1.883,1089,1.772,1090,2.145,1097,3.064,1109,1.579,1114,2.71,1120,1.772,1126,2.145,1127,2.669,1130,2.006,1152,2.71,1153,3.064,1155,2.303,1157,1.883,1162,2.71,1165,2.303,1170,2.006,1199,3.606,1200,2.006,1202,1.883,1207,2.71,1209,2.71,1240,1.671,1258,2.71,1295,2.71,1322,2.71,1356,2.853,1418,2.145,1454,3.361,1455,4.472,1456,4.472,1457,3.361,1458,3.361,1459,4.472,1460,3.361,1461,3.361,1462,3.361,1463,3.361,1464,3.361,1465,3.361,1466,3.361,1467,3.361,1468,3.361,1469,3.361,1470,2.488,1471,3.361,1472,3.361,1473,3.361,1474,3.976,1475,3.361,1476,3.361,1477,4.468,1478,3.361,1479,3.361,1480,3.361,1481,3.361,1482,3.361,1483,3.361]],["title/sobre/#introducao",[1048,3.169]],["text/sobre/#introducao",[1,1.352,2,4.094,3,4.094,4,3.409,5,2.427,6,4.094,7,2.289,8,3.155,9,4.094,10,4.094,11,2.289,12,2.427,13,4.094,14,2.422,15,4.094,16,3.155,17,4.094,18,3.409,19,3.409,20,4.094,21,2.938,22,4.094,23,2.579,24,1.938,25,2.427,26,4.094,27,4.094,28,4.094,29,4.094,30,4.846]],["title/sobre/#como-ler-o-guia",[5,1.409,33,0.22,1454,2.674]],["text/sobre/#como-ler-o-guia",[1,1.038,5,2.206,8,2.867,12,2.206,25,2.712,34,3.375,37,4.149,38,3.525,42,3.098,47,2.206,288,2.67,353,3.808,420,2.558,832,2.206,931,3.098,1058,2.558,1065,2.165,1071,3.375,1085,2.344,1089,2.206,1097,3.525,1114,3.375,1120,2.206,1127,2.498,1152,3.375,1153,3.525,1157,2.344,1162,3.375,1165,2.867,1170,2.498,1199,4.149,1200,2.498,1202,2.344,1207,3.375,1209,3.375,1240,2.081,1295,3.375,1322,3.375,1455,5.145,1456,5.145,1457,4.185,1458,4.185,1459,5.145,1460,4.185,1461,4.185,1462,4.185,1463,4.185,1464,4.185,1465,4.185,1466,4.185,1467,4.185,1468,4.185]],["title/sobre/#como-contribuir",[33,0.262,1469,3.182]],["text/sobre/#como-contribuir",[568,3.114,898,2.168,1055,3.935,1090,3.114,1109,2.292,1126,3.114,1258,3.935,1418,3.114,1470,3.612,1471,4.88,1472,4.88,1473,4.88,1474,4.339,1475,4.88,1476,4.88]],["title/sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes",[1155,1.832,1356,1.706,1477,2.377]],["text/sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes",[1,1.455,33,0.456,42,4.095,54,3.808,55,4.2,56,4.2,57,3.496,430,3.496,1043,1.304,1127,2.819,1130,2.819,1356,3.013,1474,4.2,1477,4.919,1478,4.723,1479,4.723,1480,4.723,1481,4.723,1482,4.723,1483,4.723]],["title/prefeitura/telefones_publicos/",[23,1.782,52,1.339]],["text/prefeitura/telefones_publicos/",[0,1.553,23,1.175,32,1.692,33,0.54,46,0.753,52,2.208,53,1.922,57,2.364,288,1.339,366,1.106,403,1.866,601,0.644,635,1.866,957,1.627,965,1.866,1024,1.692,1025,1.627,1029,2.038,1030,2.188,1031,1.039,1038,2.743,1039,2.037,1040,1.339,1041,2.574,1042,1.692,1043,1.193,1050,1.339,1052,1.339,1103,1.692,1120,2.038,1150,1.789,1188,1.692,1191,1.438,1213,1.692,1271,1.438,1288,1.106,1289,0.794,1294,1.553,1358,2.575,1359,1.692,1360,1.692,1361,2.575,1396,1.692,1402,1.344,1412,1.692,1415,1.692,1427,2.649,1428,3.198,1443,1.692,1484,2.099,1485,3.193,1486,2.099,1487,2.099,1488,2.099,1489,3.841,1490,2.099,1491,2.099,1492,2.099,1493,2.966,1494,2.099,1495,2.099,1496,2.099,1497,2.099,1498,2.099,1499,2.099,1500,2.099,1501,2.099,1502,2.099,1503,2.099,1504,3.117,1505,2.099,1506,2.099,1507,3.841,1508,3.193,1509,2.099,1510,3.193,1511,3.193,1512,2.099,1513,2.099,1514,2.099,1515,2.099,1516,2.099,1517,2.099,1518,2.099,1519,2.099,1520,2.099,1521,2.099,1522,2.099,1523,3.437,1524,2.099,1525,2.099,1526,2.839,1527,2.099,1528,2.099,1529,2.099,1530,2.099,1531,2.099,1532,2.099,1533,2.099,1534,4.23,1535,2.099,1536,2.099,1537,2.099,1538,2.099,1539,2.099,1540,2.099,1541,3.193,1542,3.193,1543,2.099,1544,2.099,1545,2.099,1546,2.099,1547,3.193,1548,2.099,1549,2.099,1550,2.099,1551,2.099,1552,2.099,1553,2.099,1554,2.099,1555,2.099,1556,2.099,1557,2.099,1558,2.099,1559,2.099,1560,2.099,1561,2.099,1562,2.099,1563,2.099,1564,2.099,1565,4.333,1566,2.099,1567,2.099,1568,2.099,1569,3.193,1570,2.099,1571,3.193,1572,2.099,1573,2.099,1574,2.099,1575,3.866,1576,3.193,1577,2.099,1578,2.099,1579,3.193,1580,2.099,1581,2.099,1582,3.193,1583,2.099,1584,3.193,1585,2.099,1586,2.099,1587,2.099,1588,2.099,1589,3.193,1590,2.099,1591,2.099,1592,2.099,1593,2.099,1594,2.099,1595,2.099,1596,3.193,1597,2.099,1598,2.099,1599,2.099,1600,2.099,1601,2.099,1602,2.099,1603,2.099,1604,2.099,1605,2.099,1606,2.099,1607,2.099,1608,2.099,1609,2.099,1610,2.099,1611,2.099,1612,2.099,1613,2.099,1614,2.099,1615,2.099,1616,2.099,1617,2.575,1618,2.099,1619,3.193,1620,2.099,1621,2.099,1622,2.099]],["title/prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-emergencia",[52,1.339,1484,3.182]],["text/prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-emergencia",[33,0.53,52,1.981,366,2.482,957,1.981,1025,1.981,1031,0.933,1043,1.3,1485,5.522,1486,4.708,1487,4.708,1488,4.708,1489,4.186,1490,4.708,1491,4.708,1492,4.708]],["title/prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude",[52,1.339,1493,2.03]],["text/prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude",[33,0.534,52,1.618,403,3.419,635,3.419,957,1.618,1025,1.618,1029,2.573,1030,3.344,1038,3.26,1039,3.114,1040,2.453,1041,2.872,1043,1.061,1050,2.453,1188,3.101,1213,3.101,1412,3.101,1427,2.635,1493,3.42,1494,3.845,1495,3.845,1496,3.845,1497,3.845,1498,3.845,1499,3.845,1500,3.845,1501,3.845,1502,3.845,1503,3.845,1504,3.101,1505,3.845,1506,3.845,1507,3.419,1508,4.88,1509,3.845,1510,4.88,1511,4.88,1512,3.845,1513,3.845,1514,3.845,1515,3.845,1516,3.845,1517,3.845,1518,3.845,1519,3.845,1520,3.845,1521,3.845,1522,3.845,1523,3.419,1524,3.845,1525,3.845,1526,3.419,1527,3.845]],["title/prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis",[32,2.156,52,1.125,53,1.329]],["text/prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis",[23,2.022,33,0.541,46,1.295,52,1.519,957,1.519,965,3.209,1024,2.91,1025,1.519,1031,0.928,1038,2.022,1041,1.695,1042,2.91,1043,0.996,1191,2.473,1288,1.903,1289,1.365,1294,2.672,1402,1.519,1415,2.91,1427,2.473,1428,3.851,1504,2.91,1507,4.626,1528,3.609,1529,3.609,1530,3.609,1531,3.609,1532,3.609,1533,3.609,1534,4.195,1535,3.609,1536,3.609,1537,3.609,1538,3.609,1539,3.609,1540,3.609,1541,4.686,1542,4.686,1543,3.609,1544,3.609,1545,3.609,1546,3.609,1547,4.686,1548,3.609,1549,3.609,1550,3.609,1551,3.609,1552,3.609,1553,3.609,1554,3.609,1555,3.609,1556,3.609,1557,3.609,1558,3.609,1559,3.609,1560,3.609,1561,3.609,1562,3.609,1563,3.609,1564,3.609]],["title/prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal",[53,1.146,1428,1.706,1534,1.859,1565,1.859]],["text/prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal",[0,2.639,33,0.533,52,1.5,53,1.773,57,3.441,288,2.275,601,1.094,1031,0.706,1043,0.984,1052,2.275,1103,2.875,1120,2.45,1271,2.443,1358,3.748,1359,2.875,1360,2.875,1361,3.748,1396,2.875,1443,2.875,1489,4.599,1504,2.875,1523,4.133,1534,4.42,1565,4.787,1566,3.565,1567,3.565,1568,3.565,1569,4.649,1570,3.565,1571,4.649,1572,3.565,1573,3.565,1574,3.565,1575,5.172,1576,4.649,1577,3.565,1578,3.565,1579,4.649,1580,3.565,1581,3.565,1582,4.649,1583,3.565,1584,4.649,1585,3.565,1586,3.565,1587,3.565,1588,3.565,1589,4.649,1590,3.565,1591,3.565,1592,3.565,1593,3.565,1594,3.565,1595,3.565,1596,4.649,1597,3.565,1598,3.565,1599,3.565,1600,3.565,1601,3.565,1602,3.565,1603,3.565,1604,3.565,1605,3.565,1606,3.565,1607,3.565,1608,3.565,1609,3.565,1610,3.565,1611,3.565,1612,3.565,1613,3.565,1614,3.565]],["title/prefeitura/telefones_publicos/#referencias",[1615,3.93]],["text/prefeitura/telefones_publicos/#referencias",[33,0.497,52,1.969,1029,2.466,1031,1.195,1041,2.197,1120,2.466,1150,3.082,1402,1.969,1427,3.205,1493,2.985,1526,4.159,1565,3.772,1616,4.678,1617,4.436,1618,4.678,1619,5.502,1620,4.678,1621,4.678,1622,4.678]],["title/saude/",[1623,4.591]],["text/saude/",[]],["title/saude/vacinacao/",[1624,2.345]],["text/saude/vacinacao/",[1,1.391,7,1.316,11,1.316,12,1.395,24,1.114,33,0.496,49,2.271,78,1.395,123,2.353,169,1.483,266,1.395,350,1.864,420,2.202,430,1.959,601,1.682,713,3.571,832,1.395,898,2.149,957,1.864,1026,1.959,1027,1.959,1031,0.751,1032,2.481,1034,2.335,1036,1.998,1037,2.886,1039,1.689,1040,1.689,1043,1.223,1050,2.419,1058,1.316,1060,1.58,1065,2.154,1066,2.123,1067,2.134,1069,3.789,1073,1.483,1076,1.814,1078,1.814,1080,2.481,1082,2.597,1089,2.807,1090,1.689,1095,3.057,1097,1.814,1101,2.134,1109,2.08,1116,1.959,1118,1.814,1126,2.419,1127,1.58,1129,1.864,1150,1.483,1156,1.814,1157,1.483,1170,1.58,1171,1.814,1173,2.134,1175,2.134,1176,2.134,1182,1.781,1197,1.689,1201,2.134,1202,1.483,1203,1.689,1208,1.814,1214,2.134,1216,2.806,1220,2.134,1222,2.134,1224,2.134,1230,2.134,1234,2.134,1238,2.134,1240,1.316,1250,3.057,1259,2.134,1292,2.806,1298,2.134,1301,2.806,1327,1.959,1356,1.689,1357,2.134,1364,2.134,1365,2.134,1368,2.134,1402,2.154,1407,3.057,1410,4.523,1416,2.134,1418,2.419,1433,2.806,1434,2.597,1437,1.959,1440,2.134,1442,1.959,1445,2.806,1470,2.806,1493,2.419,1617,2.134,1624,3.567,1625,2.647,1626,2.647,1627,2.647,1628,2.647,1629,2.647,1630,2.647,1631,2.647,1632,2.647,1633,2.647,1634,3.938,1635,3.371,1636,2.647,1637,2.647,1638,2.647,1639,2.647,1640,3.791,1641,3.371,1642,2.647,1643,2.647,1644,2.647,1645,2.647,1646,2.647,1647,2.647,1648,2.647,1649,2.647,1650,3.791,1651,2.647,1652,2.647,1653,2.647,1654,2.647,1655,2.647,1656,2.647,1657,2.647,1658,2.647,1659,2.647,1660,2.647,1661,2.647,1662,2.647,1663,2.647,1664,2.647,1665,2.647,1666,3.371,1667,2.647,1668,2.647,1669,2.647,1670,2.647,1671,2.647,1672,2.647,1673,2.647,1674,2.647,1675,2.647]],["title/saude/vacinacao/#covid-19",[33,0.262,1050,2.03]],["text/saude/vacinacao/#covid-19",[1,1.16,24,1.969,49,2.197,123,4.159,601,1.687,1026,3.463,1032,2.62,1073,2.62,1101,3.772,1127,2.792,1129,1.969,1182,2.197,1201,3.772,1202,2.62,1203,2.985,1216,3.463,1230,3.772,1259,3.772,1292,3.463,1402,1.969,1624,2.792,1625,4.678,1626,4.678,1627,4.678,1628,4.678,1629,4.678,1630,4.678]],["title/saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina",[49,1.495,1624,1.899]],["text/saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina",[1,0.964,33,0.466,49,1.825,169,2.177,350,1.635,420,2.678,430,2.877,601,1.507,898,2.183,957,2.067,1027,2.877,1032,2.752,1034,2.049,1036,2.59,1037,2.319,1043,1.356,1050,2.479,1058,1.932,1065,1.635,1069,4.322,1076,2.663,1080,2.752,1082,3.366,1089,3.078,1095,3.961,1116,2.877,1118,2.663,1126,2.479,1129,1.635,1175,3.133,1176,3.133,1182,1.825,1216,2.877,1222,3.133,1224,3.133,1238,3.133,1250,3.961,1292,2.877,1301,2.877,1356,2.479,1416,3.133,1418,3.134,1440,3.133,1442,2.877,1445,2.877,1470,2.877,1624,3.378,1631,3.886,1632,3.886,1633,3.886,1634,4.368,1635,3.455,1636,3.886,1637,3.886,1638,3.886,1639,3.886,1640,4.913,1641,3.455,1642,3.886,1643,3.886,1644,3.886,1645,3.886,1646,3.886]],["title/saude/vacinacao/#pre-requisitos",[1090,2.03,1647,3.182]],["text/saude/vacinacao/#pre-requisitos",[1,1.39,12,2.238,49,1.994,78,2.238,266,2.238,350,1.786,713,4.185,832,2.238,1031,0.841,1037,3.346,1065,2.359,1066,2.378,1078,2.909,1080,2.378,1109,1.994,1156,2.909,1157,2.378,1170,2.534,1171,2.909,1208,2.909,1234,3.423,1301,3.143,1327,3.143,1357,3.423,1402,1.786,1407,4.185,1410,5.024,1434,2.909,1437,3.143,1493,2.709,1641,3.775,1648,4.245,1649,4.245,1650,5.191,1651,4.245,1652,4.245,1653,4.245,1654,4.245,1655,4.245,1656,4.245,1657,4.245,1658,4.245,1659,4.245,1660,4.245]],["title/saude/vacinacao/#acompanhamento",[1433,2.909]],["text/saude/vacinacao/#acompanhamento",[1,1.393,7,2.41,11,2.41,601,1.487,1031,0.961,1034,2.556,1043,1.338,1402,2.04,1433,3.588,1493,3.093,1617,3.909,1634,4.31,1661,4.848,1662,4.848,1663,4.848,1664,4.848]],["title/saude/vacinacao/#duvidas",[1364,3.169]],["text/saude/vacinacao/#duvidas",[898,2.205,1097,3.4,1109,2.331,1126,3.166,1150,2.78,1214,4.001,1365,4.001,1402,2.088,1624,2.962,1665,4.963]],["title/saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao",[1624,1.899,1666,2.829]],["text/saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao",[1,1.097,33,0.47,350,1.862,601,1.632,713,3.568,898,1.966,957,1.862,1034,2.332,1039,2.823,1040,2.823,1060,2.64,1065,1.862,1066,2.478,1067,3.568,1089,2.332,1109,2.078,1129,1.862,1173,3.568,1197,2.823,1220,3.568,1240,2.2,1298,3.568,1368,3.568,1402,1.862,1434,3.032,1445,3.275,1470,3.275,1624,3.616,1635,3.934,1666,3.934,1667,4.425,1668,4.425,1669,4.425,1670,4.425,1671,4.425,1672,4.425,1673,4.425,1674,4.425,1675,4.425]]],"fields":["title","text"],"invertedIndex":[["",{"_index":33,"text":{"":{},"LICENSE/":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#localizacao-e-contato":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#formas-de-pagamento":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#horarios":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{},"prefeitura/telefones_publicos/#referencias":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-emergencia":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{},"sobre/":{},"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes":{}},"title":{"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{},"onibus/#onde-pegar-os-onibus":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{},"sobre/#como-contribuir":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}}}],["abaix",{"_index":1129,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#horarios":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}},"title":{}}],["abert",{"_index":1113,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["ability",{"_index":666,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["about",{"_index":1007,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["abov",{"_index":740,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["abrir",{"_index":1471,"text":{"sobre/":{},"sobre/#como-contribuir":{}},"title":{}}],["absenc",{"_index":507,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["absolut",{"_index":964,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["absolutely",{"_index":1000,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["abus",{"_index":222,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["accept",{"_index":771,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["acceptanc",{"_index":770,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["access",{"_index":210,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["accessibl",{"_index":846,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["accompani",{"_index":967,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["accompanied",{"_index":555,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["accord",{"_index":506,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["according",{"_index":959,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["aceit",{"_index":1301,"text":{"onibus/":{},"onibus/#formas-de-pagamento":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{}}],["acess",{"_index":1089,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["achiev",{"_index":974,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["acim",{"_index":1230,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{}},"title":{}}],["acknowledg",{"_index":442,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["acompanh",{"_index":1433,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#acompanhamento":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{"saude/vacinacao/#acompanhamento":{}}}],["acontec",{"_index":10,"text":{"":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["acord",{"_index":1649,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{}}],["acquired",{"_index":824,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["across",{"_index":679,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["actions",{"_index":779,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["activiti",{"_index":321,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["activity",{"_index":874,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["actual",{"_index":851,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["actually",{"_index":629,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["adapt",{"_index":287,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["add",{"_index":699,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["added",{"_index":505,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["additional",{"_index":522,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["address",{"_index":907,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["addressed",{"_index":284,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["adopted",{"_index":479,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["adversely",{"_index":674,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["advised",{"_index":954,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["affects",{"_index":675,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["affer",{"_index":897,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["affirmed",{"_index":804,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["affirms",{"_index":435,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["after",{"_index":760,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["against",{"_index":494,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["agend",{"_index":49,"text":{"":{},"#atalhos-uteis":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#localizacao-e-contato":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{"detran/#agendar-visita-detran":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}}}],["agent",{"_index":1426,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["aggregat",{"_index":539,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["agost",{"_index":1047,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["agre",{"_index":891,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["agreed",{"_index":940,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["agreement",{"_index":837,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["agricultur",{"_index":1532,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["aguard",{"_index":1136,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["aim",{"_index":218,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["aind",{"_index":19,"text":{"":{},"onibus/":{},"onibus/#linha-emtu-via-guararema":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["ajud",{"_index":1270,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["algum",{"_index":1228,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{}},"title":{}}],["alguns",{"_index":1179,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["ali",{"_index":27,"text":{"":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["all",{"_index":104,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["alleging",{"_index":812,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["allow",{"_index":249,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["allowed",{"_index":83,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["along",{"_index":509,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["already",{"_index":823,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["also",{"_index":116,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["alter",{"_index":1482,"text":{"sobre/":{},"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes":{}},"title":{}}],["alternativ",{"_index":574,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["although",{"_index":214,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["alvar",{"_index":1515,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["alves",{"_index":1573,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["al\u00e9m",{"_index":1224,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["ambas",{"_index":1293,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{}},"title":{}}],["among",{"_index":373,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["an",{"_index":293,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["analis",{"_index":1475,"text":{"sobre/":{},"sobre/#como-contribuir":{}},"title":{}}],["ancillary",{"_index":773,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["and",{"_index":72,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["and/or",{"_index":189,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["andament",{"_index":1432,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["andre.araujo@cmguararema.sp.gov.br",{"_index":1578,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["andre.oliveira@cmguararema.sp.gov.br",{"_index":1580,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["andr\u00e9",{"_index":1571,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["ano",{"_index":1441,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{}},"title":{}}],["antecedent",{"_index":1074,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["anterior",{"_index":1451,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{}},"title":{}}],["antes",{"_index":1203,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{}},"title":{}}],["anti",{"_index":467,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["antoni",{"_index":1520,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["any",{"_index":117,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["anyon",{"_index":517,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["anything",{"_index":303,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["aond",{"_index":47,"text":{"":{},"#atalhos-uteis":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["aparec",{"_index":1572,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["apen",{"_index":1033,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#localizacao-e-contato":{}},"title":{}}],["apes",{"_index":1053,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["aplic",{"_index":1161,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["apoi",{"_index":1501,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["aposent",{"_index":1652,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{}}],["appli",{"_index":115,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["applicabl",{"_index":310,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["applications",{"_index":1017,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["applied",{"_index":257,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["apply",{"_index":124,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["appropriat",{"_index":337,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["appropriately",{"_index":499,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["approximat",{"_index":963,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["apresent",{"_index":1170,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#horarios":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["aprofund",{"_index":1663,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#acompanhamento":{}},"title":{}}],["aprov",{"_index":1194,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["aproximademnt",{"_index":1413,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["ap\u00f3s",{"_index":1215,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["aqu",{"_index":1126,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#duvidas":{},"sobre/":{},"sobre/#como-contribuir":{}},"title":{}}],["ara\u00faj",{"_index":1574,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["are",{"_index":92,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["aris",{"_index":233,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["arising",{"_index":944,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["armind",{"_index":1040,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#localizacao-e-contato":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}},"title":{}}],["arrang",{"_index":847,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["arrangement",{"_index":861,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["articl",{"_index":476,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["artig",{"_index":1295,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["asking",{"_index":156,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["assert",{"_index":184,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["assets",{"_index":792,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["assim",{"_index":1222,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["assin",{"_index":1424,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["associated",{"_index":412,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["assum",{"_index":933,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["assumption",{"_index":966,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["assumptions",{"_index":727,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["assur",{"_index":261,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["at",{"_index":562,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["atalh",{"_index":31,"text":{"":{}},"title":{"#atalhos-uteis":{}}}],["atend",{"_index":1029,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#localizacao-e-contato":{},"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#referencias":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["atent",{"_index":1362,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{}},"title":{}}],["aten\u00e7\u00e3",{"_index":1026,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#localizacao-e-contato":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{}},"title":{}}],["ativ",{"_index":1254,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{}},"title":{}}],["ato",{"_index":1452,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{}},"title":{}}],["atrav\u00e9s",{"_index":24,"text":{"":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#localizacao-e-contato":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#horarios":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["attach",{"_index":976,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["attempt",{"_index":743,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["attributed",{"_index":204,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["attributions",{"_index":708,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["atual",{"_index":1061,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{}},"title":{}}],["atualiz",{"_index":1202,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#horarios":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["august",{"_index":1359,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["aul",{"_index":1223,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["aut",{"_index":1196,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["author",{"_index":707,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["authoriz",{"_index":818,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["authorization",{"_index":644,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["authorized",{"_index":700,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["authorizing",{"_index":865,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["authors",{"_index":121,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["automatic",{"_index":783,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["automatically",{"_index":426,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["aux\u00edli",{"_index":1328,"text":{"onibus/":{},"onibus/#horarios":{}},"title":{}}],["av",{"_index":1522,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["availabl",{"_index":319,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["avali",{"_index":1431,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["averigu",{"_index":1283,"text":{"onibus/":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{}},"title":{}}],["avis",{"_index":1118,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["avoid",{"_index":254,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["away",{"_index":95,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["a\u00e7\u00e3",{"_index":1629,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{}},"title":{}}],["b",{"_index":384,"text":{"LICENSE/":{},"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["bairr",{"_index":1525,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["balc\u00e3",{"_index":1415,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["bandeir",{"_index":1294,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["bas",{"_index":1297,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{}},"title":{}}],["based",{"_index":298,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["basic",{"_index":427,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["bast",{"_index":1470,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{},"sobre/":{},"sobre/#como-contribuir":{}},"title":{}}],["be",{"_index":199,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["becaus",{"_index":653,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["been",{"_index":654,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["behalf",{"_index":456,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["being",{"_index":603,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["believ",{"_index":857,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["below",{"_index":463,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["bem",{"_index":1261,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["benedict",{"_index":1519,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["benefit",{"_index":850,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["berald",{"_index":1591,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["best",{"_index":973,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["between",{"_index":423,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["beyond",{"_index":541,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["bibliotec",{"_index":28,"text":{"":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["body",{"_index":365,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["bombeir",{"_index":1488,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-emergencia":{}},"title":{}}],["both",{"_index":195,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["bot\u00e3",{"_index":1110,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["box",{"_index":1008,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["brasil",{"_index":1542,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["brief",{"_index":984,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["britt",{"_index":1599,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["burocrac",{"_index":22,"text":{"":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["busc",{"_index":1140,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["business",{"_index":871,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["but",{"_index":79,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["by",{"_index":100,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["b\u00e1sic",{"_index":1508,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["c",{"_index":61,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["cabral",{"_index":1516,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["cad",{"_index":1157,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["cadastr",{"_index":1069,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["caix",{"_index":37,"text":{"":{},"#atalhos-uteis":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["calc",{"_index":1379,"text":{"onibus/":{},"onibus/#ponto-da-fabiana-flores":{},"onibus/#ponto-da-praca-matriz":{}},"title":{}}],["calend\u00e1ri",{"_index":1626,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{}},"title":{}}],["called",{"_index":296,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["cam",{"_index":1616,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#referencias":{}},"title":{}}],["camp",{"_index":1421,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["can",{"_index":123,"text":{"LICENSE/":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{}},"title":{}}],["cancel",{"_index":1164,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["cannot",{"_index":262,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["cant",{"_index":1092,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["caps",{"_index":1494,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["carr",{"_index":1368,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}},"title":{}}],["carreg",{"_index":1146,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["carry",{"_index":512,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["cartaz",{"_index":1054,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["carteir",{"_index":1106,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["cart\u00e3",{"_index":1303,"text":{"onibus/":{},"onibus/#formas-de-pagamento":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{}},"title":{}}],["cart\u00f3ri",{"_index":1537,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["cas",{"_index":366,"text":{"LICENSE/":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-emergencia":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["categor",{"_index":1650,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{}}],["catrac",{"_index":1391,"text":{"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{}},"title":{}}],["caus",{"_index":546,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["ceas",{"_index":748,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["cehg",{"_index":1397,"text":{"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{}},"title":{}}],["celul",{"_index":1162,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["centr",{"_index":1041,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#localizacao-e-contato":{},"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#referencias":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["central",{"_index":1669,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}},"title":{}}],["cep",{"_index":1174,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["certain",{"_index":159,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["cesap",{"_index":1499,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["cessation",{"_index":761,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["cevac",{"_index":1668,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}},"title":{}}],["cfc",{"_index":1193,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["cham",{"_index":1115,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["chang",{"_index":99,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["changed",{"_index":201,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["changing",{"_index":80,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["characterized",{"_index":661,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["charg",{"_index":133,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["choos",{"_index":916,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["choosing",{"_index":922,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["cidad",{"_index":11,"text":{"":{},"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#acompanhamento":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["cidad\u00e3",{"_index":1058,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["cient",{"_index":1205,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["circumstanc",{"_index":461,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["circumvention",{"_index":468,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["ciretran",{"_index":1024,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["civil",{"_index":965,"text":{"LICENSE/":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["claim",{"_index":809,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["claims",{"_index":820,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["class",{"_index":627,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["claudi",{"_index":1587,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["claudin",{"_index":1581,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["claudinei.oliveira@cmguararema.sp.gov.br",{"_index":1585,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["cle",{"_index":587,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["clearly",{"_index":191,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["clic",{"_index":1124,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["client",{"_index":1386,"text":{"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{}},"title":{}}],["cliqu",{"_index":1096,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{}},"title":{}}],["closely",{"_index":962,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["cnh",{"_index":1105,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{"detran/#primeira-cnh":{}}}],["cnhsp",{"_index":1211,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["cnpj",{"_index":1446,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{}},"title":{}}],["cobr",{"_index":1232,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["cod",{"_index":139,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["cois",{"_index":9,"text":{"":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["colabor",{"_index":6,"text":{"":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["collect",{"_index":893,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["com",{"_index":519,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["combat",{"_index":1526,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#referencias":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["combin",{"_index":899,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["combination",{"_index":901,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["combined",{"_index":535,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["comec",{"_index":1139,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["commands",{"_index":351,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["commercial",{"_index":634,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["commitment",{"_index":838,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["common",{"_index":626,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["communication",{"_index":421,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["compar",{"_index":1398,"text":{"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{}},"title":{}}],["compil",{"_index":396,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["compilation",{"_index":530,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["compilation's",{"_index":540,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["compilations",{"_index":876,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["complet",{"_index":1654,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{}}],["complianc",{"_index":788,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["comply",{"_index":453,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["component",{"_index":383,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["comprov",{"_index":1410,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["comput",{"_index":314,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["computers",{"_index":253,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["comun",{"_index":30,"text":{"":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["comuns",{"_index":1667,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}},"title":{}}],["com\u00e9rci",{"_index":1530,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["concerning",{"_index":900,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["concerns",{"_index":908,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["conclus\u00e3",{"_index":1217,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["conditioned",{"_index":870,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["conditions",{"_index":267,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["condutor",{"_index":1192,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["conf",{"_index":1180,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["configur",{"_index":1474,"text":{"sobre/":{},"sobre/#como-contribuir":{},"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes":{}},"title":{}}],["confirm",{"_index":1132,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["confi\u00e1vel",{"_index":1664,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#acompanhamento":{}},"title":{}}],["conform",{"_index":1127,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{},"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes":{}},"title":{}}],["connection",{"_index":859,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["conselh",{"_index":1538,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["consequenc",{"_index":775,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["consequential",{"_index":943,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["consid",{"_index":1015,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["considered",{"_index":729,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["consistent",{"_index":828,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["conspicuously",{"_index":498,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["constant",{"_index":1276,"text":{"onibus/":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{}},"title":{}}],["constantly",{"_index":245,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["constitut",{"_index":441,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["constru",{"_index":29,"text":{"":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["construed",{"_index":881,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["consult",{"_index":1182,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#horarios":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{}}}],["consult\u00f3ri",{"_index":1221,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["consum",{"_index":610,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["cont",{"_index":1027,"text":{"detran/":{},"detran/#localizacao-e-contato":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["contact",{"_index":993,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["contain",{"_index":877,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["containing",{"_index":710,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["contains",{"_index":733,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["contat",{"_index":53,"text":{"":{},"#atalhos-uteis":{},"detran/":{},"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{"detran/#localizacao-e-contato":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}}}],["content",{"_index":440,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["contents",{"_index":833,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["context",{"_index":389,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["conte\u00fad",{"_index":42,"text":{"":{},"#atalhos-uteis":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{},"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes":{}},"title":{}}],["continu",{"_index":669,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["continued",{"_index":649,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["contr",{"_index":1632,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["contractual",{"_index":726,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["contradict",{"_index":887,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["contrast",{"_index":101,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["contribu",{"_index":1469,"text":{"sobre/":{}},"title":{"sobre/#como-contribuir":{}}}],["contributor",{"_index":817,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["contributor's",{"_index":819,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["control",{"_index":403,"text":{"LICENSE/":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["controlled",{"_index":822,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["cont\u00e9m",{"_index":1153,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["cont\u00ednu",{"_index":1248,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["convenient",{"_index":340,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["convey",{"_index":323,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["conveyanc",{"_index":863,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["conveyed",{"_index":662,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["conveying",{"_index":333,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["conveys",{"_index":725,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["convid",{"_index":1622,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#referencias":{}},"title":{}}],["cooki",{"_index":1483,"text":{"sobre/":{},"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes":{}},"title":{}}],["coorden",{"_index":1561,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["copi",{"_index":75,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["copy",{"_index":71,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["copying",{"_index":268,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["copyleft",{"_index":86,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["copyright",{"_index":60,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["copyrightabl",{"_index":279,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["copyrighted",{"_index":458,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["cor",{"_index":1372,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{}},"title":{}}],["coronavirus",{"_index":1661,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#acompanhamento":{}},"title":{}}],["coronavirus.guararema.sp.gov.br",{"_index":1527,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["corp",{"_index":1487,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-emergencia":{}},"title":{}}],["correction",{"_index":937,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["correi",{"_index":1540,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["corrent",{"_index":1077,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["corresponding",{"_index":399,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["corret",{"_index":1201,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{}},"title":{}}],["cost",{"_index":572,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["could",{"_index":258,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["counterclaim",{"_index":810,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["countri",{"_index":320,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["country",{"_index":853,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["cours",{"_index":1005,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["court",{"_index":886,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["courts",{"_index":961,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["covenant",{"_index":841,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["coverag",{"_index":624,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["covered",{"_index":299,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["covid",{"_index":1050,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{"saude/vacinacao/#covid-19":{}}}],["cpf",{"_index":1445,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{}},"title":{}}],["cri",{"_index":4,"text":{"":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["cria\u00e7\u00e3",{"_index":1438,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{}},"title":{}}],["criterion",{"_index":356,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["cross",{"_index":808,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["cruz",{"_index":1286,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{}}}],["cs",{"_index":1541,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["cunh",{"_index":1514,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["cur",{"_index":766,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["curs",{"_index":1189,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["cust",{"_index":1085,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["custom",{"_index":567,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["customarily",{"_index":558,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["custos",{"_index":1218,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["c\u00e2m",{"_index":1534,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}}}],["c\u00f3p",{"_index":1407,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["d",{"_index":527,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["dad",{"_index":1036,"text":{"detran/":{},"detran/#localizacao-e-contato":{},"onibus/":{},"onibus/#horarios":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["damag",{"_index":941,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["dang",{"_index":256,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["daquel",{"_index":1322,"text":{"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["dar",{"_index":1210,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["dat",{"_index":420,"text":{"LICENSE/":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["days",{"_index":759,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["decemb",{"_index":480,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["decid",{"_index":919,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["decis\u00e3",{"_index":1260,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["declining",{"_index":717,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["dedic",{"_index":1621,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#referencias":{}},"title":{}}],["deemed",{"_index":470,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["defectiv",{"_index":932,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["defens",{"_index":884,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["defes",{"_index":1560,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["defined",{"_index":362,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["definition",{"_index":410,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["definitions",{"_index":272,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["delegac",{"_index":1485,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-emergencia":{}},"title":{}}],["dem",{"_index":1111,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["denied",{"_index":671,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["denominated",{"_index":839,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["dentr",{"_index":1181,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["deny",{"_index":209,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["denying",{"_index":155,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["depriv",{"_index":848,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["desc",{"_index":1319,"text":{"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["descobr",{"_index":41,"text":{"":{},"#atalhos-uteis":{}},"title":{}}],["descri\u00e7\u00e3",{"_index":1467,"text":{"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["designated",{"_index":579,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["designed",{"_index":93,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["dess",{"_index":43,"text":{"":{},"#atalhos-uteis":{},"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["dest",{"_index":1130,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#horarios":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{},"sobre/":{},"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes":{}},"title":{}}],["destin",{"_index":1341,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{}},"title":{}}],["detail",{"_index":906,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["details",{"_index":991,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["determining",{"_index":620,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["detran",{"_index":50,"text":{"":{},"#atalhos-uteis":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#localizacao-e-contato":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}}}],["detran](https://www.detran.sp.gov.br/wps/portal",{"_index":1183,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["detrans",{"_index":1145,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["dev",{"_index":1049,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["develop",{"_index":970,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["developers",{"_index":179,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["development",{"_index":251,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["devic",{"_index":208,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["dia",{"_index":1073,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{}},"title":{}}],["dic",{"_index":34,"text":{"":{},"#atalhos-uteis":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["diferent",{"_index":1309,"text":{"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["diff",{"_index":905,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["different",{"_index":582,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["differently",{"_index":705,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["digit",{"_index":1440,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{}},"title":{}}],["digital",{"_index":1635,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}},"title":{}}],["dinheir",{"_index":1302,"text":{"onibus/":{},"onibus/#formas-de-pagamento":{}},"title":{}}],["direcion",{"_index":1057,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["direction",{"_index":457,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["directions",{"_index":588,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["directly",{"_index":306,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["direit",{"_index":1094,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["diret",{"_index":1220,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}},"title":{}}],["disclaim",{"_index":489,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["disclaiming",{"_index":702,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["discriminatory",{"_index":867,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["display",{"_index":529,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["displayed",{"_index":709,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["displays",{"_index":336,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["dispon",{"_index":1150,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#horarios":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#referencias":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#duvidas":{}},"title":{}}],["disponibiliz",{"_index":1298,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}},"title":{}}],["dispon\u00edv",{"_index":1120,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{},"prefeitura/telefones_publicos/#referencias":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["diss",{"_index":1204,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["distinguishing",{"_index":909,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["distribut",{"_index":73,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["distributed",{"_index":987,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["distributing",{"_index":872,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["distribution",{"_index":269,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["divers",{"_index":21,"text":{"":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["diz",{"_index":1076,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["document",{"_index":78,"text":{"LICENSE/":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["documented",{"_index":682,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["does",{"_index":405,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["domains",{"_index":235,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["doming",{"_index":1338,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{}},"title":{}}],["don",{"_index":1496,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["doubtful",{"_index":621,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["downstr",{"_index":785,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["dr",{"_index":1039,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#localizacao-e-contato":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}},"title":{}}],["driv",{"_index":1674,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}},"title":{}}],["dulc",{"_index":1510,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["durabl",{"_index":557,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["durant",{"_index":1071,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["dwelling",{"_index":619,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["dynamically",{"_index":414,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["d\u00edgit",{"_index":1449,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{}},"title":{}}],["d\u00fav",{"_index":1364,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"saude/vacinacao/":{}},"title":{"saude/vacinacao/#duvidas":{}}}],["each",{"_index":282,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["earli",{"_index":297,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["edp",{"_index":1544,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["efeit",{"_index":1655,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{}}],["efetu",{"_index":1063,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["effect",{"_index":958,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["effected",{"_index":487,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["effectiv",{"_index":471,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["effectively",{"_index":259,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["efforts",{"_index":802,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["eficient",{"_index":40,"text":{"":{},"#atalhos-uteis":{}},"title":{}}],["eith",{"_index":300,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["electronic",{"_index":994,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["eletr\u00f4n",{"_index":1304,"text":{"onibus/":{},"onibus/#formas-de-pagamento":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["email",{"_index":1570,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["embodied",{"_index":552,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["emergent",{"_index":1484,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{}},"title":{"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-emergencia":{}}}],["emit",{"_index":1442,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{}},"title":{"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{}}}],["employ",{"_index":1009,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["empreg",{"_index":1528,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["empres",{"_index":1263,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"onibus/#linha-emtu-via-guararema":{}},"title":{}}],["emtu",{"_index":1287,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"onibus/#linha-emtu-via-guararema":{}},"title":{"onibus/#linha-emtu-via-guararema":{}}}],["enabl",{"_index":325,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["encontr",{"_index":12,"text":{"":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["end",{"_index":969,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["enderec",{"_index":1037,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#localizacao-e-contato":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["energ",{"_index":1545,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["enforc",{"_index":840,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["enforcing",{"_index":493,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["engeluz",{"_index":1546,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["enquant",{"_index":1346,"text":{"onibus/":{},"onibus/#linha-emtu-via-guararema":{}},"title":{}}],["ensur",{"_index":595,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["entend",{"_index":20,"text":{"":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["entered",{"_index":878,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["entidad",{"_index":1227,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["entir",{"_index":516,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["entirely",{"_index":896,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["entity",{"_index":789,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["entrad",{"_index":1209,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["entrar",{"_index":1636,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["entreg",{"_index":1420,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["entretant",{"_index":1060,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}},"title":{}}],["envi",{"_index":1430,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["envolv",{"_index":1267,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["equivalent",{"_index":444,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["erron",{"_index":1056,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["erroneously",{"_index":205,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["escol",{"_index":1197,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#ponto-da-escola-roberto-feijo":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}},"title":{"onibus/#ponto-da-escola-roberto-feijo":{}}}],["escolh",{"_index":1148,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["especial",{"_index":1500,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["especif",{"_index":18,"text":{"":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["essential",{"_index":390,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["estabelec",{"_index":1406,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["estad",{"_index":1212,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["estadual",{"_index":1627,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{}},"title":{}}],["estand",{"_index":1567,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["estrutur",{"_index":1458,"text":{"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["etap",{"_index":1138,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["even",{"_index":953,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["event",{"_index":939,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["ever",{"_index":917,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["every",{"_index":243,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["everyon",{"_index":67,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["exact",{"_index":294,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["exam",{"_index":1186,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["exampl",{"_index":163,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["exat",{"_index":1169,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["except",{"_index":312,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["exceptions",{"_index":688,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["excluded",{"_index":608,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["excluding",{"_index":882,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["exclusion",{"_index":979,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["exclusiv",{"_index":829,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["exclusively",{"_index":450,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["excus",{"_index":888,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["execut",{"_index":647,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["executabl",{"_index":377,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["executing",{"_index":313,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["exempl",{"_index":1078,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{}}],["exerc",{"_index":1253,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["exercis",{"_index":803,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["exercising",{"_index":488,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["exib",{"_index":1098,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["exist",{"_index":1119,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["existent",{"_index":1091,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["expected",{"_index":632,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["expects",{"_index":631,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["exper",{"_index":2,"text":{"":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["experient",{"_index":25,"text":{"":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["explains",{"_index":192,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["explicitly",{"_index":434,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["express",{"_index":836,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["expressed",{"_index":924,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["expressly",{"_index":742,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["extend",{"_index":238,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["extended",{"_index":866,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["extensions",{"_index":534,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["extent",{"_index":339,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["extras",{"_index":1234,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{}}],["f",{"_index":723,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["fabian",{"_index":1380,"text":{"onibus/":{},"onibus/#ponto-da-fabiana-flores":{}},"title":{"onibus/#ponto-da-fabiana-flores":{}}}],["faciliti",{"_index":452,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["fails",{"_index":756,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["failur",{"_index":951,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["fair",{"_index":443,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["famili",{"_index":1660,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{}}],["family",{"_index":615,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["fashion",{"_index":289,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["fatinha8089@hotmail.com",{"_index":1605,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["favor",{"_index":623,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["faz",{"_index":8,"text":{"":{},"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["featur",{"_index":343,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["fee",{"_index":167,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["feij",{"_index":1385,"text":{"onibus/":{},"onibus/#ponto-da-escola-roberto-feijo":{}},"title":{"onibus/#ponto-da-escola-roberto-feijo":{}}}],["feir",{"_index":1081,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["feit",{"_index":1067,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}},"title":{}}],["feri",{"_index":1339,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{}},"title":{}}],["fic",{"_index":1159,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["figur",{"_index":1128,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["fil",{"_index":411,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["fim",{"_index":1396,"text":{"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["final",{"_index":1342,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{}},"title":{}}],["finaliz",{"_index":1246,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["finally",{"_index":242,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["find",{"_index":591,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["first",{"_index":764,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["fiscaliz",{"_index":1547,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["fitness",{"_index":927,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["fixed",{"_index":556,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["flor",{"_index":1381,"text":{"onibus/":{},"onibus/#ponto-da-fabiana-flores":{}},"title":{"onibus/#ponto-da-fabiana-flores":{}}}],["floricultur",{"_index":1383,"text":{"onibus/":{},"onibus/#ponto-da-fabiana-flores":{}},"title":{}}],["flow",{"_index":422,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["follow",{"_index":271,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["following",{"_index":834,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["fonsec",{"_index":1595,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["font",{"_index":1617,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#referencias":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#acompanhamento":{}},"title":{}}],["forbid",{"_index":486,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["forc",{"_index":447,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["form",{"_index":39,"text":{"":{},"#atalhos-uteis":{},"LICENSE/":{},"onibus/":{}},"title":{"onibus/#formas-de-pagamento":{}}}],["format",{"_index":680,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["forms",{"_index":547,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["fornec",{"_index":1480,"text":{"sobre/":{},"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes":{}},"title":{}}],["fot",{"_index":1357,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{}}],["found",{"_index":983,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["foundation",{"_index":64,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["franc",{"_index":1513,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["francisc",{"_index":1523,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["fras",{"_index":1125,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["fre",{"_index":62,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["freedom",{"_index":97,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["freedoms",{"_index":173,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["fregues",{"_index":1334,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{}},"title":{}}],["frent",{"_index":1382,"text":{"onibus/":{},"onibus/#ponto-da-escola-roberto-feijo":{},"onibus/#ponto-da-fabiana-flores":{}},"title":{}}],["frequent",{"_index":1665,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#duvidas":{}},"title":{}}],["from",{"_index":154,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["frontal",{"_index":1351,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{}},"title":{}}],["fulfilling",{"_index":474,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["full",{"_index":982,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["functioning",{"_index":650,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["fund",{"_index":1549,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["fundamentally",{"_index":216,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["furth",{"_index":581,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["futur",{"_index":240,"text":{"LICENSE/":{},"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["f\u00e1tim",{"_index":1602,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["f\u00f3rum",{"_index":1548,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["garag",{"_index":1389,"text":{"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{}},"title":{}}],["garant",{"_index":1481,"text":{"sobre/":{},"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes":{}},"title":{}}],["garc\u00eas",{"_index":1564,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["gasp",{"_index":1607,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["gast",{"_index":1466,"text":{"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["general",{"_index":56,"text":{"LICENSE/":{},"sobre/":{},"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes":{}},"title":{}}],["generally",{"_index":408,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["generat",{"_index":400,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["ger",{"_index":1238,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["gerenc",{"_index":1290,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{}},"title":{}}],["ger\u00eanc",{"_index":1557,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["get",{"_index":141,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["github",{"_index":1472,"text":{"sobre/":{},"sobre/#como-contribuir":{}},"title":{}}],["giv",{"_index":508,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["given",{"_index":439,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["giving",{"_index":186,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["gnu",{"_index":55,"text":{"LICENSE/":{},"sobre/":{},"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes":{}},"title":{}}],["googl",{"_index":1347,"text":{"onibus/":{},"onibus/#linha-emtu-via-guararema":{}},"title":{}}],["gov",{"_index":1436,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{}},"title":{}}],["govern",{"_index":1168,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["governed",{"_index":692,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["gpl",{"_index":180,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["grand",{"_index":1278,"text":{"onibus/":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{}},"title":{}}],["grant",{"_index":718,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["granted",{"_index":429,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["grants",{"_index":778,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["grat",{"_index":166,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["gratuit",{"_index":1088,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{}},"title":{}}],["greatest",{"_index":971,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["grup",{"_index":1101,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{}},"title":{}}],["guarante",{"_index":103,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["guararem",{"_index":1031,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#localizacao-e-contato":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{},"prefeitura/telefones_publicos/#referencias":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-emergencia":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#acompanhamento":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{"onibus/#guararema":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#linha-emtu-via-guararema":{},"onibus/#linha-viacao-jacarei-via-guararema":{}}}],["guararemens",{"_index":1185,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["gui",{"_index":5,"text":{"":{},"#atalhos-uteis":{},"LICENSE/":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}}}],["guiom",{"_index":1512,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["habilit",{"_index":1108,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["had",{"_index":800,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["has",{"_index":528,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["hav",{"_index":132,"text":{"LICENSE/":{},"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{}},"title":{}}],["having",{"_index":449,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["hereaft",{"_index":825,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["hoj",{"_index":1079,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["hold",{"_index":751,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["holders",{"_index":701,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["hop",{"_index":988,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["hor",{"_index":1082,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["hor\u00e1ri",{"_index":45,"text":{"":{},"#atalhos-uteis":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#horarios":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{}},"title":{"onibus/#horarios":{}}}],["hosts",{"_index":592,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["household",{"_index":616,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["how",{"_index":347,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["howev",{"_index":404,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["http://portal.guararema.sp.gov.br/pmguararema/websis/siapegov/administrativo/gpro/protocolo_consulta.php",{"_index":1439,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{}},"title":{}}],["https://cmguararema.sp.gov.br",{"_index":1535,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["https://fsf.org",{"_index":66,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["https://guararema.vacina.digital",{"_index":1638,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["https://www.detran.sp.gov.br",{"_index":1044,"text":{"detran/":{},"detran/#localizacao-e-contato":{}},"title":{}}],["https://www.gnu.org/licens",{"_index":992,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["https://www.gnu.org/licenses/why",{"_index":1022,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["https://www.viacaojacarei.com.br",{"_index":1388,"text":{"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{}},"title":{}}],["hypothetical",{"_index":1004,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["i",{"_index":1495,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["ide",{"_index":985,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["identifiabl",{"_index":855,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["identific",{"_index":1349,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{}},"title":{"onibus/#identificando-os-onibus":{}}}],["if",{"_index":135,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["igrej",{"_index":1376,"text":{"onibus/":{},"onibus/#ponto-da-praca-matriz":{}},"title":{}}],["ilustr",{"_index":1314,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["imagens",{"_index":1355,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{}},"title":{}}],["imobili\u00e1r",{"_index":1448,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{}},"title":{}}],["imparcial",{"_index":1266,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["implement",{"_index":387,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["implementation",{"_index":388,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["implied",{"_index":883,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["import",{"_index":832,"text":{"LICENSE/":{},"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["importing",{"_index":816,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["impos",{"_index":728,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["imposed",{"_index":885,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["impress",{"_index":1453,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{}},"title":{}}],["in",{"_index":144,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["inability",{"_index":946,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["inaccurat",{"_index":949,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["inc",{"_index":65,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["incidental",{"_index":942,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["inclu",{"_index":1242,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["includ",{"_index":318,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["included",{"_index":379,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["including",{"_index":401,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["inclusion",{"_index":545,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["inclus\u00e3",{"_index":1476,"text":{"sobre/":{},"sobre/#como-contribuir":{}},"title":{}}],["incompatibl",{"_index":217,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["incorporating",{"_index":1013,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["incorporation",{"_index":618,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["indemnification",{"_index":724,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["indentific",{"_index":1459,"text":{"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["independent",{"_index":532,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["index",{"_index":1623,"text":{},"title":{"saude/":{}}}],["indic",{"_index":1268,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["indicat",{"_index":782,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["indicating",{"_index":739,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["indispon\u00edv",{"_index":1400,"text":{"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{}},"title":{}}],["individual",{"_index":543,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["individuals",{"_index":225,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["industrial",{"_index":635,"text":{"LICENSE/":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["ind\u00fastr",{"_index":1529,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["inevit",{"_index":1370,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{}},"title":{}}],["inform",{"_index":601,"text":{"LICENSE/":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#horarios":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"onibus/#linha-emtu-via-guararema":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#acompanhamento":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{"onibus/#informacoes-de-contato":{}}}],["information",{"_index":641,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["infring",{"_index":780,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["infringed",{"_index":813,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["infringement",{"_index":309,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["inic",{"_index":1206,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["inicial",{"_index":1637,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["initiat",{"_index":806,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["inscri\u00e7\u00e3",{"_index":1447,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{}},"title":{}}],["insid",{"_index":213,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["install",{"_index":211,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["installation",{"_index":640,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["installed",{"_index":667,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["instead",{"_index":1019,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["institui\u00e7\u00e3",{"_index":1064,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["instru",{"_index":1417,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["intact",{"_index":502,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["intended",{"_index":102,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["intention",{"_index":490,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["interaction",{"_index":328,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["interactiv",{"_index":334,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["interchang",{"_index":559,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["interess",{"_index":1394,"text":{"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{}},"title":{}}],["interest",{"_index":799,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["interfac",{"_index":335,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["interfered",{"_index":652,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["intermunicip",{"_index":1275,"text":{"onibus/":{}},"title":{"onibus/#linha-intermunicipais":{}}}],["interpret",{"_index":398,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["interpretation",{"_index":956,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["intimat",{"_index":419,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["into",{"_index":520,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["introdu\u00e7\u00e3",{"_index":1048,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"sobre/":{}},"title":{"sobre/#introducao":{}}}],["intuit",{"_index":3,"text":{"":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["invalidat",{"_index":525,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["invalidez",{"_index":1653,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{}}],["inv\u00e9s",{"_index":1122,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["in\u00edci",{"_index":0,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{"":{}}}],["iptu",{"_index":1444,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{}},"title":{"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{}}}],["ir",{"_index":1460,"text":{"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["irin",{"_index":1586,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["irineu@cmguararema.sp.gov.br",{"_index":1590,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["irrevocabl",{"_index":431,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["ir\u00e1",{"_index":1237,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["ir\u00e3",{"_index":1231,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["is",{"_index":68,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["issu",{"_index":1473,"text":{"sobre/":{},"sobre/#como-contribuir":{}},"title":{}}],["it",{"_index":81,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["item",{"_index":16,"text":{"":{},"LICENSE/":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["itens",{"_index":1112,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["itiner\u00e1ri",{"_index":1291,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{}},"title":{}}],["its",{"_index":110,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["itself",{"_index":672,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["jacar",{"_index":1289,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#linha-viacao-jacarei-via-guararema":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}}}],["jardim",{"_index":1517,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["jd",{"_index":1509,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["jos",{"_index":1358,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["jose.beraldo@cmguararema.sp.gov.br",{"_index":1594,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["jose.francisco@cmguararema.sp.gov.br",{"_index":1597,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["julh",{"_index":1404,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["jun",{"_index":59,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["junior",{"_index":1592,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["junt",{"_index":1239,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{}},"title":{}}],["keep",{"_index":501,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["kernel",{"_index":391,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["key",{"_index":684,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["keys",{"_index":645,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["kind",{"_index":324,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["kinds",{"_index":88,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["know",{"_index":146,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["knowingly",{"_index":843,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["knowledg",{"_index":852,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["lad",{"_index":1456,"text":{"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["lambar",{"_index":1518,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["languag",{"_index":370,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["lar",{"_index":1552,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["larg",{"_index":536,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["lat",{"_index":913,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["later",{"_index":36,"text":{"":{},"#atalhos-uteis":{}},"title":{}}],["laurind",{"_index":1497,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["law",{"_index":311,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["laws",{"_index":276,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["lawsuit",{"_index":811,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["layout",{"_index":1166,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["leal",{"_index":1610,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["least",{"_index":563,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["legal",{"_index":187,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["legislatur",{"_index":1569,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["leiaogazet",{"_index":1618,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#referencias":{}},"title":{}}],["leit",{"_index":1588,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["leitor",{"_index":1317,"text":{"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["leitur",{"_index":1468,"text":{"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["ler",{"_index":1454,"text":{"sobre/":{}},"title":{"sobre/#como-ler-o-guia":{}}}],["ler\u00e1ri",{"_index":1524,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["less",{"_index":1018,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["letreir",{"_index":1350,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{}},"title":{}}],["lev",{"_index":1156,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["levant",{"_index":1225,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["lgpl.html",{"_index":1023,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["liability",{"_index":704,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["liabl",{"_index":308,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["liber",{"_index":1083,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["librari",{"_index":376,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["library",{"_index":609,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["licenc",{"_index":1477,"text":{"sobre/":{},"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes":{}},"title":{"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes":{}}}],["licens",{"_index":54,"text":{"LICENSE/":{},"sobre/":{},"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes":{}},"title":{"LICENSE/":{}}}],["license",{"_index":283,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["licensed",{"_index":280,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["licensing",{"_index":784,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["licensors",{"_index":716,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["lik",{"_index":275,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["likewis",{"_index":776,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["limit",{"_index":491,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["limitation",{"_index":938,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["limited",{"_index":925,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["limiting",{"_index":703,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["lin",{"_index":980,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["linh",{"_index":1274,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#linha-emtu-via-guararema":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{"onibus/#linha-emtu-via-guararema":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{},"onibus/#linha-viacao-jacarei-via-guararema":{}}}],["link",{"_index":898,"text":{"LICENSE/":{},"onibus/":{},"onibus/#horarios":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#duvidas":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{},"sobre/":{},"sobre/#como-contribuir":{}},"title":{}}],["linked",{"_index":415,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["linking",{"_index":1016,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["list",{"_index":350,"text":{"LICENSE/":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{}}],["litigation",{"_index":807,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["livr",{"_index":1478,"text":{"sobre/":{},"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes":{}},"title":{}}],["lo",{"_index":1419,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["loc",{"_index":1666,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}},"title":{"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}}}],["local",{"_index":957,"text":{"LICENSE/":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-emergencia":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["localiz",{"_index":1025,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"onibus/#ponto-da-escola-roberto-feijo":{},"onibus/#ponto-da-fabiana-flores":{},"onibus/#ponto-da-praca-matriz":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-emergencia":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{"detran/#localizacao-e-contato":{}}}],["log",{"_index":1353,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{}},"title":{}}],["loj",{"_index":15,"text":{"":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["long",{"_index":445,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["loss",{"_index":947,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["luc",{"_index":1562,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["lug",{"_index":1199,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["l\u00e1",{"_index":1163,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["machin",{"_index":549,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["mad",{"_index":655,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["mail",{"_index":996,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["maintain",{"_index":586,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["maior",{"_index":1279,"text":{"onibus/":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{}},"title":{}}],["major",{"_index":382,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["mak",{"_index":107,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["making",{"_index":292,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["mann",{"_index":826,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["manufactur",{"_index":215,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["map",{"_index":1143,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["maps",{"_index":1348,"text":{"onibus/":{},"onibus/#linha-emtu-via-guararema":{}},"title":{}}],["mar",{"_index":1601,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["marc",{"_index":1052,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["marca\u00e7\u00e3",{"_index":1072,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["marca\u00e7\u00f5",{"_index":1363,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{}},"title":{}}],["march",{"_index":880,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["marcosbritto@mwbritto.com",{"_index":1600,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["marian",{"_index":1521,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["marked",{"_index":200,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["marks",{"_index":722,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["martins",{"_index":1613,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["masks",{"_index":278,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["material",{"_index":454,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["materially",{"_index":673,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["matriz",{"_index":1375,"text":{"onibus/":{},"onibus/#ponto-da-praca-matriz":{}},"title":{"onibus/#ponto-da-praca-matriz":{}}}],["may",{"_index":285,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["meaning",{"_index":732,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["means",{"_index":274,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["measur",{"_index":473,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["mediant",{"_index":1633,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["medium",{"_index":497,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["meet",{"_index":511,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["meets",{"_index":355,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["mei",{"_index":1434,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["melhor",{"_index":1198,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["men",{"_index":1393,"text":{"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{}},"title":{}}],["mensag",{"_index":1117,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["ment",{"_index":1281,"text":{"onibus/":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{}},"title":{}}],["menu",{"_index":353,"text":{"LICENSE/":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["menus",{"_index":35,"text":{"":{},"#atalhos-uteis":{}},"title":{}}],["mer",{"_index":327,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["merchantability",{"_index":926,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["merging",{"_index":794,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["mes",{"_index":1245,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["mesm",{"_index":1320,"text":{"onibus/":{},"onibus/#ponto-da-fabiana-flores":{},"onibus/#ponto-da-praca-matriz":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["met",{"_index":433,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["methods",{"_index":642,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["might",{"_index":1006,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["milit",{"_index":1492,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-emergencia":{}},"title":{}}],["minut",{"_index":1425,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["miseric\u00f3rd",{"_index":1490,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-emergencia":{}},"title":{}}],["misrepresentation",{"_index":711,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["mobil",{"_index":1558,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["mod",{"_index":639,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["model",{"_index":568,"text":{"LICENSE/":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"sobre/":{},"sobre/#como-contribuir":{}},"title":{}}],["modifi",{"_index":515,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["modification",{"_index":270,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["modifications",{"_index":358,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["modified",{"_index":198,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["modify",{"_index":161,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["modifying",{"_index":315,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["mog",{"_index":1285,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{}}}],["moment",{"_index":1646,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["monitor",{"_index":1536,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["mor",{"_index":570,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["morador",{"_index":1657,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{}}],["moreov",{"_index":762,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["most",{"_index":90,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["mostr",{"_index":1099,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#horarios":{}},"title":{}}],["motorista/cobr",{"_index":1366,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{}},"title":{}}],["mud",{"_index":1165,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["mudanc",{"_index":1247,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{}},"title":{}}],["muit",{"_index":1464,"text":{"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["municipal",{"_index":1428,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}}}],["must",{"_index":168,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["m\u00e3",{"_index":1423,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["m\u00e9dic",{"_index":1187,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["n",{"_index":1563,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["nacional",{"_index":1107,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["nam",{"_index":715,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["nasciment",{"_index":1639,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["natur",{"_index":533,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["naveg",{"_index":26,"text":{"":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["necessary",{"_index":934,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["necess\u00e1r",{"_index":1273,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{}},"title":{}}],["necess\u00e1ri",{"_index":1208,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["need",{"_index":151,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["needed",{"_index":241,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["neith",{"_index":663,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["nel",{"_index":1147,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["nenhum",{"_index":1086,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["nest",{"_index":1109,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#duvidas":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"sobre/":{},"sobre/#como-contribuir":{}},"title":{}}],["network",{"_index":331,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["new",{"_index":145,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["next",{"_index":589,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["nogueir",{"_index":1670,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}},"title":{}}],["nom",{"_index":1103,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["nominal",{"_index":1658,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{}}],["non",{"_index":265,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["noncommercially",{"_index":576,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["nor",{"_index":664,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["norm",{"_index":1244,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["normal",{"_index":380,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["normally",{"_index":614,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["not",{"_index":82,"text":{"LICENSE/":{},"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["nothing",{"_index":777,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["notic",{"_index":338,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["notifi",{"_index":763,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["notify",{"_index":757,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["notwithstanding",{"_index":698,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["not\u00edc",{"_index":1619,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#referencias":{}},"title":{}}],["nov",{"_index":1055,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"sobre/":{},"sobre/#como-contribuir":{}},"title":{}}],["numb",{"_index":910,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["numbered",{"_index":912,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["n\u00facl",{"_index":1659,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{}}],["n\u00famer",{"_index":1437,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{}},"title":{}}],["object",{"_index":359,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["obligat",{"_index":892,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["obligated",{"_index":594,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["obligations",{"_index":475,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["obras",{"_index":1429,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["obrigat\u00f3ri",{"_index":1656,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{}}],["observ",{"_index":1155,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{},"sobre/":{}},"title":{"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes":{}}}],["obter",{"_index":1184,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["obtiv",{"_index":1345,"text":{"onibus/":{},"onibus/#linha-emtu-via-guararema":{}},"title":{}}],["occasionally",{"_index":575,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["occurring",{"_index":774,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["occurs",{"_index":223,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["of",{"_index":76,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["oferec",{"_index":1214,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#duvidas":{}},"title":{}}],["offer",{"_index":185,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["offered",{"_index":604,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["offering",{"_index":578,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["official",{"_index":361,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["ofic",{"_index":1292,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{}},"title":{}}],["oficial",{"_index":1634,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#acompanhamento":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["oliveir",{"_index":1361,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["on",{"_index":170,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["onde",{"_index":1373,"text":{"onibus/":{}},"title":{"onibus/#onde-pegar-os-onibus":{}}}],["one",{"_index":371,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["onlin",{"_index":1068,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{}},"title":{}}],["only",{"_index":386,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["oper",{"_index":1051,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{}},"title":{}}],["operat",{"_index":952,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["operated",{"_index":583,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["operating",{"_index":394,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["operation",{"_index":492,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["opni\u00e3",{"_index":1265,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["opte",{"_index":1251,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["option",{"_index":694,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["options",{"_index":352,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["op\u00e7\u00e3",{"_index":1123,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["or",{"_index":140,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["ordem",{"_index":1566,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["order",{"_index":772,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["organization",{"_index":791,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["organizations",{"_index":286,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["orient",{"_index":1250,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["origin",{"_index":712,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["original",{"_index":713,"text":{"LICENSE/":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{}}],["or\u00e7ament",{"_index":1226,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["other",{"_index":87,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["others",{"_index":153,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["otherwis",{"_index":446,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["our",{"_index":114,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["out",{"_index":945,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["output",{"_index":437,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["outr",{"_index":1116,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["outsid",{"_index":459,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["own",{"_index":696,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["owned",{"_index":821,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["packaged",{"_index":524,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["packaging",{"_index":381,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["pacot",{"_index":1229,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["pag",{"_index":1219,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["pagament",{"_index":1300,"text":{"onibus/":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{"onibus/#formas-de-pagamento":{}}}],["pandem",{"_index":1028,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#localizacao-e-contato":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{}},"title":{}}],["pap",{"_index":995,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["par",{"_index":1311,"text":{"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["paragraph",{"_index":747,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["paragraphs",{"_index":835,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["part",{"_index":288,"text":{"LICENSE/":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["parti",{"_index":326,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["particul",{"_index":368,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["parts",{"_index":424,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["party",{"_index":584,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["party's",{"_index":797,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["pass",{"_index":169,"text":{"LICENSE/":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["passag",{"_index":1333,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-mogi":{}},"title":{}}],["password",{"_index":683,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["patent",{"_index":746,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["patents",{"_index":246,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["pattern",{"_index":221,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["paul",{"_index":1213,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["payment",{"_index":873,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["pdf",{"_index":1327,"text":{"onibus/":{},"onibus/#horarios":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{}}],["ped",{"_index":1070,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["pedestr",{"_index":1673,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}},"title":{}}],["pedr",{"_index":1412,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["peer",{"_index":599,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["peers",{"_index":602,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["peg",{"_index":48,"text":{"":{},"#atalhos-uteis":{},"onibus/":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{}},"title":{"onibus/#onde-pegar-os-onibus":{}}}],["percurs",{"_index":1312,"text":{"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["pereir",{"_index":1604,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["performanc",{"_index":930,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["performing",{"_index":409,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["pergunt",{"_index":1365,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#duvidas":{}},"title":{}}],["permanently",{"_index":755,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["permission",{"_index":188,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["permissions",{"_index":428,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["permissiv",{"_index":504,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["permit",{"_index":544,"text":{"LICENSE/":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["permits",{"_index":735,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["permitted",{"_index":69,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["perpetuity",{"_index":660,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["personal",{"_index":612,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["pertinent",{"_index":890,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["pesquis",{"_index":38,"text":{"":{},"#atalhos-uteis":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["pesso",{"_index":1641,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{}}],["physical",{"_index":553,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["physically",{"_index":573,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["piec",{"_index":143,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["pint",{"_index":1506,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["pl",{"_index":1575,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["plac",{"_index":580,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["planej",{"_index":1284,"text":{"onibus/":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{}},"title":{}}],["pleas",{"_index":1020,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["plus",{"_index":801,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["pod",{"_index":1065,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["point",{"_index":981,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["pois",{"_index":1256,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["pol\u00edc",{"_index":1491,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-emergencia":{}},"title":{}}],["pont",{"_index":1313,"text":{"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{"onibus/#ponto-da-escola-roberto-feijo":{},"onibus/#ponto-da-fabiana-flores":{},"onibus/#ponto-da-praca-matriz":{}}}],["popul",{"_index":1502,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["pord",{"_index":1318,"text":{"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["portal",{"_index":1034,"text":{"detran/":{},"detran/#localizacao-e-contato":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#acompanhamento":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["portant",{"_index":1369,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{}},"title":{}}],["portion",{"_index":606,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["poss",{"_index":569,"text":{"LICENSE/":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["possession",{"_index":521,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["possibility",{"_index":955,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["possibl",{"_index":972,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["possu",{"_index":1240,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["poss\u00edvel",{"_index":1062,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#horarios":{}},"title":{}}],["pouc",{"_index":1172,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{}},"title":{}}],["poupatemp",{"_index":1035,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#localizacao-e-contato":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["pow",{"_index":485,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["prac",{"_index":1374,"text":{"onibus/":{}},"title":{"onibus/#ponto-da-praca-matriz":{}}}],["practic",{"_index":231,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["practical",{"_index":91,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["praz",{"_index":1249,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["preambl",{"_index":84,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["prec",{"_index":1324,"text":{"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["precis",{"_index":266,"text":{"LICENSE/":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["precisely",{"_index":227,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["predecessor",{"_index":798,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["preench",{"_index":1418,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{},"sobre/":{},"sobre/#como-contribuir":{}},"title":{}}],["prefeitur",{"_index":1402,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#referencias":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#acompanhamento":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{},"saude/vacinacao/#duvidas":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{"servicos_publicos/":{}}}],["preferred",{"_index":357,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["presencial",{"_index":1046,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["present",{"_index":904,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["presents",{"_index":349,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["preservation",{"_index":706,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["president",{"_index":1584,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["prestador",{"_index":13,"text":{"":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["pretend",{"_index":1252,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["prevent",{"_index":152,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["prevented",{"_index":651,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["previous",{"_index":206,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["pric",{"_index":130,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["primarily",{"_index":875,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["primeir",{"_index":1141,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{"detran/#primeira-cnh":{}}}],["prior",{"_index":758,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["priorit\u00e1ri",{"_index":1625,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{}},"title":{}}],["privat",{"_index":316,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["problem",{"_index":1462,"text":{"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["problems",{"_index":202,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["proced",{"_index":1200,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{"servicos_publicos/#procedimentos-e-servicos-publicos":{}}}],["procedur",{"_index":643,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["process",{"_index":1207,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["procur",{"_index":1104,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#linha-emtu-via-guararema":{}},"title":{}}],["procuring",{"_index":862,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["produc",{"_index":397,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["product",{"_index":554,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["products",{"_index":224,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["profission",{"_index":1651,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{}}],["profissionaliz",{"_index":1672,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}},"title":{}}],["progr",{"_index":106,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["program",{"_index":1395,"text":{"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{}},"title":{}}],["program's",{"_index":496,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["programm",{"_index":1010,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["programming",{"_index":369,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["programs",{"_index":125,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["prohibit",{"_index":230,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["prohibiting",{"_index":482,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["prohibits",{"_index":869,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["prominent",{"_index":354,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["prominently",{"_index":341,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["pront",{"_index":1151,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["propagat",{"_index":302,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["propagating",{"_index":781,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["propagation",{"_index":317,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["property",{"_index":613,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["proprietary",{"_index":260,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["pros",{"_index":1582,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["prossegu",{"_index":1149,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["protect",{"_index":149,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["protecting",{"_index":219,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["protection",{"_index":190,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["protocol",{"_index":1414,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{}}}],["protocols",{"_index":678,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["prov",{"_index":931,"text":{"LICENSE/":{},"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["provid",{"_index":451,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["provided",{"_index":346,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["provision",{"_index":239,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["provisionally",{"_index":753,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["proxy",{"_index":918,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["proxy's",{"_index":920,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["pr\u00e1tic",{"_index":1195,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["pr\u00e9",{"_index":1090,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"sobre/":{},"sobre/#como-contribuir":{}},"title":{"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}}}],["pr\u00e9di",{"_index":1671,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}},"title":{}}],["pr\u00e9vi",{"_index":1167,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["pr\u00f3pr",{"_index":1271,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#horarios":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["pr\u00f3pri",{"_index":1059,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{}},"title":{}}],["pr\u00f3xim",{"_index":1137,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["psb",{"_index":1579,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["psc",{"_index":1589,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["psdb",{"_index":1596,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["psicol\u00f3g",{"_index":1188,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["public",{"_index":57,"text":{"LICENSE/":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{},"sobre/":{},"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes":{}},"title":{}}],["publicity",{"_index":714,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["publicly",{"_index":681,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["publish",{"_index":500,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["published",{"_index":914,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["purpos",{"_index":252,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["pursuant",{"_index":858,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["p\u00e1gin",{"_index":1097,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#duvidas":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["p\u00fablic",{"_index":23,"text":{"":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"servicos_publicos/#procedimentos-e-servicos-publicos":{}}}],["qua",{"_index":1158,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["qualify",{"_index":769,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["quality",{"_index":929,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["qualqu",{"_index":1216,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{}},"title":{}}],["quant",{"_index":1411,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["quantidad",{"_index":1422,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["quart",{"_index":1175,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["quest\u00e3",{"_index":1272,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["quint",{"_index":1176,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["r",{"_index":1038,"text":{"detran/":{},"detran/#localizacao-e-contato":{},"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["ram",{"_index":1264,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["read",{"_index":1021,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["readabl",{"_index":550,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["readily",{"_index":845,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["reading",{"_index":686,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["ready",{"_index":237,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["realiz",{"_index":1032,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#localizacao-e-contato":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["reason",{"_index":856,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["reasonabl",{"_index":571,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["rebaix",{"_index":51,"text":{"":{},"#atalhos-uteis":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}}}],["receb",{"_index":1416,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["receipt",{"_index":767,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["receiv",{"_index":137,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["received",{"_index":174,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["receiving",{"_index":864,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["recipient",{"_index":659,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["recipient's",{"_index":854,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["recipients",{"_index":171,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["recognized",{"_index":363,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["redirecion",{"_index":1640,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["redistribut",{"_index":975,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["reduz",{"_index":1280,"text":{"onibus/":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{}},"title":{}}],["referent",{"_index":1615,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{}},"title":{"prefeitura/telefones_publicos/#referencias":{}}}],["referring",{"_index":129,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["refers",{"_index":273,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["refrain",{"_index":895,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["reg",{"_index":1479,"text":{"sobre/":{},"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes":{}},"title":{}}],["regard",{"_index":693,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["regardless",{"_index":523,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["regenerat",{"_index":425,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["reinald",{"_index":1606,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["reinaldo.gaspar@cmguararema.sp.gov.br",{"_index":1608,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["reinstated",{"_index":752,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["relacion",{"_index":1354,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{}},"title":{}}],["relationship",{"_index":460,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["released",{"_index":119,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["relevant",{"_index":513,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["relicensing",{"_index":736,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["relying",{"_index":844,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["remain",{"_index":593,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["remains",{"_index":109,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["remarc",{"_index":1235,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["remov",{"_index":695,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["removal",{"_index":697,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["remuner",{"_index":1255,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["rend",{"_index":264,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["rendered",{"_index":948,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["repa",{"_index":936,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["replet",{"_index":1662,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#acompanhamento":{}},"title":{}}],["reposi\u00e7\u00e3",{"_index":1236,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["represent",{"_index":637,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["requ",{"_index":197,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["requer",{"_index":1257,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["requir",{"_index":418,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["required",{"_index":646,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["requirement",{"_index":514,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["requirements",{"_index":597,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["requiring",{"_index":290,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["requisit",{"_index":1647,"text":{"saude/vacinacao/":{}},"title":{"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}}}],["resolv",{"_index":1461,"text":{"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["resolved",{"_index":622,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["respect",{"_index":162,"text":{"LICENSE/":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["responsibiliti",{"_index":160,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["responsibl",{"_index":787,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["restaur",{"_index":1377,"text":{"onibus/":{},"onibus/#ponto-da-praca-matriz":{}},"title":{}}],["restrict",{"_index":250,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["restricting",{"_index":483,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["restriction",{"_index":734,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["restrictions",{"_index":730,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["result",{"_index":921,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["resulting",{"_index":295,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["results",{"_index":795,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["resum",{"_index":1154,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["retains",{"_index":665,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["retir",{"_index":1277,"text":{"onibus/":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{}},"title":{}}],["return",{"_index":968,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["reviewing",{"_index":960,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["revised",{"_index":902,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["rg",{"_index":1409,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["right",{"_index":657,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["rights",{"_index":150,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["risk",{"_index":928,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["robert",{"_index":1384,"text":{"onibus/":{},"onibus/#ponto-da-escola-roberto-feijo":{}},"title":{"onibus/#ponto-da-escola-roberto-feijo":{}}}],["rodovi\u00e1r",{"_index":1390,"text":{"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{}},"title":{}}],["rom",{"_index":668,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["royalty",{"_index":805,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["rua",{"_index":1173,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}},"title":{}}],["rul",{"_index":677,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["run",{"_index":212,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["running",{"_index":438,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["runs",{"_index":395,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["sab",{"_index":1178,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["sabesp",{"_index":1554,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["sac",{"_index":1387,"text":{"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{}},"title":{}}],["safest",{"_index":977,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["sai",{"_index":1340,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{}},"title":{}}],["said",{"_index":1344,"text":{"onibus/":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{}},"title":{}}],["sak",{"_index":196,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["sal",{"_index":815,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["sam",{"_index":172,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["samu",{"_index":1486,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-emergencia":{}},"title":{}}],["sanit\u00e1r",{"_index":1556,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["sant",{"_index":1489,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-emergencia":{}},"title":{}}],["satisfy",{"_index":596,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["saying",{"_index":590,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["sa\u00edd",{"_index":1343,"text":{"onibus/":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{}},"title":{}}],["sa\u00fad",{"_index":1493,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#referencias":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#acompanhamento":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}}}],["school",{"_index":1011,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["scop",{"_index":868,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["scripts",{"_index":402,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["sebra",{"_index":1533,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["seccion",{"_index":1306,"text":{"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["secondarily",{"_index":307,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["secret",{"_index":1427,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#referencias":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["secret\u00e1r",{"_index":1504,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["secret\u00e1ri",{"_index":1593,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["section",{"_index":465,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["sections",{"_index":548,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["sec\u00e7\u00e3",{"_index":1310,"text":{"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["sec\u00e7\u00f5",{"_index":1316,"text":{"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["see",{"_index":990,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["seg",{"_index":1335,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{}},"title":{}}],["seguint",{"_index":1152,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["segund",{"_index":1080,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{}},"title":{}}],["selecion",{"_index":1121,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["sell",{"_index":831,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["selling",{"_index":814,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["semiconductor",{"_index":277,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["sempr",{"_index":1282,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{}},"title":{}}],["separ",{"_index":1102,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["separabl",{"_index":605,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["separat",{"_index":531,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["separately",{"_index":526,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["ser",{"_index":1066,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["serv",{"_index":385,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["servic",{"_index":14,"text":{"":{},"LICENSE/":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{"servicos_publicos/#procedimentos-e-servicos-publicos":{}}}],["servicing",{"_index":935,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["sex",{"_index":1336,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{}},"title":{}}],["sext",{"_index":1177,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["se\u00e7\u00e3",{"_index":1323,"text":{"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["shall",{"_index":469,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["shar",{"_index":98,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["shared",{"_index":413,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["short",{"_index":998,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["should",{"_index":248,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["show",{"_index":176,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["siap",{"_index":1435,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{}},"title":{}}],["sidn",{"_index":1609,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["sidneileal@ig.com.br",{"_index":1611,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["sign",{"_index":1012,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["signif",{"_index":1075,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["significant",{"_index":638,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["silv",{"_index":1505,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["silvestr",{"_index":1325,"text":{"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["sim",{"_index":1134,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#horarios":{}},"title":{}}],["simil",{"_index":481,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["simultaneously",{"_index":889,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["singl",{"_index":860,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["sistem",{"_index":1643,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["sit",{"_index":1043,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#localizacao-e-contato":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#horarios":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"onibus/#linha-emtu-via-guararema":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-emergencia":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#acompanhamento":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{},"sobre/":{},"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes":{}},"title":{}}],["situa\u00e7\u00f5",{"_index":1243,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["sms",{"_index":1645,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["so",{"_index":178,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["soar",{"_index":1603,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["sobr",{"_index":7,"text":{"":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#linha-emtu-via-guararema":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#acompanhamento":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{"sobre/":{}}}],["social",{"_index":1550,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["softwar",{"_index":63,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["sol",{"_index":448,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["sold",{"_index":617,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["solely",{"_index":462,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["solicit",{"_index":1403,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["solidariedad",{"_index":1551,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["solu\u00e7\u00e3",{"_index":1463,"text":{"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["som",{"_index":207,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["sourc",{"_index":138,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["souz",{"_index":1360,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["sp",{"_index":1042,"text":{"detran/":{},"detran/#localizacao-e-contato":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["spar",{"_index":566,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["speak",{"_index":128,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["special",{"_index":255,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["specifi",{"_index":911,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["specific",{"_index":393,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["specifically",{"_index":417,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["specified",{"_index":367,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["specify",{"_index":915,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["spirit",{"_index":903,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["stand",{"_index":236,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["standard",{"_index":360,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["standards",{"_index":364,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["start",{"_index":978,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["starts",{"_index":999,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["stat",{"_index":247,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["stated",{"_index":432,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["statement",{"_index":738,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["stating",{"_index":503,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["status",{"_index":628,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["steps",{"_index":183,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["storag",{"_index":538,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["subdividing",{"_index":793,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["subject",{"_index":786,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["sublicens",{"_index":827,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["sublicensing",{"_index":464,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["subprograms",{"_index":416,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["subroutin",{"_index":1014,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["subsection",{"_index":577,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["substantial",{"_index":633,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["substantially",{"_index":234,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["sucess",{"_index":1644,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["such",{"_index":164,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["sue",{"_index":842,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["suffic",{"_index":648,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["sugest\u00e3",{"_index":1258,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"sobre/":{},"sobre/#como-contribuir":{}},"title":{}}],["sup",{"_index":17,"text":{"":{},"sobre/":{},"sobre/#introducao":{}},"title":{}}],["superior",{"_index":1093,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["suplent",{"_index":1577,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["supplement",{"_index":687,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["support",{"_index":510,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["supports",{"_index":585,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["sur",{"_index":108,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["surrend",{"_index":157,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["surviv",{"_index":737,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["sustained",{"_index":950,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["system",{"_index":375,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["systematic",{"_index":220,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["s\u00e1b",{"_index":1337,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{}},"title":{}}],["tabel",{"_index":1457,"text":{"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["tak",{"_index":94,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["tal\u00f5",{"_index":1450,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{}},"title":{}}],["tangibl",{"_index":611,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["tarif",{"_index":1299,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{}},"title":{"onibus/#tarifas":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}}}],["tarif\u00e1r",{"_index":1321,"text":{"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["tarif\u00e1ri",{"_index":1307,"text":{"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["tax",{"_index":1233,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["technological",{"_index":472,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["tel",{"_index":1095,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["telefon",{"_index":52,"text":{"":{},"#atalhos-uteis":{},"detran/":{},"detran/#localizacao-e-contato":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{},"prefeitura/telefones_publicos/#referencias":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-emergencia":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-emergencia":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}}}],["tells",{"_index":344,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["temp",{"_index":1465,"text":{"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["tend",{"_index":1332,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{}},"title":{}}],["terc",{"_index":1084,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["terceir",{"_index":1642,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["term",{"_index":430,"text":{"LICENSE/":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"sobre/":{},"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes":{}},"title":{}}],["termin",{"_index":1315,"text":{"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["terminal",{"_index":997,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["terminat",{"_index":745,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["terminated",{"_index":768,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["termination",{"_index":741,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["terms",{"_index":177,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["test",{"_index":1405,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["text",{"_index":1269,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["te\u00f3ric",{"_index":1190,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["than",{"_index":291,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["that",{"_index":131,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["the",{"_index":85,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["them",{"_index":134,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["then",{"_index":750,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["ther",{"_index":193,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["therefor",{"_index":158,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["thes",{"_index":147,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["they",{"_index":175,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["things",{"_index":148,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["third",{"_index":495,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["this",{"_index":77,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["thos",{"_index":232,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["though",{"_index":690,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["thre",{"_index":564,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["threatened",{"_index":244,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["through",{"_index":330,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["thru",{"_index":1675,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}},"title":{}}],["thus",{"_index":455,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["tim",{"_index":765,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["tip",{"_index":1648,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{}}],["to",{"_index":70,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["tod",{"_index":1144,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["tom",{"_index":1259,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{}},"title":{}}],["too",{"_index":126,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["tools",{"_index":407,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["top",{"_index":1455,"text":{"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["trabalh",{"_index":1367,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{}},"title":{}}],["trad",{"_index":720,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["trademark",{"_index":719,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["trademarks",{"_index":721,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["tradi\u00e7\u00e3",{"_index":1378,"text":{"onibus/":{},"onibus/#ponto-da-praca-matriz":{}},"title":{}}],["transaction",{"_index":656,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["transf",{"_index":332,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["transferred",{"_index":658,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["transferring",{"_index":790,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["transmission",{"_index":600,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["transport",{"_index":1507,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["treated",{"_index":689,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["treaty",{"_index":478,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["tr\u00e2nsit",{"_index":1191,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["tud",{"_index":1630,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{}},"title":{}}],["turism",{"_index":1531,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["tutel",{"_index":1539,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["two",{"_index":182,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["type",{"_index":1001,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["typical",{"_index":625,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["t\u00edtul",{"_index":1568,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["ubs",{"_index":1511,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["unacceptabl",{"_index":229,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["under",{"_index":281,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["unidad",{"_index":1030,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#localizacao-e-contato":{},"detran/#primeira-cnh":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["unless",{"_index":636,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["unlimited",{"_index":436,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["unmodified",{"_index":301,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["unnecessary",{"_index":466,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["unpacking",{"_index":685,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["until",{"_index":754,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["updat",{"_index":670,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["urban",{"_index":1559,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["urgent",{"_index":1133,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["urg\u00eanc",{"_index":1135,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["usar",{"_index":44,"text":{"":{},"#atalhos-uteis":{}},"title":{}}],["use",{"_index":113,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["used",{"_index":263,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["useful",{"_index":989,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["user",{"_index":329,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["users",{"_index":111,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["uses",{"_index":630,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["using",{"_index":598,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["uso",{"_index":1356,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"sobre/":{},"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes":{}},"title":{"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes":{}}}],["utiliz",{"_index":1087,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{}},"title":{}}],["vacin",{"_index":1624,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{},"saude/vacinacao/#duvidas":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}},"title":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{}}}],["vacin\u00e7\u00e3",{"_index":1631,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{}},"title":{}}],["vag",{"_index":1620,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#referencias":{}},"title":{}}],["vai",{"_index":1331,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-mogi":{}},"title":{}}],["val",{"_index":1543,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["valeviaj",{"_index":1305,"text":{"onibus/":{},"onibus/#formas-de-pagamento":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{}},"title":{}}],["valid",{"_index":561,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["validad",{"_index":1241,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["valor",{"_index":1308,"text":{"onibus/":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}},"title":{}}],["vaness",{"_index":1612,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["vanessa.martins@cmguararema.sp.gov.br",{"_index":1614,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["vari",{"_index":1171,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{}},"title":{}}],["varia\u00e7\u00e3",{"_index":1371,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{}},"title":{}}],["vej",{"_index":1392,"text":{"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["velhinh",{"_index":1553,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["verbatim",{"_index":74,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["verd",{"_index":1401,"text":{"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{}},"title":{}}],["vereador",{"_index":1565,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{},"prefeitura/telefones_publicos/#referencias":{}},"title":{"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}}}],["verifiqu",{"_index":1628,"text":{"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{}},"title":{}}],["vermelh",{"_index":1399,"text":{"onibus/":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{}},"title":{}}],["version",{"_index":58,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["versions",{"_index":105,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["vers\u00e3",{"_index":1326,"text":{"onibus/":{},"onibus/#horarios":{}},"title":{}}],["vez",{"_index":1131,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["ve\u00edcul",{"_index":1352,"text":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{}},"title":{}}],["via",{"_index":1330,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{}},"title":{"onibus/#linha-emtu-via-guararema":{},"onibus/#linha-viacao-jacarei-via-guararema":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{}}}],["via\u00e7\u00e3",{"_index":1288,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#horarios":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{"onibus/#linha-viacao-jacarei-via-guararema":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{}}}],["vic",{"_index":1583,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["vicent",{"_index":1503,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["view",{"_index":348,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["vigil",{"_index":1555,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{}}],["vincul",{"_index":1296,"text":{"onibus/":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{}},"title":{}}],["violat",{"_index":676,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["violation",{"_index":749,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["visibl",{"_index":342,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["visit",{"_index":1045,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{"detran/#agendar-visita-detran":{}}}],["visual",{"_index":1329,"text":{"onibus/":{},"onibus/#horarios":{}},"title":{}}],["visualiz",{"_index":1160,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["void",{"_index":744,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["volum",{"_index":537,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["v\u00e1ri",{"_index":1100,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["w",{"_index":1002,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["waiv",{"_index":484,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["want",{"_index":142,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["warranti",{"_index":345,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["warranty",{"_index":194,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["was",{"_index":879,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["way",{"_index":120,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["ways",{"_index":551,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["we",{"_index":112,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["welcom",{"_index":1003,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["well",{"_index":322,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["wer",{"_index":691,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["wezassek",{"_index":1598,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["what",{"_index":542,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["whatev",{"_index":796,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["when",{"_index":127,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["wher",{"_index":228,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["wheth",{"_index":165,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["which",{"_index":226,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["who",{"_index":518,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["whol",{"_index":378,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["whom",{"_index":894,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["whos",{"_index":607,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["widely",{"_index":372,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["will",{"_index":203,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["window",{"_index":392,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["wip",{"_index":477,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["wish",{"_index":136,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["with",{"_index":181,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["within",{"_index":731,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["without",{"_index":304,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["work",{"_index":118,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["work's",{"_index":406,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["working",{"_index":374,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["works",{"_index":89,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["worldwid",{"_index":830,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["would",{"_index":305,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["writing",{"_index":923,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["written",{"_index":560,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["xerox",{"_index":1408,"text":{"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{}},"title":{}}],["year",{"_index":986,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["years",{"_index":565,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["you",{"_index":122,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["your",{"_index":96,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["yourself",{"_index":849,"text":{"LICENSE/":{}},"title":{}}],["zoonos",{"_index":1498,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-de-saude":{}},"title":{}}],["\u00aa",{"_index":1443,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{},"servicos_publicos/":{}},"title":{"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{}}}],["\u00ba",{"_index":1576,"text":{"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#contatos-de-vereadores-e-camara-municipal":{}},"title":{}}],["\u00e9",{"_index":1,"text":{"":{},"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"detran/#primeira-cnh":{},"onibus/":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{},"saude/vacinacao/":{},"saude/vacinacao/#acompanhamento":{},"saude/vacinacao/#agendamento-da-vacina":{},"saude/vacinacao/#covid-19":{},"saude/vacinacao/#locais-de-vacinacao":{},"saude/vacinacao/#pre-requisitos":{},"servicos_publicos/":{},"servicos_publicos/#consultar-protocolo":{},"servicos_publicos/#emitir-2a-via-de-iptu":{},"servicos_publicos/#rebaixamento-de-guia":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{},"sobre/#introducao":{},"sobre/#licenca-de-uso-e-observacoes":{}},"title":{}}],["\u00edcon",{"_index":1142,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{}},"title":{}}],["\u00f4nibus",{"_index":46,"text":{"":{},"#atalhos-uteis":{},"onibus/":{},"onibus/#guararema-jacarei":{},"onibus/#guararema-mogi":{},"onibus/#guararema-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"onibus/#informacoes-de-contato":{},"onibus/#jacarei-mogi-das-cruzes":{},"onibus/#linha-intermunicipais":{},"onibus/#mogi-para-jacarei":{},"onibus/#tarifas-da-viacao-jacarei":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}},"title":{"onibus/":{},"onibus/#identificando-os-onibus":{},"onibus/#onde-pegar-os-onibus":{}}}],["\u00faltim",{"_index":1114,"text":{"detran/":{},"detran/#agendar-visita-detran":{},"sobre/":{},"sobre/#como-ler-o-guia":{}},"title":{}}],["\u00fanic",{"_index":1262,"text":{"detran/":{},"detran/#primeira-cnh":{}},"title":{}}],["\u00fate",{"_index":32,"text":{"":{},"prefeitura/telefones_publicos/":{}},"title":{"#atalhos-uteis":{},"prefeitura/telefones_publicos/#telefones-e-contatos-uteis":{}}}]],"pipeline":["stemmer-pt"],"version":"2.3.9"}}